[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-8b0b83fd2118eae79c44a1acb5ebee57\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375837188,"uid":"8b0b83fd2118eae79c44a1acb5ebee57"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Cart\u00e3o Verde!","source":"astolfo","id":"119073","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-fcaa537c8c5695291c19c600d59b0e5f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375837189,"uid":"fcaa537c8c5695291c19c600d59b0e5f"},{"type":"people","tag":"Conhe\u00e7a o time do Cart\u00e3o!","source":"astolfo","id":"30865","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a3dec495b51011fdc57861f8b52508c1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375837233,"uid":"a3dec495b51011fdc57861f8b52508c1"},{"type":"people","tag":"Conhe\u00e7a o time do Cart\u00e3o!","source":"astolfo","id":"30865","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a3dec495b51011fdc57861f8b52508c1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375837287,"uid":"a3dec495b51011fdc57861f8b52508c1"},{"type":"people","tag":"Biografia de Mauro Silva","source":"wikipedia","id":"588749","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-73ba2a61d8259d633a1c694bfa2a772f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375837295,"uid":"73ba2a61d8259d633a1c694bfa2a772f"},{"type":"content","tag":"Neymar afirma estar melhor do quadro de anemia","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-687d55bf92a68706e14b28cebcba4e86\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375837713,"uid":"687d55bf92a68706e14b28cebcba4e86"},{"type":"content","tag":"Responda \u00e0 nossa enquete de hoje!","source":"astolfo","id":"119073","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-0cedeb25eb5a8f6f4f2eac9db0f4c083\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375837788,"uid":"0cedeb25eb5a8f6f4f2eac9db0f4c083"},{"type":"content","tag":"CBF define a ordem dos mandos de campo das oitavas da Copa do Brasil","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-c3f811511557613c3681ed1ef53cb402\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375838141,"uid":"c3f811511557613c3681ed1ef53cb402"},{"type":"content","tag":"Assista ao filme \"Todos Os Cora\u00e7\u00f5es do Mundo\"","source":"astolfo","id":"119073","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-16f16749acb4545398070548852bf6e8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375839039,"uid":"16f16749acb4545398070548852bf6e8"},{"type":"content","tag":"Vice do Santos n\u00e3o cr\u00ea em segundo amistoso contra o Bar\u00e7a: 'complicado'","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-f8bedefe91841158a9dcd1e004cf86cd\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375839485,"uid":"f8bedefe91841158a9dcd1e004cf86cd"},{"type":"content","tag":"Ap\u00f3s vandalismo, Conselho do Santos veta encontro e se re\u00fane com Comit\u00ea de Gest\u00e3o","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-15555375173affa753aa0484caf80a5b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375839724,"uid":"15555375173affa753aa0484caf80a5b"},{"type":"content","tag":"Presidente do La Coru\u00f1a admite que vai deixar o comando do clube","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-23c4425664b1165ca6613f448017bdd7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375839857,"uid":"23c4425664b1165ca6613f448017bdd7"},{"type":"content","tag":"Renato Augusto exalta t\u00e1tica do Tim\u00e3o e nega 'abismo' para europeus","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-622ef145b18930f393ccbbdc5094a919\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375839964,"uid":"622ef145b18930f393ccbbdc5094a919"},{"type":"content","tag":"Preocupado, Claudinei veta quarteto para o cl\u00e1ssico contra o Corinthians","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-eebca1b76888eb67a0c54b5aa9e980f5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375840170,"uid":"eebca1b76888eb67a0c54b5aa9e980f5"},{"type":"content","tag":"Palmeiras acorda no segundo tempo, bate o S\u00e3o Caetano e segue l\u00edder","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-290b9f7912309fcd31bffca99a42ba2b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375840431,"uid":"290b9f7912309fcd31bffca99a42ba2b"},{"type":"content","tag":"Ney Franco quebra o sil\u00eancio e rebate cr\u00edticas de Rog\u00e9rio Ceni: 'extrapolou'","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-adb589ab2a0a552006414d206a51aabd\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375840589,"uid":"adb589ab2a0a552006414d206a51aabd"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Cart\u00e3o Verde!","source":"astolfo","id":"119075","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-4258f91d089ff106e8ef23107a71e144\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375840891,"uid":"4258f91d089ff106e8ef23107a71e144"}]