[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d4e813888e3b04c128febf31e8624ed9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374022324,"uid":"d4e813888e3b04c128febf31e8624ed9"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Cart\u00e3o Verde!","source":"astolfo","id":"119073","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a1ca249ec87990e128d8c014029aa501\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374022762,"uid":"a1ca249ec87990e128d8c014029aa501"},{"type":"people","tag":"Conhe\u00e7a o time do Cart\u00e3o!","source":"astolfo","id":"30865","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-730fa0fdb8cde8a7d0d1f5257ca94835\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374022795,"uid":"730fa0fdb8cde8a7d0d1f5257ca94835"},{"type":"people","tag":"Saiba mais sobre Claudinei Oliveira, atual treinador do Santos","source":"wikipedia","id":"4047488","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-6e314089d5972702b7214970bd19126a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374022900,"uid":"6e314089d5972702b7214970bd19126a"},{"type":"content","tag":"Com garotos, Santos surpreende com sequ\u00eancia positiva e gols","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-06633e76c6f9068c96aa8ed63507ea9b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374023284,"uid":"06633e76c6f9068c96aa8ed63507ea9b"},{"type":"content","tag":"Pol\u00edtica atrapalha as negocia\u00e7\u00f5es por refor\u00e7os no Santos","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-c3486fc034d5c4132b054590e0989e7a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374023739,"uid":"c3486fc034d5c4132b054590e0989e7a"},{"type":"content","tag":"Responda \u00e0 nossa enquete de hoje","source":"astolfo","id":"119073","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1a1128e719d8cd34d2fce87171b322f5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374023746,"uid":"1a1128e719d8cd34d2fce87171b322f5"},{"type":"content","tag":"Em boa fase, Aranha comemora goleada e v\u00ea Santos se reinventando","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-66e95b33944326b506d692e765f56463\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374024057,"uid":"66e95b33944326b506d692e765f56463"},{"type":"content","tag":"Conmebol confirma que segundo jogo da final da Libertadores ser\u00e1 no Mineir\u00e3o","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-75ce3510016d21532b2b74342367587c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374024404,"uid":"75ce3510016d21532b2b74342367587c"},{"type":"content","tag":"Volante Leandro Donizete n\u00e3o joga a primeira partida da final da Libertadores","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-1f9a32462ac981ccb2af7e810e94a98e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374024530,"uid":"1f9a32462ac981ccb2af7e810e94a98e"},{"type":"content","tag":"Site do Atl\u00e9tico destaca a vit\u00f3ria contra o Corinthians no Pacaembu","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-fea0f759b9ba77ea41a0d660ccdabdc4\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374024868,"uid":"fea0f759b9ba77ea41a0d660ccdabdc4"},{"type":"content","tag":"Confirmado e refor\u00e7ado, Corinthians j\u00e1 tem os 11 titulares da decis\u00e3o","source":"astolfo","id":"58878","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-47e03b76026046600598660c6a464450\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374025211,"uid":"47e03b76026046600598660c6a464450"},{"type":"content","tag":"Corinthians confirma renova\u00e7\u00e3o do contrato de Emerson at\u00e9 julho de 2015","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-cad9cd235793dc154aaabfc2b7199aa3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374025386,"uid":"cad9cd235793dc154aaabfc2b7199aa3"},{"type":"content","tag":"Sem Clemente, Autuori divulga lista com os relacionados para a decis\u00e3o","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-3a18e3f130cb4ce3fa8e0b833a34eb5b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374025501,"uid":"3a18e3f130cb4ce3fa8e0b833a34eb5b"},{"type":"content","tag":"Osvaldo quer Recopa por fim da crise no s\u00e3o paulo","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-d30a9a8c04d896ff71702950da7abc94\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374025600,"uid":"d30a9a8c04d896ff71702950da7abc94"},{"type":"content","tag":"Testados pela primeira vez, refor\u00e7os do Palmeiras aprovam jogo-treino","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-2dc2f82bddf1dd986b2e71c4c48c35f2\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374026147,"uid":"2dc2f82bddf1dd986b2e71c4c48c35f2"},{"type":"content","tag":"Cicinho treina com bola, mas ainda n\u00e3o pode estrear pelo Santos","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-e66cd23e7bf92357218b3d58dd64b07b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374026149,"uid":"e66cd23e7bf92357218b3d58dd64b07b"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Cart\u00e3o Verde!","source":"astolfo","id":"119075","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-337831b012d71fd16fca396c804bbfd8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374026396,"uid":"337831b012d71fd16fca396c804bbfd8"}]