[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-f5483fe64e6a1319527da0f2e8379f2f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375232364,"uid":"f5483fe64e6a1319527da0f2e8379f2f"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Cart\u00e3o Verde!","source":"astolfo","id":"119073","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-57952a53221a5793dc462edc678e364f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375232389,"uid":"57952a53221a5793dc462edc678e364f"},{"type":"people","tag":"Conhe\u00e7a o time do Cart\u00e3o!","source":"astolfo","id":"30865","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-2f81af28d3cf0e53d1900ca2db8535d2\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375232490,"uid":"2f81af28d3cf0e53d1900ca2db8535d2"},{"type":"people","tag":"Biografia de Muricy Ramalho","source":"wikipedia","id":"686058","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-bc704fc9991eda40f3c1732107f2844b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375232501,"uid":"bc704fc9991eda40f3c1732107f2844b"},{"type":"content","tag":"Responda \u00e0 nossa enquete de hoje!","source":"astolfo","id":"119073","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-fe92ed94c7aca2ee2480b2d21b2f0e0a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375232931,"uid":"fe92ed94c7aca2ee2480b2d21b2f0e0a"},{"type":"content","tag":"Autuori faz treino antes de jogo contra o Bayern e tenta acertar defesa","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-fcfb44aaf1bd8079181b4b1f8eaac359\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375233061,"uid":"fcfb44aaf1bd8079181b4b1f8eaac359"},{"type":"content","tag":"Aus\u00eancia de L\u00facio surpreende alem\u00e3es e Autuori explica: 'sa\u00fade do vesti\u00e1rio'","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-caefa6415c368956f92ba466b7987b9b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375233329,"uid":"caefa6415c368956f92ba466b7987b9b"},{"type":"content","tag":"Na chegada ao Flu, Luxa afirma: 'Quero dar uma sapecada no Flamengo'","source":"astolfo","id":"22721","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-3bc0997be6447382c77ebe20356ebca3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375233981,"uid":"3bc0997be6447382c77ebe20356ebca3"},{"type":"content","tag":"Tite repete base que jogou tr\u00eas vezes contra rival em treino do Corinthians","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-f5da19f6435379bf0f98d38734a4ce49\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375234405,"uid":"f5da19f6435379bf0f98d38734a4ce49"},{"type":"content","tag":"Apresentado, Cleber diz: 'quero pegar o esp\u00edrito de campe\u00e3o do Corinthians'","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-3184d43057abc787f7bef77858b7a612\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375234493,"uid":"3184d43057abc787f7bef77858b7a612"},{"type":"content","tag":"Maxwell \u00e9 a novidade na Sele\u00e7\u00e3o ap\u00f3s o t\u00edtulo da Copa das Confedera\u00e7\u00f5es","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-4a32ade5e82632d0ace698753721dc9f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375234689,"uid":"4a32ade5e82632d0ace698753721dc9f"},{"type":"content","tag":"Marin diz que Gallo pode ser o sucessor de Felip\u00e3o no Brasil","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-964bc6c3bc52e0100a7092a2407d7f74\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375234779,"uid":"964bc6c3bc52e0100a7092a2407d7f74"},{"type":"content","tag":"Neymar admite estranheza em pegar o Santos e elogia Messi: '\u00eddolo'","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-9f0c9e3b330b42131424515eaa15396c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375235061,"uid":"9f0c9e3b330b42131424515eaa15396c"},{"type":"content","tag":"Valdivia \u00e9 convocado pelo Chile e desfalcar\u00e1 Palmeiras em agosto","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-b415fbc1007b47719ef8dc9d8044c4b4\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375235181,"uid":"b415fbc1007b47719ef8dc9d8044c4b4"},{"type":"content","tag":"No exterior, Santos e S\u00e3o Paulo tentam reviver suas eras douradas","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-34b024c31bf172260dd41bfb157c7213\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375235479,"uid":"34b024c31bf172260dd41bfb157c7213"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Cart\u00e3o Verde!","source":"astolfo","id":"119075","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-dc7e8eaee6c0213112b594fca233c549\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375235995,"uid":"dc7e8eaee6c0213112b594fca233c549"}]