[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-fc1eb79cc2373a3dd3770c0043b0d105\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373418012,"uid":"fc1eb79cc2373a3dd3770c0043b0d105"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Cart\u00e3o Verde de hoje!","source":"astolfo","id":"119073","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-33b425f48bf9cb67d93844c4cc60cf15\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373418037,"uid":"33b425f48bf9cb67d93844c4cc60cf15"},{"type":"people","tag":"Conhe\u00e7a o time do Cart\u00e3o!","source":"astolfo","id":"30865","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-8de5547edaeb8f98b4f53e1daf9cca51\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373418063,"uid":"8de5547edaeb8f98b4f53e1daf9cca51"},{"type":"people","tag":"Biografia de Gilson Kleina, t\u00e9cnico do Palmeiras","source":"wikipedia","id":"2369981","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-82cfcf2002cbed1eaf003a1784689eaf\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373418110,"uid":"82cfcf2002cbed1eaf003a1784689eaf"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre Jorge Vald\u00edvia, meia que voltou a atuar pelo Palmeiras","source":"wikipedia","id":"710113","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-5c56584b55b5a374082b0c4619c50dc2\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373418242,"uid":"5c56584b55b5a374082b0c4619c50dc2"},{"type":"content","tag":"Kleina 'cumpre promessa' e Palmeiras volta melhor ap\u00f3s a parada","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-43822a68fde38fd4acbd46f4f7991f95\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373418677,"uid":"43822a68fde38fd4acbd46f4f7991f95"},{"type":"content","tag":"Participe da enquete do Cart\u00e3o!","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-102d3139e1a19dbcad20a0ae453a220d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373418819,"uid":"102d3139e1a19dbcad20a0ae453a220d"},{"type":"content","tag":"Esperan\u00e7a maior do Atl\u00e9tico-MG, Ronaldinho crava: 'Vamos com tudo'","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-3dd69a6090327fcb4b13f1e36ff060f7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373419126,"uid":"3dd69a6090327fcb4b13f1e36ff060f7"},{"type":"content","tag":"Marcos, \u00eddolo do Palmeiras, falou sobre as pol\u00eamicas de arbitragem na Libertadores ap\u00f3s a elimina\u00e7\u00e3o do Corinthians","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-8c50fb415490859a1f414855d6a09040\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373419791,"uid":"8c50fb415490859a1f414855d6a09040"},{"type":"content","tag":"Sem dupla de volantes, Milton Cruz relaciona 23 jogadores contra o Bahia","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-15cff6616ec57255852ed3acea471fc3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373420002,"uid":"15cff6616ec57255852ed3acea471fc3"},{"type":"content","tag":"Ap\u00f3s longa espera, Jocinei \u00e9 apresentado no Tim\u00e3o","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-1ae185afc72111740caf8688a1e0e6c3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373420764,"uid":"1ae185afc72111740caf8688a1e0e6c3"},{"type":"content","tag":"'Novela Cleber': feriado adia o an\u00fancio de refor\u00e7o do Corinthians","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-7879b4a07811a9213da9e22d5a0173ee\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373420941,"uid":"7879b4a07811a9213da9e22d5a0173ee"},{"type":"content","tag":"T\u00e9cnico do Santos se apega \u00e0 Vila para bater o Crac: 'Somos sempre favoritos'","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-3acd9cfd34d12142861f98cbca5771d0\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373421354,"uid":"3acd9cfd34d12142861f98cbca5771d0"},{"type":"people","tag":"Obrigado por acompanhar o Cart\u00e3o Verde!","source":"astolfo","id":"119075","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-169a78c01564cdb4850bf0288a5fafcb\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373421592,"uid":"169a78c01564cdb4850bf0288a5fafcb"}]