[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-fea6e96b785a24bf3e092fcaa4330a5c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374627662,"uid":"fea6e96b785a24bf3e092fcaa4330a5c"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Cart\u00e3o Verde!","source":"astolfo","id":"119073","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-4bdb783b7b79e5129a1f27ae9adb95dd\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374627713,"uid":"4bdb783b7b79e5129a1f27ae9adb95dd"},{"type":"people","tag":"Conhe\u00e7a o time do Cart\u00e3o!","source":"astolfo","id":"30865","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-093bab8f520dd9d7802778b4622e13ff\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374627714,"uid":"093bab8f520dd9d7802778b4622e13ff"},{"type":"people","tag":"Biografia de Tite, t\u00e9cnico do Corinthians","source":"wikipedia","id":"62342","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-b6c8d12bc4e8af9adaf1b5842cf6ae6a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374627793,"uid":"b6c8d12bc4e8af9adaf1b5842cf6ae6a"},{"type":"content","tag":"Responda \u00e0 nossa enquete de hoje!","source":"astolfo","id":"119073","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-42deca11ca149b43ff4b5f49b854deba\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374628282,"uid":"42deca11ca149b43ff4b5f49b854deba"},{"type":"content","tag":"Renato Augusto lembra 'seca' na Alemanha e festeja t\u00edtulos no Corinthians","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-f345f9214dffbc1f7b911698d0bf7e70\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374628748,"uid":"f345f9214dffbc1f7b911698d0bf7e70"},{"type":"content","tag":"M\u00e1rio Gobbi celebra Recopa e chama Tite de 'exemplo de ser humano'","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-546c0578398e567085e969635c4e75af\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374628991,"uid":"546c0578398e567085e969635c4e75af"},{"type":"content","tag":"Ralf melhora de dores e aumenta chances de enfrentar o S\u00e3o Paulo","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-ea8207eb84130ee050383ccebf8f80ca\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374629188,"uid":"ea8207eb84130ee050383ccebf8f80ca"},{"type":"content","tag":"Luis Fabiano lamenta: 'fui muito mais feliz no Sevilla'","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-0d09e238e1491a8100df7c37717e0330\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374629835,"uid":"0d09e238e1491a8100df7c37717e0330"},{"type":"content","tag":"Torcida do S\u00e3o Paulo planeja protesto para antes do jogo contra o Inter","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-98f01dd2c22d54e2109811ad6ff311f9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374629957,"uid":"98f01dd2c22d54e2109811ad6ff311f9"},{"type":"content","tag":"Ronaldinho pode se tornar quarto brasileiro a ganhar a Champions League e Libertadores","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-f51113fbfe1a33f620652d3f1e67377e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374630546,"uid":"f51113fbfe1a33f620652d3f1e67377e"},{"type":"content","tag":"Para Bernard, press\u00e3o por n\u00e3o ser rebaixado em 2011 serve de inspira\u00e7\u00e3o","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-4c5812a4e0d675680406655c65c11946\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374630776,"uid":"4c5812a4e0d675680406655c65c11946"},{"type":"content","tag":"Bicampe\u00e3o mundial Djalma Santos morre em Uberaba","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-973fb554422ee3b9bf38317c20c8d974\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374631061,"uid":"973fb554422ee3b9bf38317c20c8d974"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Cart\u00e3o Verde!","source":"astolfo","id":"119075","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-ca6234066a76df6de7f574936f5eaece\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374631416,"uid":"ca6234066a76df6de7f574936f5eaece"}]