[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-f98d2692b3f80c4b045990e8fd2989bf\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372208578,"uid":"f98d2692b3f80c4b045990e8fd2989bf"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Cart\u00e3o Verde","source":"astolfo","id":"119073","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-74ad15f4e922de6501fa51b793020101\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372208579,"uid":"74ad15f4e922de6501fa51b793020101"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre nosso convidado de hoje: Emerson le\u00e3o","source":"wikipedia","id":"770222","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-aab8f54f0d6686bdb2879b7b5e10a5eb\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372208649,"uid":"aab8f54f0d6686bdb2879b7b5e10a5eb"},{"type":"content","tag":"Conhe\u00e7a o time do Cart\u00e3o Verde","source":"astolfo","id":"30865","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-2cbb62cf2fccbdbef827a4b4568cfaae\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372208657,"uid":"2cbb62cf2fccbdbef827a4b4568cfaae"},{"type":"content","tag":"Participe da enquete do Cart\u00e3o Verde!","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-1647d1f8af208b7404dfe574e65c2215\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372208670,"uid":"1647d1f8af208b7404dfe574e65c2215"},{"type":"content","tag":"Falta no futebol \u00e9 um lance onde determinadas irregularidade foi marcada pelo \u00e1rbitro","source":"wikipedia","id":"3174282","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-b812f2bcca22e39181875b39fb46cc40\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372208891,"uid":"b812f2bcca22e39181875b39fb46cc40"},{"type":"content","tag":"Neymar atua como atacante e atualmente joga pelo Barcelona.","source":"wikipedia","id":"2222761","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-4d58097669ffd05b820584941993b93c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372208945,"uid":"4d58097669ffd05b820584941993b93c"},{"type":"content","tag":"Ficha t\u00e9cnica: Espanha x Nig\u00e9ria","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-db86fa2388e416848fdf9420edaaa503\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372209012,"uid":"db86fa2388e416848fdf9420edaaa503"},{"type":"content","tag":"Ficha t\u00e9cnica: Brasil x It\u00e1lia","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-d3e2735fe5ab2594015ef2f2149f6abf\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372209023,"uid":"d3e2735fe5ab2594015ef2f2149f6abf"},{"type":"content","tag":"Copa das Confedera\u00e7\u00f5es \u00e9 um torneio de futebol organizado pela FIFA entre sele\u00e7\u00f5es nacionais a cada quatro anos","source":"wikipedia","id":"4003370","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-89881bcdc6b9d1a4fecd3c6b18f268b0\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372209089,"uid":"89881bcdc6b9d1a4fecd3c6b18f268b0"},{"type":"content","tag":"Thiago Silva atua como zagueiro","source":"wikipedia","id":"1084912","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-86eea4eede78c4bfbeb6130894f98319\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372209210,"uid":"86eea4eede78c4bfbeb6130894f98319"},{"type":"content","tag":"Blog do Cart\u00e3ozinho - Coment\u00e1rio do Pedro sobre o jogo Brasil X It\u00e1lia 22\/06\/13","source":"astolfo","id":"125459","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b1b25443b6c6acaa179f101e8df51bb8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372209247,"uid":"b1b25443b6c6acaa179f101e8df51bb8"},{"type":"content","tag":"Fred come\u00e7ou sua carreira no Am\u00e9rica Mineiro, em 2003","source":"wikipedia","id":"198576","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-202a5142ab560c14154edb81612af740\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372209599,"uid":"202a5142ab560c14154edb81612af740"},{"type":"content","tag":"Luiz Felipe Scolari: entre os clubes que treinou, teve importantes e vitoriosas passagens por Gr\u00eamio e Palmeiras","source":"wikipedia","id":"42398","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-66c32f103784b1ae438c11b26ccfa6bf\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372209865,"uid":"66c32f103784b1ae438c11b26ccfa6bf"},{"type":"content","tag":"Cart\u00e3ozinho Verde - Jo\u00e3o no Centro de Treinamento do Corinthians","source":"astolfo","id":"122127","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-ada8af466cac77bd6f793062e6b3020b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372210758,"uid":"ada8af466cac77bd6f793062e6b3020b"},{"type":"content","tag":"Cart\u00e3ozinho Verde - Povo Fala - Presidente do Palmeiras por um dia - 11\/05\/13","source":"astolfo","id":"120820","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-06133c13f8ecf84d89f0852cee325e0d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372210974,"uid":"06133c13f8ecf84d89f0852cee325e0d"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre o Palmeiras","source":"wikipedia","id":"1715826","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1735858143d640851133c6545a0353db\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372211280,"uid":"1735858143d640851133c6545a0353db"},{"type":"content","tag":"J\u00falio C\u00e9sar atua como goleiro","source":"wikipedia","id":"537045","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-e1e750089f099b6b36e46bd315033b05\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372211637,"uid":"e1e750089f099b6b36e46bd315033b05"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Cart\u00e3o Verde","source":"astolfo","id":"119075","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-c06cd9f700dad8d52ede66c0fc84fc0f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372211988,"uid":"c06cd9f700dad8d52ede66c0fc84fc0f"}]Nem''
