[{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Cart\u00e3o Verde","source":"astolfo","id":"119073","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-8cf31720b3f79c7676c7177dde794571\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1370998974,"uid":"8cf31720b3f79c7676c7177dde794571"},{"type":"content","tag":"Walter casagrande j\u00fanior","source":"wikipedia","id":"694204","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-8580c9d9155b9ae62371b2a7e996f45b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1370999009,"uid":"8580c9d9155b9ae62371b2a7e996f45b"},{"type":"content","tag":"Vote na enquete do Cart\u00e3o Verde!","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-dfdd3ee8b494b6f5b08cdda028b723bb\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1370999146,"uid":"dfdd3ee8b494b6f5b08cdda028b723bb"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre o meio-campista Hernanes. Ele deve ser titular da sele\u00e7\u00e3o?","source":"wikipedia","id":"1143376","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-a80363fb737eb842db20b3b158a286f9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1370999249,"uid":"a80363fb737eb842db20b3b158a286f9"},{"type":"content","tag":"a carreira de paulinho, volante do corinthians e titular da sele\u00e7\u00e3o brasileira","source":"wikipedia","id":"2690915","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-82738741424329ac61415d146471f887\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1370999704,"uid":"82738741424329ac61415d146471f887"},{"type":"content","tag":"A campanha do Brasil, treinado por Felip\u00e3o, na Copa do Mundo FIFA de 2002","source":"wikipedia","id":"838610","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-c4b83f1d17fddd738afa7eac02985d40\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1370999855,"uid":"c4b83f1d17fddd738afa7eac02985d40"},{"type":"content","tag":"Ficha t\u00e9cnica do amistoso Brasil x Fran\u00e7a, disputado em porto alegre no \u00faltimo domingo","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-6e39118b61cd24a8648eb7b3ea91c79d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371000165,"uid":"6e39118b61cd24a8648eb7b3ea91c79d"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre o livro \"Casagrande e Seus Dem\u00f4nios\", rec\u00e9m-lan\u00e7ado","source":"wikipedia","id":"3969585","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-b571c6584900d14eb2a9e1ce4aa1614e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371000453,"uid":"b571c6584900d14eb2a9e1ce4aa1614e"},{"type":"content","tag":"a hist\u00f3ria do \u00eddolo s\u00f3crates, ex-jogador e amigo de casagrande, falecido em 2011","source":"wikipedia","id":"190915","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-c1f2f531da1ff43ae9f5cbb088758e76\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371000752,"uid":"c1f2f531da1ff43ae9f5cbb088758e76"},{"type":"content","tag":"a hist\u00f3ria do \u00eddolo s\u00f3crates, ex-jogador e amigo de casagrande, falecido em 2011","source":"wikipedia","id":"190915","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-c1f2f531da1ff43ae9f5cbb088758e76\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371000813,"uid":"c1f2f531da1ff43ae9f5cbb088758e76"},{"type":"content","tag":"Mais sobre Lucas, atacante revelado pelo S\u00e3o paulo e hoje no PSG, da fran\u00e7a","source":"wikipedia","id":"3007411","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-642fc5dadb4ab6cd9cc8d189c4a2013e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371001244,"uid":"642fc5dadb4ab6cd9cc8d189c4a2013e"},{"type":"content","tag":"Elei\u00e7\u00e3o presidencial no Brasil em 1985: Tancredo Neves \u00e9 eleito","source":"wikipedia","id":"1713902","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-31246279a7f7fe59a734713dfc0ece68\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371001299,"uid":"31246279a7f7fe59a734713dfc0ece68"},{"type":"people","tag":"A biografia de Roberto Rivellino, \u00eddolo de Corinthians e Fluminense e hoje comentarista do Cart\u00e3o Verde","source":"wikipedia","id":"804079","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-249994daa11db58b61f3994e28c44bff\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371001455,"uid":"249994daa11db58b61f3994e28c44bff"},{"type":"content","tag":"Corinthians e Portuguesa empataram sem gols no s\u00e1bado; confira a ficha da partida","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-5ee5fdbb05badd254deefc0782c60d03\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371002387,"uid":"5ee5fdbb05badd254deefc0782c60d03"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre Ibson, que estreou pelo Corinthians no \u00faltimo s\u00e1bado","source":"wikipedia","id":"937538","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-d54d1c264c43749f9ea7f4305b058453\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371002481,"uid":"d54d1c264c43749f9ea7f4305b058453"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Cart\u00e3o Verde","source":"astolfo","id":"119075","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b796b36ad58e8b1e4f8ba05d0dbf9082\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371002903,"uid":"b796b36ad58e8b1e4f8ba05d0dbf9082"}]