[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-5af2f0d63a572c820066fa4431b2af62\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372290982,"uid":"5af2f0d63a572c820066fa4431b2af62"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-8d2e7224391302aca3185375a18e3bbc\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372290991,"uid":"8d2e7224391302aca3185375a18e3bbc"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b0a5f3e3154498204218e1af7806a6a7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372291205,"uid":"b0a5f3e3154498204218e1af7806a6a7"},{"type":"content","tag":"Sobre Maria Cristina Poli","source":"astolfo","id":"1460","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-f718c52bd9e012b2501437b9318f8ff2\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372291317,"uid":"f718c52bd9e012b2501437b9318f8ff2"},{"type":"content","tag":"Sobre Arlene Clemesha","source":"astolfo","id":"116333","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-443a790e78d2be4b298f16f8a46fd4f4\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372291318,"uid":"443a790e78d2be4b298f16f8a46fd4f4"},{"type":"content","tag":"Sobre Marco Antonio Villa","source":"astolfo","id":"116127","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-4fc41af1719e0ebfca2872a55d59f11e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372291320,"uid":"4fc41af1719e0ebfca2872a55d59f11e"},{"type":"content","tag":"Pol\u00edcia j\u00e1 prendeu 24 pessoas em manifesta\u00e7\u00e3o em Belo Horizonte","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-e14a6f526b49acce21b9115f2d108735\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372291345,"uid":"e14a6f526b49acce21b9115f2d108735"},{"type":"content","tag":"Contra gastos na Copa, manifestantes chutam bolas de futebol em dire\u00e7\u00e3o ao Congresso","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-8de831517ae8dd161ca26de2e7519f3b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372291432,"uid":"8de831517ae8dd161ca26de2e7519f3b"},{"type":"content","tag":"Povo n\u00e3o deve ser consultado sobre quest\u00f5es t\u00e9cnicas, diz Marco Aur\u00e9lio","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-26e78c8219da4fb829a347b164bb5496\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372291441,"uid":"26e78c8219da4fb829a347b164bb5496"},{"type":"content","tag":"Manifesta\u00e7\u00e3o no Recife re\u00fane 500 pessoas","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-b5cece95902b15f5759ba8ce198c9da6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372291685,"uid":"b5cece95902b15f5759ba8ce198c9da6"},{"type":"content","tag":"Presidente da C\u00e2mara recebe pauta de reivindica\u00e7\u00f5es de manifestantes","source":"astolfo","id":"22933","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a45cae49dc506d8079684bee32db604d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372291925,"uid":"a45cae49dc506d8079684bee32db604d"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre Royalty","source":"wikipedia","id":"152390","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1e5b9834c3eafbad9cf85fe81a7e85ac\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372291931,"uid":"1e5b9834c3eafbad9cf85fe81a7e85ac"},{"type":"content","tag":"Royalty do Petr\u00f3leo para Educa\u00e7\u00e3o resolve?","source":"astolfo","id":"104187","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-e1ef93b35bba8fa1111823cd16992aaf\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372291934,"uid":"e1ef93b35bba8fa1111823cd16992aaf"},{"type":"content","tag":"C\u00e2mara aprova royalties do petr\u00f3leo para educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade","source":"astolfo","id":"125850","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-94a1c827050dd5b630e4c72e486da1b2\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372291937,"uid":"94a1c827050dd5b630e4c72e486da1b2"},{"type":"content","tag":"Senado conclui vota\u00e7\u00e3o de projeto do FPE e aprova novas regras do fundo","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-3a4123fabeb59027952201b597b89ed8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372291993,"uid":"3a4123fabeb59027952201b597b89ed8"},{"type":"content","tag":"Senado aprova projeto que transforma corrup\u00e7\u00e3o em crime hediondo","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-9b7a715d35d2bd8a7aec84d6dc2f7553\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372292000,"uid":"9b7a715d35d2bd8a7aec84d6dc2f7553"},{"type":"content","tag":"Manifestantes turcos s\u00e3o dispersados com g\u00e1s lacrimog\u00eaneo e bombas de \u00e1gua","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-d3e0233e78c31bced85a4e964687fc6c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372292539,"uid":"d3e0233e78c31bced85a4e964687fc6c"},{"type":"content","tag":"Me Explica: plebiscito - Guia do Dia 25\/06\/2013","source":"astolfo","id":"125805","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-2c12227f500c587070fc9395da0b9b15\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372292848,"uid":"2c12227f500c587070fc9395da0b9b15"},{"type":"content","tag":"Entenda o Plebiscito e a Assembleia Constituinte","source":"astolfo","id":"125687","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b97ee539d18c26bd75f33bf5067e3395\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372292880,"uid":"b97ee539d18c26bd75f33bf5067e3395"},{"type":"content","tag":"Gurgel diz que decis\u00e3o do STF sobre Donadon pode repercutir no mensal\u00e3o","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-6161dc1dd675e0ba56d58e9dc13601b7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372293094,"uid":"6161dc1dd675e0ba56d58e9dc13601b7"},{"type":"content","tag":"C\u00e2mara inicia processo de cassa\u00e7\u00e3o do mandato de Natan Donadon","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-da691b7977e75da56e622164758ff83e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372293098,"uid":"da691b7977e75da56e622164758ff83e"},{"type":"content","tag":"Novo ministro do STF diz que manifesta\u00e7\u00f5es s\u00e3o s\u00edmbolo para sua posse","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-5a7ad9c2c2316b886b718ea074e1a796\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372293198,"uid":"5a7ad9c2c2316b886b718ea074e1a796"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre o juiz Lalau","source":"wikipedia","id":"200092","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-d623e221d104e4baea9828c0bea0041a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372293346,"uid":"d623e221d104e4baea9828c0bea0041a"},{"type":"content","tag":"Venda de carros no pa\u00eds cresceu 14% at\u00e9 abril","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-8dc47d86148608d24a757ac5e9b0d4b3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372293663,"uid":"8dc47d86148608d24a757ac5e9b0d4b3"},{"type":"content","tag":"O que \u00e9 recess\u00e3o?","source":"wikipedia","id":"151847","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-bc6f6acf194417f388c259835195c49b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372294118,"uid":"bc6f6acf194417f388c259835195c49b"},{"type":"content","tag":"Entidades da classe m\u00e9dica anunciam paralisa\u00e7\u00e3o nacional","source":"astolfo","id":"125870","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-4719ed24ceb1cd7324c5949755434e52\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372294134,"uid":"4719ed24ceb1cd7324c5949755434e52"},{"type":"content","tag":"Vereadores de S\u00e3o Paulo poder\u00e3o criar CPI para investigar transporte p\u00fablico","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-11f899bb136ddc7780a283672aa9f6b9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372294578,"uid":"11f899bb136ddc7780a283672aa9f6b9"},{"type":"content","tag":"Simpatizantes libertam pombas brancas em homenagem a Mandela","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-4e8f5aad2c5c0f218d35467218861cef\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372294762,"uid":"4e8f5aad2c5c0f218d35467218861cef"},{"type":"content","tag":"Amigos e parentes de Mandela fazem vig\u00edlia em frente ao hospital","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-71010b82a9119094acfaba9c3473461b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372294768,"uid":"71010b82a9119094acfaba9c3473461b"},{"type":"content","tag":"Vit\u00f3ria sobre o Uruguai leva o Brasil \u00e0 final da Copa das Confedera\u00e7\u00f5es","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-5cc5386b51584a97acf34157fe5be607\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372294824,"uid":"5cc5386b51584a97acf34157fe5be607"}]