[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a0c113e8f485f530d2fd0dd9e127f4a3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372377316,"uid":"a0c113e8f485f530d2fd0dd9e127f4a3"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-44e881a9a53c868de6228d83ec2619c1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372377317,"uid":"44e881a9a53c868de6228d83ec2619c1"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-db51e04a41f08445775519f2f7cf069c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372378202,"uid":"db51e04a41f08445775519f2f7cf069c"},{"type":"content","tag":"Sobre Maria Cristina Poli","source":"astolfo","id":"1460","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-3f1d320e35765bdbbc127e1413c29d46\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372378225,"uid":"3f1d320e35765bdbbc127e1413c29d46"},{"type":"content","tag":"Sobre Vladimir Safatle","source":"astolfo","id":"117307","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b34e429afb1dfe5b7e398a4d509e8fab\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372378317,"uid":"b34e429afb1dfe5b7e398a4d509e8fab"},{"type":"content","tag":"Sobre Alexandre Schwartsman","source":"astolfo","id":"116225","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-0f352d0085398825676f0b83f37b76f8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372378327,"uid":"0f352d0085398825676f0b83f37b76f8"},{"type":"content","tag":"Protesto em Fortaleza termina em confronto de policiais e manifestantes","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-40973b11f11d3d2dacd30fa4509344f1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372378333,"uid":"40973b11f11d3d2dacd30fa4509344f1"},{"type":"content","tag":"Copa das Confedera\u00e7\u00f5es dever\u00e1 impulsionar arrecada\u00e7\u00e3o de julho, diz secret\u00e1rio da Receita","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-394f5ec809d3465d7405e94569a88734\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372378485,"uid":"394f5ec809d3465d7405e94569a88734"},{"type":"content","tag":"Ministro do Esporte e secret\u00e1rio executivo da pasta reafirmam que projetos de mobilidade, aeroportos, portos, arenas e servi\u00e7os integram um plano estrat\u00e9gico de desenvolvimento do pa\u00eds","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-961380f42193085c6fc8b2edaa9b3697\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372378689,"uid":"961380f42193085c6fc8b2edaa9b3697"},{"type":"content","tag":"Uni\u00e3o garantir\u00e1 empr\u00e9stimo de R$ 120 milh\u00f5es para obras no Maracan\u00e3","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-ecfd345d3e2d732c5d38b45add3c0614\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372378874,"uid":"ecfd345d3e2d732c5d38b45add3c0614"},{"type":"content","tag":"E se todo dinheiro da Copa fosse investido em educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica?","source":"astolfo","id":"125252","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-e4d971bb94e20ba0b14d578194db8dd5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372379011,"uid":"e4d971bb94e20ba0b14d578194db8dd5"},{"type":"content","tag":"Dr Drauzio Varella fala sobre o massacre no Carandiru e drogas no \u201cCome\u00e7ando o Dia\u201d","source":"astolfo","id":"118698","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-6f44227278116be8b5c5b3e2979cb7a7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372379077,"uid":"6f44227278116be8b5c5b3e2979cb7a7"},{"type":"content","tag":"Marina Silva fala sobre a descriminiza\u00e7\u00e3o das drogas","source":"astolfo","id":"18223","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-6cfedddc0a39c3c8fd9536838f07031c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372379200,"uid":"6cfedddc0a39c3c8fd9536838f07031c"},{"type":"content","tag":"Jairo Bauer aborda o uso de drogas por adolescentes","source":"astolfo","id":"17859","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-5f7a02ee9e101e3ddd48827fdef067e8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372379222,"uid":"5f7a02ee9e101e3ddd48827fdef067e8"},{"type":"content","tag":"Droga prejudica lares","source":"astolfo","id":"14720","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-6b2e599f27b4c91e73ff1d44f805a874\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372379251,"uid":"6b2e599f27b4c91e73ff1d44f805a874"},{"type":"content","tag":"As chuvas no Brasil","source":"astolfo","id":"58108","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-fec002313e5fdc6768f12ca0427f5481\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372379432,"uid":"fec002313e5fdc6768f12ca0427f5481"},{"type":"content","tag":"Fam\u00edlias paulistanas est\u00e3o mais endividadas","source":"astolfo","id":"111170","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-f2cb63b882faf0a69f3c8c95255fab04\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372379566,"uid":"f2cb63b882faf0a69f3c8c95255fab04"},{"type":"content","tag":"Infla\u00e7\u00e3o puxa inadimpl\u00eancia e vendas ao menor patamar em 16 meses, diz SPC Brasil","source":"astolfo","id":"126013","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a3b9fd58b37b9aa6bb2f3799ce155a59\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372379570,"uid":"a3b9fd58b37b9aa6bb2f3799ce155a59"},{"type":"content","tag":"Im\u00f3vel na planta x im\u00f3vel usado","source":"astolfo","id":"117577","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-4830f2379b857f3c198d9e950665e8bc\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372379636,"uid":"4830f2379b857f3c198d9e950665e8bc"},{"type":"content","tag":"Mantega diz que n\u00e3o h\u00e1 recursos para novas desonera\u00e7\u00f5es do transporte p\u00fablico","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-43bc8074811e897844a47dd05a2102b6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372380047,"uid":"43bc8074811e897844a47dd05a2102b6"},{"type":"content","tag":"C\u00e2mara Municipal de SP aprova CPI para investigar planilhas do transporte p\u00fablico","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-a47f4bf912f88ca5cdffbdf46db56569\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372380066,"uid":"a47f4bf912f88ca5cdffbdf46db56569"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre Ricardo Young","source":"wikipedia","id":"2945798","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-0c4b4708f8bb16189412e8151aa2e0c9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372380221,"uid":"0c4b4708f8bb16189412e8151aa2e0c9"},{"type":"content","tag":"Poli entrevista Fernando Henrique Cardoso - 16\/06\/2013","source":"astolfo","id":"124913","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-92832e7415326b453295e3ef57782d5c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372380525,"uid":"92832e7415326b453295e3ef57782d5c"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre a Academia Brasileira de Letras","source":"wikipedia","id":"10813","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-3991d133c5d2a1f8ec6b410905ba8309\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372380608,"uid":"3991d133c5d2a1f8ec6b410905ba8309"},{"type":"content","tag":"Aten\u00e7\u00e3o! Cuidado com o golpe dos cart\u00f3rios","source":"astolfo","id":"116357","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b9da34aecfefccce5e38fec2ba8fd05c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372380895,"uid":"b9da34aecfefccce5e38fec2ba8fd05c"},{"type":"content","tag":"Protestos no Brasil animam greve em Portugal, diz l\u00edder sindical","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-d37869d3ac17f74be94d02c7b8b007b7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372381635,"uid":"d37869d3ac17f74be94d02c7b8b007b7"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-bf9899ef08bf6dcf090ea2b40f55abf9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372381764,"uid":"bf9899ef08bf6dcf090ea2b40f55abf9"}]