[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-e288b2a4e973ba5956d7fd3c919ee48d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374104381,"uid":"e288b2a4e973ba5956d7fd3c919ee48d"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-c54ac680771c9ac780cd72c6757447c7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374104384,"uid":"c54ac680771c9ac780cd72c6757447c7"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-dc1887ba76c02bfbc3b76998ae19c0d5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374105616,"uid":"dc1887ba76c02bfbc3b76998ae19c0d5"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-dc1887ba76c02bfbc3b76998ae19c0d5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374105649,"uid":"dc1887ba76c02bfbc3b76998ae19c0d5"},{"type":"content","tag":"Sobre M\u00e1rcia Bongiovanni","source":"astolfo","id":"1793","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-8a67d34c4b3d6ee13ee4c85fed8fb5aa\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374105651,"uid":"8a67d34c4b3d6ee13ee4c85fed8fb5aa"},{"type":"content","tag":"Sobre Arlene Clemesha","source":"astolfo","id":"116333","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a6f50340fc63b612964ac5d100de656e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374105705,"uid":"a6f50340fc63b612964ac5d100de656e"},{"type":"content","tag":"Sobre Luiz Felipe Pond\u00e9","source":"astolfo","id":"115839","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-6a21c16a7e123975e38cbbc1e9dc206e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374105850,"uid":"6a21c16a7e123975e38cbbc1e9dc206e"},{"type":"content","tag":"Nota P\u00fablica - Caso Tayn\u00e1","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-21c85c9b0271c5ec011f217c99610a3d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374105854,"uid":"21c85c9b0271c5ec011f217c99610a3d"},{"type":"content","tag":"Justi\u00e7a decreta pris\u00e3o de suspeitos de tortura","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-cf7eabc5296b65a5a27881c35beaa524\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374105898,"uid":"cf7eabc5296b65a5a27881c35beaa524"},{"type":"content","tag":"Educa\u00e7\u00e3o na Ditadura: a Marca da repress\u00e3o, partes 1 e 2","source":"astolfo","id":"71455","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b5b270206203c2612bc25dca87f54cdc\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374105972,"uid":"b5b270206203c2612bc25dca87f54cdc"},{"type":"content","tag":"S\u00e3o Paulo recebe Pr\u00e9-Jornada","source":"astolfo","id":"127649","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-ff64d0da149638f9b409afb24dfb4762\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374106159,"uid":"ff64d0da149638f9b409afb24dfb4762"},{"type":"content","tag":"Protestos eclodem na \u00cdndia ap\u00f3s morte de 22 crian\u00e7as por merenda contaminada","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-c041f8bfe876e2edb5c8fd8dc0c0cce3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374106284,"uid":"c041f8bfe876e2edb5c8fd8dc0c0cce3"},{"type":"content","tag":"Uni\u00e3o homossexual","source":"astolfo","id":"23196","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b2c21343c23d1871d1247857f8c68bcd\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374106374,"uid":"b2c21343c23d1871d1247857f8c68bcd"},{"type":"content","tag":"Lan\u00e7amentos da ind\u00fastria miram fam\u00edlias sem dom\u00e9sticas","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-43e71a14a121adb670501c94157361ca\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374106389,"uid":"43e71a14a121adb670501c94157361ca"},{"type":"content","tag":"PEC das Dom\u00e9sticas e Desaposenta\u00e7\u00e3o - Pronto Atendimento 15\/04\/2013","source":"astolfo","id":"118452","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-91fe354f3567db983b427e1582e7bee7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374106476,"uid":"91fe354f3567db983b427e1582e7bee7"},{"type":"content","tag":"Saiba o que muda com a PEC das dom\u00e9sticas","source":"astolfo","id":"116186","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-29e6697a42b33432f51b34ca6c19bbb5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374106478,"uid":"29e6697a42b33432f51b34ca6c19bbb5"},{"type":"content","tag":"Teste online diz se aluno tem o perfil da educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia","source":"astolfo","id":"103050","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-8b19267d6895a09100e108106c7f8cae\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374106907,"uid":"8b19267d6895a09100e108106c7f8cae"},{"type":"content","tag":"Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia: n\u00fameros consolidam a modalidade","source":"astolfo","id":"65396","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-8acdf4e2a9b02aa9682779a62f035cc4\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374106935,"uid":"8acdf4e2a9b02aa9682779a62f035cc4"},{"type":"content","tag":"Justi\u00e7a adia parte dos depoimentos em julgamento de r\u00e9us de acidente da TAM","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-9eaa08d2afac56afc7bd98d4b2e29b15\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374107156,"uid":"9eaa08d2afac56afc7bd98d4b2e29b15"},{"type":"content","tag":"Novos gastos com mobilidade urbana precisar\u00e3o ser compensados por cortes, diz Mantega","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-663921502ed4e589dea574d8927d16ba\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374107874,"uid":"663921502ed4e589dea574d8927d16ba"},{"type":"content","tag":"Processo Legislativo Brasileiro","source":"wikipedia","id":"1128192","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-2d041175460f14703d823d7b211ca1b5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374107907,"uid":"2d041175460f14703d823d7b211ca1b5"},{"type":"content","tag":"Propostas aprovadas pelo grupo de trabalho da reforma pol\u00edtica n\u00e3o valem para 2014","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-234b6d6c326d1abbdc7daeea66fbe77c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374107909,"uid":"234b6d6c326d1abbdc7daeea66fbe77c"},{"type":"content","tag":"Renan diz que Congresso est\u00e1 comprometido com a responsabilidade fiscal","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-4ab381bcefac67cec967de2ce596305f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374107910,"uid":"4ab381bcefac67cec967de2ce596305f"},{"type":"content","tag":"Propostas aprovadas pelo grupo de trabalho da reforma pol\u00edtica n\u00e3o valem para 2014","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-fe8fdbcd0c63f3ddf2e993d1b7fe8c1b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374107916,"uid":"fe8fdbcd0c63f3ddf2e993d1b7fe8c1b"},{"type":"content","tag":"O que \u00e9 o Recesso parlamentar","source":"wikipedia","id":"2893614","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-31ce53861de79e85c92ad0aedd59555e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374107937,"uid":"31ce53861de79e85c92ad0aedd59555e"},{"type":"content","tag":"Oferta de m\u00e9dicos - Guia do Dia 09\/07\/2013","source":"astolfo","id":"127111","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-10661af24c1a465bf2b46326c4ce2bd9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374108179,"uid":"10661af24c1a465bf2b46326c4ce2bd9"},{"type":"content","tag":"Presidente do Instituto Crian\u00e7a \u00e9 Vida, Dr. Miguel Srougi, diz que a contrata\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos estrangeiros \u00e9 um modo demag\u00f3gico de conseguir o apoio da popula\u00e7\u00e3o","source":"astolfo","id":"126894","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b7604f4e30c076e183be235fc41e1bc6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374108194,"uid":"b7604f4e30c076e183be235fc41e1bc6"},{"type":"content","tag":"Programa Mais M\u00e9dicos atrai mais de 11 mil profissionais em uma semana","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-96084ce1b7d7121de504e63bf56488e2\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374108257,"uid":"96084ce1b7d7121de504e63bf56488e2"},{"type":"content","tag":"Padilha diz que Brasil constr\u00f3i novo ciclo de desenvolvimento em sa\u00fade","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-12848fb27b15ce885e48194431c0ba65\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374108311,"uid":"12848fb27b15ce885e48194431c0ba65"},{"type":"content","tag":"M\u00e9dicos de Bras\u00edlia fazem manifesta\u00e7\u00e3o contra vetos ao Ato M\u00e9dico e contrata\u00e7\u00e3o de estrangeiros","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-09c8ee6ade9ea7e04c111b32afe6b5da\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374108432,"uid":"09c8ee6ade9ea7e04c111b32afe6b5da"},{"type":"content","tag":"Padilha pede \u00e0 Pol\u00edcia Federal para investigar den\u00fancias de sabotagem no Programa Mais M\u00e9dicos","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-f6082c46debac97b4259ebdd984fc52d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374108617,"uid":"f6082c46debac97b4259ebdd984fc52d"},{"type":"content","tag":"Not\u00edcias Univesp - Desafios da S\u00edndrome de Down - M\u00e1rcia Duarte","source":"astolfo","id":"74889","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-9d29b167e66dbdcbd60979940f662c97\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374108846,"uid":"9d29b167e66dbdcbd60979940f662c97"},{"type":"content","tag":"S\u00edndrome de Down - Pronto Atendimento 19\/02\/2013","source":"astolfo","id":"112776","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-8bd506e9eb8cedae03f07afe1ef5be48\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374108846,"uid":"8bd506e9eb8cedae03f07afe1ef5be48"}]