[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-c65619eaffa5b656b82856b068be6dd3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373500565,"uid":"c65619eaffa5b656b82856b068be6dd3"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-5be88de96c07fa11947872d6ca1fb35a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373500567,"uid":"5be88de96c07fa11947872d6ca1fb35a"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-91122e982766b74f05c8549572c32d1f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373500818,"uid":"91122e982766b74f05c8549572c32d1f"},{"type":"content","tag":"Sobre Arlene Clemesha","source":"astolfo","id":"116333","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-e26228bcb67d15de7bce162cf5ff503e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373500909,"uid":"e26228bcb67d15de7bce162cf5ff503e"},{"type":"content","tag":"Bloqueios previstos para esta quinta em SP","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-d25f1a201ad2a653beb7de08a39bf9a7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373500953,"uid":"d25f1a201ad2a653beb7de08a39bf9a7"},{"type":"content","tag":"Governo vai acompanhar manifesta\u00e7\u00f5es das centrais sindicais e ouvir as reivindica\u00e7\u00f5es, diz ministro","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-2e733f7bb139a205ae5baec66b27852c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373500963,"uid":"2e733f7bb139a205ae5baec66b27852c"},{"type":"content","tag":"Oficiais da PM ter\u00e3o di\u00e1logo com lideran\u00e7as de manifesta\u00e7\u00f5es durante protestos em S\u00e3o Paulo","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-bf58752a412b3c1543ac3938cbfb6a42\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373500967,"uid":"bf58752a412b3c1543ac3938cbfb6a42"},{"type":"content","tag":"Justi\u00e7a paulista concede liminar que determina funcionamento integral do metr\u00f4 em hor\u00e1rio de pico","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-b0a97e96a017d303bb36c9f41130648a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373500973,"uid":"b0a97e96a017d303bb36c9f41130648a"},{"type":"content","tag":"Com\u00e9rcio do centro do Rio protege fachada das lojas temendo depreda\u00e7\u00f5es durante manifesta\u00e7\u00e3o de amanh\u00e3","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-a2ed0666bc7051c5742d7a7dba434a2f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373500977,"uid":"a2ed0666bc7051c5742d7a7dba434a2f"},{"type":"content","tag":"Professor de Sociologia e Pol\u00edtica do Insper, Carlos Mello diz que n\u00e3o h\u00e1 planejamento no transporte p\u00fablico de S\u00e3o Paulo ","source":"astolfo","id":"126890","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1c5521d54632c82ed43c7bc784e2ed75\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373501439,"uid":"1c5521d54632c82ed43c7bc784e2ed75"},{"type":"content","tag":"IBGE faz pesquisa sobre transporte","source":"astolfo","id":"126788","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-14488938aa52dbc9c4116bd4c29e927c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373501468,"uid":"14488938aa52dbc9c4116bd4c29e927c"},{"type":"content","tag":"Senado aprova PEC original e reduz n\u00famero de suplente","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-b5913c4b1e7c534de5707f851383585c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373501588,"uid":"b5913c4b1e7c534de5707f851383585c"},{"type":"content","tag":"Melhorias no transporte p\u00fablico - Guia do Dia 21\/06\/2013","source":"astolfo","id":"125475","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-12b97c1db39f19a128a1119a35555b78\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373501594,"uid":"12b97c1db39f19a128a1119a35555b78"},{"type":"content","tag":"Dilma anuncia repasse emergencial de R$ 3 bilh\u00f5es para os munic\u00edpios","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-9450eb73443d0beb1bd6ccd623c7c03e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373501769,"uid":"9450eb73443d0beb1bd6ccd623c7c03e"},{"type":"content","tag":"Trabalho no SUS vai formar m\u00e9dicos com vis\u00e3o humanista e sem depender de m\u00e1quinas, diz Padilha","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-3a7eccc2698855abd5d991b736e5e0af\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373502204,"uid":"3a7eccc2698855abd5d991b736e5e0af"},{"type":"content","tag":"Conasems avalia como \"avan\u00e7o\" treinamento de m\u00e9dicos em cidades carentes","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-af0c012ae0309ec234a5ce8d742eed10\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373502309,"uid":"af0c012ae0309ec234a5ce8d742eed10"},{"type":"content","tag":"Interessados j\u00e1 podem se inscrever no Programa Mais M\u00e9dicos","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-76eb4aba1c768ed0477b14b1ad19120f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373502311,"uid":"76eb4aba1c768ed0477b14b1ad19120f"},{"type":"content","tag":"Pesquisa mostra distribui\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos pelo pa\u00eds","source":"astolfo","id":"112775","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-8411234a054c24694a6358b9272a8603\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373502315,"uid":"8411234a054c24694a6358b9272a8603"},{"type":"content","tag":"Entidades m\u00e9dicas criticam projeto que obriga rec\u00e9m-formado a trabalhar em pequenas cidades","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-a664446eb8de78e4e6e0544f97f9e83d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373502320,"uid":"a664446eb8de78e4e6e0544f97f9e83d"},{"type":"content","tag":"O que me GARANTE pagar MEIA ENTRADA?","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-8684a8f16a06c44846a2c27e39a0f50b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373502691,"uid":"8684a8f16a06c44846a2c27e39a0f50b"},{"type":"content","tag":"Deputados aprovam meia-entrada para estudantes de baixa renda","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-daf706a02fb666f2d1b9ab15575a8a34\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373502753,"uid":"daf706a02fb666f2d1b9ab15575a8a34"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1tua do papa e s\u00edmbolos da Jornada da Juventude percorrem ruas do Rio","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-b033e80e86b3a059665b3291db2053c6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373503021,"uid":"b033e80e86b3a059665b3291db2053c6"},{"type":"content","tag":"Governo usa experi\u00eancia da Copa das Confedera\u00e7\u00f5es para a Jornada Mundial da Juventude","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-648d6a163cbe77602674a2b0b36e442f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373503074,"uid":"648d6a163cbe77602674a2b0b36e442f"},{"type":"content","tag":"Mat\u00e9ria de Capa - EUA Espionagem Digital","source":"astolfo","id":"124833","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-4b51618f75f7cdd54ac8ddce4d78230b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373503407,"uid":"4b51618f75f7cdd54ac8ddce4d78230b"},{"type":"content","tag":"Brasil pode ouvir Snowden em outro pa\u00eds, diz Patriota","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-ecfa74499c8835d7dc0c7e6b611a9089\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373503409,"uid":"ecfa74499c8835d7dc0c7e6b611a9089"},{"type":"content","tag":"Informa\u00e7\u00f5es prestadas pelos Estados Unidos s\u00e3o insuficientes, mas rela\u00e7\u00e3o com o Brasil dever\u00e1 ser preservada","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-2141adef0cbd0ab53e9d4a7a479c8ca3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373503418,"uid":"2141adef0cbd0ab53e9d4a7a479c8ca3"},{"type":"content","tag":"Procuradoria do Egito manda prender l\u00edder da Irmandade Mu\u00e7ulmana","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-d18ce406fb4846b6c3b992add2f16582\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373503876,"uid":"d18ce406fb4846b6c3b992add2f16582"},{"type":"content","tag":"Estados Unidos descartam possibilidade de corte na ajuda ao Egito","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-017f6413dadabe201b76ac4603977f7b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373504028,"uid":"017f6413dadabe201b76ac4603977f7b"}]