[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-ce124b7aa6226837b581a685b66686b4\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375228596,"uid":"ce124b7aa6226837b581a685b66686b4"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-99069a45da979a09b1919368687c50c2\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375228598,"uid":"99069a45da979a09b1919368687c50c2"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-93c29c1fd9bd81f6135ed1dd13e97805\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375228806,"uid":"93c29c1fd9bd81f6135ed1dd13e97805"},{"type":"content","tag":"Sobre Maria Cristina Poli","source":"astolfo","id":"1460","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-2d85c6c1623e74b0f131b036529d43ab\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375228820,"uid":"2d85c6c1623e74b0f131b036529d43ab"},{"type":"content","tag":"Sobre Ricardo Sennes","source":"astolfo","id":"116330","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-3384e9562ef74e235ffc4e3221a8cb25\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375228895,"uid":"3384e9562ef74e235ffc4e3221a8cb25"},{"type":"content","tag":"Sobre Paulo Saldiva","source":"astolfo","id":"116236","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-59ee7d8b9cbb2a4c7196fa6cb3e8804e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375228941,"uid":"59ee7d8b9cbb2a4c7196fa6cb3e8804e"},{"type":"content","tag":"Em clima de tens\u00e3o, manifestantes ocupam avenida em S\u00e3o Paulo","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-b6d4f8d079eb77afa2748bf331181527\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375228963,"uid":"b6d4f8d079eb77afa2748bf331181527"},{"type":"content","tag":"Mais sobre \"Black bloc\"","source":"wikipedia","id":"1824629","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-6b3f0634b75c6b7b1a4b385d9f2555e5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375229004,"uid":"6b3f0634b75c6b7b1a4b385d9f2555e5"},{"type":"content","tag":"Idealizador do Fronteiras do Pensamento, Fernando Sch\u00fcller, acredita que as manifesta\u00e7\u00f5es s\u00e3o causadas pela indigna\u00e7\u00e3o popular","source":"astolfo","id":"124700","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-9f4eb1d1a47aa01309be3ba83e026f67\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375229314,"uid":"9f4eb1d1a47aa01309be3ba83e026f67"},{"type":"content","tag":"Cabral e Paes visitam local onde adutora se rompeu e s\u00e3o criticados por moradores","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-5d44051b1902f19a140c3e208605d906\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375229438,"uid":"5d44051b1902f19a140c3e208605d906"},{"type":"content","tag":"Cabral diz que casas destru\u00eddas por rompimento de adutora ser\u00e3o reconstru\u00eddas","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-9331814425db188983d8b4d82129c9c6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375229513,"uid":"9331814425db188983d8b4d82129c9c6"},{"type":"content","tag":"Rompimento de adutora deixa desabrigados, feridos e causa a morte de uma crian\u00e7a","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-a918f843649c838f1025430b7b14f39e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375229569,"uid":"a918f843649c838f1025430b7b14f39e"},{"type":"content","tag":"Dr Drauzio Varella fala sobre o massacre no Carandiru e drogas no \u201cCome\u00e7ando o Dia\u201d","source":"astolfo","id":"118698","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b45177e75e3c78bf95c94998ae3c2f9f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375229904,"uid":"b45177e75e3c78bf95c94998ae3c2f9f"},{"type":"content","tag":"Revalida registra quase o dobro de inscritos do ano passado; as inscri\u00e7\u00f5es terminam hoje","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-4aed96dcc523c349479273de235de984\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375229959,"uid":"4aed96dcc523c349479273de235de984"},{"type":"content","tag":"Papiloscopistas protestam em frente ao Pal\u00e1cio da Alvorada","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-914406d0c4c83f122d1bdea420dd4030\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375230092,"uid":"914406d0c4c83f122d1bdea420dd4030"},{"type":"content","tag":"Profissionais da sa\u00fade fazem protestos contra Programa Mais M\u00e9dicos","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-af0b29c3b0ed42b0ae2f313d95481140\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375230167,"uid":"af0b29c3b0ed42b0ae2f313d95481140"},{"type":"content","tag":"Previd\u00eancia Social: Direitos Trabalhistas dos Empregados Dom\u00e9sticos - Pronto Atendimento 30\/03\/2013","source":"astolfo","id":"117495","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-8a33cf2c040ae77a1777eec6106b6317\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375230509,"uid":"8a33cf2c040ae77a1777eec6106b6317"},{"type":"content","tag":"Empregados Dom\u00e9sticos - Pronto Atendimento 11\/07\/12","source":"astolfo","id":"68160","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d0953ba0a6a4138db6122ca4d8ef3276\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375230532,"uid":"d0953ba0a6a4138db6122ca4d8ef3276"},{"type":"content","tag":"Acordo coletivo das dom\u00e9sticas garante piso de R$ 755 em S\u00e3o Paulo","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-86e169ffdd23de5deefe990e3cd66eee\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375230599,"uid":"86e169ffdd23de5deefe990e3cd66eee"},{"type":"content","tag":"Frio causa mortes e danos no Sul do pa\u00eds","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-ad10a5e6afb05267d1f3e0edcfb53d35\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375230984,"uid":"ad10a5e6afb05267d1f3e0edcfb53d35"},{"type":"content","tag":"O frio e os riscos ao pulm\u00e3o e ao cora\u00e7\u00e3o","source":"astolfo","id":"11791","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-690850952c69023584142ff07a8bdf81\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375231021,"uid":"690850952c69023584142ff07a8bdf81"},{"type":"content","tag":"Cart\u00e3ozinho Verde - 06\/06\/13 - Neymar no Barcelona ","source":"astolfo","id":"124717","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-090532bd52051dd2fd159d46e11f0b40\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375232215,"uid":"090532bd52051dd2fd159d46e11f0b40"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-c2a7689fdd968a51f744e409d34d6665\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375232319,"uid":"c2a7689fdd968a51f744e409d34d6665"}]