[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a40586fc20b4bcc162fe753795679f2b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373327510,"uid":"a40586fc20b4bcc162fe753795679f2b"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-ac973516cb35ca3a9863c1f7883d3482\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373327512,"uid":"ac973516cb35ca3a9863c1f7883d3482"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-70452da123fb9b96568213ecec45df00\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373328007,"uid":"70452da123fb9b96568213ecec45df00"},{"type":"content","tag":"Sobre Airton Soares","source":"astolfo","id":"116128","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-e5bf173a1709cf196dedc05da76bc910\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373328089,"uid":"e5bf173a1709cf196dedc05da76bc910"},{"type":"content","tag":"Sobre Marco Antonio Villa","source":"astolfo","id":"116127","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-55de4cbdd91a970c3611a1672d8aee46\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373328092,"uid":"55de4cbdd91a970c3611a1672d8aee46"},{"type":"content","tag":"Aluno de medicina ter\u00e1 de trabalhar dois anos no SUS para receber diploma","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-c06bf97e0220812c903447f83a63ee0e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373328108,"uid":"c06bf97e0220812c903447f83a63ee0e"},{"type":"content","tag":"Conselho Nacional de Sa\u00fade pede que Dilma vete o Ato M\u00e9dico","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-0bb0f1219122e83417f5d5939dc6898c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373328210,"uid":"0bb0f1219122e83417f5d5939dc6898c"},{"type":"content","tag":"Primeiros profissionais do Mais M\u00e9dicos devem come\u00e7ar a atuar em setembro, diz ministro","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-bd8e81bcf6448a3cce9f0412742a20e6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373328212,"uid":"bd8e81bcf6448a3cce9f0412742a20e6"},{"type":"content","tag":"Programa Mais M\u00e9dicos ser\u00e1 criado por medida provis\u00f3ria","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-4a2d320a1f64661063d4604f48627cff\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373328365,"uid":"4a2d320a1f64661063d4604f48627cff"},{"type":"content","tag":"Dilma: buscaremos bons m\u00e9dicos onde estiverem","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-f40bbbf4e9bba6b460de65966ed199a0\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373328405,"uid":"f40bbbf4e9bba6b460de65966ed199a0"},{"type":"content","tag":"M\u00e9dicos que forem para regi\u00f5es carentes v\u00e3o receber aux\u00edlio-deslocamento","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-163eebc400b62b433cb1efb61ed1edb8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373328458,"uid":"163eebc400b62b433cb1efb61ed1edb8"},{"type":"content","tag":"Presidente do Instituto Crian\u00e7a \u00e9 Vida, Dr. Miguel Srougi, diz que a contrata\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos estrangeiros \u00e9 um modo demag\u00f3gico de conseguir o apoio da popula\u00e7\u00e3o","source":"astolfo","id":"126894","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-3f50ed9e61b5a857514d9ec52be10364\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373328550,"uid":"3f50ed9e61b5a857514d9ec52be10364"},{"type":"content","tag":"Pesquisa mostra distribui\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos pelo pa\u00eds","source":"astolfo","id":"112775","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d1ae31c63ef1c3ffa1bcc38337ccbf51\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373328588,"uid":"d1ae31c63ef1c3ffa1bcc38337ccbf51"},{"type":"content","tag":"Uma escola de microempreendedores","source":"astolfo","id":"121592","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-56dd0774f1e04c5131ba52cfd23f3969\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373328934,"uid":"56dd0774f1e04c5131ba52cfd23f3969"},{"type":"content","tag":"Microempres\u00e1rio lan\u00e7a o Projeto de Coleta de Lixo Eletr\u00f4nico","source":"astolfo","id":"27097","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b5d53de3c28a8a5601a4b8811ff20104\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373329028,"uid":"b5d53de3c28a8a5601a4b8811ff20104"},{"type":"content","tag":"Lei ajuda microempres\u00e1rios","source":"astolfo","id":"14455","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-62c30ce1a606578c570ea28ae752cd2b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373329068,"uid":"62c30ce1a606578c570ea28ae752cd2b"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre o imposto sobre produtos industrializados (IPI)","source":"wikipedia","id":"54395","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-ca8deeaf235b0fbe3e3a39f596613e20\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373329440,"uid":"ca8deeaf235b0fbe3e3a39f596613e20"},{"type":"content","tag":"Rep\u00f3rter Eco - 04\/03\/2012 - Mobilidade Urbana","source":"astolfo","id":"55858","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a3c702f89fe6d3906b5cb6cf6f074959\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373329478,"uid":"a3c702f89fe6d3906b5cb6cf6f074959"},{"type":"content","tag":"Com pre\u00e7o acess\u00edvel, uso de drone 'civil' cresce, mas exige cautela","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-66b0d6d9dbf2adfd81723074ce6f2cd3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373329769,"uid":"66b0d6d9dbf2adfd81723074ce6f2cd3"},{"type":"content","tag":"Dilma: Brasil n\u00e3o concorda com interfer\u00eancia nas comunica\u00e7\u00f5es de nenhum pa\u00eds","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-6c9a97f5dd5c6a4b1ea53b11f214d908\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373330063,"uid":"6c9a97f5dd5c6a4b1ea53b11f214d908"},{"type":"content","tag":"Ap\u00f3s den\u00fancias de espionagem, governo brasileiro pedir\u00e1 agilidade na vota\u00e7\u00e3o do Marco Civil da Internet","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-70b666d1f750cb37df19e7cf249537c1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373330959,"uid":"70b666d1f750cb37df19e7cf249537c1"},{"type":"content","tag":"Embaixador nega que EUA monitorem Brasil, diz Paulo Bernardo","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-3e9a62412b5a273ff4fc493c1d1b7ef4\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373330960,"uid":"3e9a62412b5a273ff4fc493c1d1b7ef4"},{"type":"content","tag":"Anatel investigar\u00e1 participa\u00e7\u00e3o de empresas de telecomunica\u00e7\u00f5es em caso de espionagem","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-518614620096859c19e979a2b68def8f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373330961,"uid":"518614620096859c19e979a2b68def8f"},{"type":"content","tag":"Renan diz que Congresso dever\u00e1 averiguar e cobrar explica\u00e7\u00f5es de autoridades sobre espionagem","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-08f518775d34fcae6a677dddd3ef9a30\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373330968,"uid":"08f518775d34fcae6a677dddd3ef9a30"},{"type":"content","tag":"Tr\u00e1fico de animais movimenta US$ 10 bilh\u00f5es por ano ","source":"astolfo","id":"104829","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-94d96514daf9f0c17646618be82283ef\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373331012,"uid":"94d96514daf9f0c17646618be82283ef"},{"type":"content","tag":"Mat\u00e9ria de Capa - Papa Francisco","source":"astolfo","id":"115229","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-4e08ba29ed5fcde83b881bc20f98f4f8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373331074,"uid":"4e08ba29ed5fcde83b881bc20f98f4f8"},{"type":"content","tag":"P\u00fablico recebe com entusiasmo novo Papa","source":"astolfo","id":"115045","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-e40cc152d1d8f2a153571ecae4f7f630\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373331129,"uid":"e40cc152d1d8f2a153571ecae4f7f630"},{"type":"content","tag":"Presidente interino do Egito marca elei\u00e7\u00f5es legislativas para este ano","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-73fac33e8fdd0719039f7264a70919f5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373331235,"uid":"73fac33e8fdd0719039f7264a70919f5"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-c4a48786e604957904ead58c2e3c3e12\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373331521,"uid":"c4a48786e604957904ead58c2e3c3e12"}]