[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-9a39d64a1a4a74f8409926c58196f501\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377299217,"uid":"9a39d64a1a4a74f8409926c58196f501"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-cff77580d16e5186f1d2580348869b58\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377299219,"uid":"cff77580d16e5186f1d2580348869b58"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-8633bea4fc5cd62df45350ebe3d0ae64\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377302444,"uid":"8633bea4fc5cd62df45350ebe3d0ae64"},{"type":"content","tag":"Sobre M\u00e1rcia Bongiovanni","source":"astolfo","id":"1793","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-f658e0d5867c952b0594424628e4077f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377302446,"uid":"f658e0d5867c952b0594424628e4077f"},{"type":"content","tag":"Sobre Carlos Novaes","source":"astolfo","id":"115840","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-672b5bacbffeb5b8d30b65141e9b7986\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377302496,"uid":"672b5bacbffeb5b8d30b65141e9b7986"},{"type":"content","tag":"sobre oscar azevedo ","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-39fb56681e7c7cdc1a7bce3ed2783c85\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377302498,"uid":"39fb56681e7c7cdc1a7bce3ed2783c85"},{"type":"content","tag":"At\u00e9 domingo, 644 m\u00e9dicos estrangeiros chegam ao Brasil","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-d282386ed3fed9b978c6b45501312059\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377302514,"uid":"d282386ed3fed9b978c6b45501312059"},{"type":"content","tag":"Ministro do Trabalho defende contrata\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos estrangeiros","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-09759aa0cbd5dededab9754cc719c651\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377302593,"uid":"09759aa0cbd5dededab9754cc719c651"},{"type":"content","tag":"M\u00e9dicos que ir\u00e3o trabalhar no Rio chegam da R\u00fassia, Argentina e de Portugal","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-f84010ab1ddb7adeb540a86840c98d1b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377302594,"uid":"f84010ab1ddb7adeb540a86840c98d1b"},{"type":"content","tag":"Curso de prepara\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos estrangeiros come\u00e7a segunda-feira","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-8f2802374548cdbfa918a34c401e1212\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377302597,"uid":"8f2802374548cdbfa918a34c401e1212"},{"type":"content","tag":"Pr\u00e9-teste do Revalida \u00e9 adiado e n\u00e3o tem data definida","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-e824284e76b4c5e3b7997e5d640a1ef6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377302599,"uid":"e824284e76b4c5e3b7997e5d640a1ef6"},{"type":"content","tag":"M\u00e9dicos que v\u00e3o trabalhar em S\u00e3o Paulo desembarcam em Guarulhos","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-56fa3396e8106ff2c299a34930f0211d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377302606,"uid":"56fa3396e8106ff2c299a34930f0211d"},{"type":"content","tag":"Governo diz que m\u00e9dico cubano dever\u00e1 ganhar at\u00e9 R$ 4 mil","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-4857fe4dbafc85e400139ce0e8b1d2df\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377302610,"uid":"4857fe4dbafc85e400139ce0e8b1d2df"},{"type":"content","tag":"MEC pretende criar programa Mais Professores","source":"astolfo","id":"139828","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b9ecab0aec76ea2d41b7d55e82b70403\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377303065,"uid":"b9ecab0aec76ea2d41b7d55e82b70403"},{"type":"content","tag":"Mercadante pede que C\u00e2mara discuta reajuste do piso salarial dos professores","source":"astolfo","id":"138738","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-766c115b6689a34de391340f01e4cb6c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377303203,"uid":"766c115b6689a34de391340f01e4cb6c"},{"type":"content","tag":"22% DOS PROFESSORES TRABALHAM EM MAIS DE UMA ESCOLA","source":"astolfo","id":"125196","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-86ddd41bc29d898481c14b3124c53d8c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377303270,"uid":"86ddd41bc29d898481c14b3124c53d8c"},{"type":"content","tag":"Relembre: 40 anos do Museu da Imagem e do Som (12 de julho de 2010)","source":"astolfo","id":"15299","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-29c40b10dce11c2864160b873d785e17\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377303478,"uid":"29c40b10dce11c2864160b873d785e17"},{"type":"content","tag":"D\u00f3lar cede 3,23% e tem a maior queda di\u00e1ria em dois anos","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-87589b792471dd6d7211d7ee1b928632\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377303777,"uid":"87589b792471dd6d7211d7ee1b928632"},{"type":"content","tag":"BC come\u00e7ou hoje programa de leil\u00f5es de venda d\u00f3lares a bancos","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-3bc9df51acc49793905d2a67623be0b3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377303811,"uid":"3bc9df51acc49793905d2a67623be0b3"},{"type":"content","tag":"Mesmo com alta do d\u00f3lar, gastos de brasileiros no exterior aumentam","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-20e7b71ab318a37418e7b7645ba64553\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377303841,"uid":"20e7b71ab318a37418e7b7645ba64553"},{"type":"content","tag":"Saldo negativo das contas externas em julho \u00e9 o maior para o m\u00eas","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-232c14e60394202158e98b7c941d5c3d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377303887,"uid":"232c14e60394202158e98b7c941d5c3d"},{"type":"content","tag":"Fala Doutor - Julia Bertino Moreira: Pol\u00edtica em rela\u00e7\u00e3o aos refugiados no Brasil (1947 \u2013 2010)","source":"astolfo","id":"99905","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-0a01e3b1d07ad2361d427bf2d4f77aeb\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377304132,"uid":"0a01e3b1d07ad2361d427bf2d4f77aeb"},{"type":"content","tag":"Fibras vegetais podem substituir o amianto na constru\u00e7\u00e3o civil","source":"astolfo","id":"24859","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-c9f3b3179dadd2be45e771ad591e58d3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377304134,"uid":"c9f3b3179dadd2be45e771ad591e58d3"},{"type":"content","tag":"A pol\u00eamica e torno do uso de amianto no Brasil","source":"astolfo","id":"58070","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-4fdcc4680df6ed68be6f0c614585cf88\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377304136,"uid":"4fdcc4680df6ed68be6f0c614585cf88"},{"type":"content","tag":"Brasil condena uso de armas qu\u00edmicas na S\u00edria e defende reuni\u00e3o multilateral de urg\u00eancia sobre o pa\u00eds","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-2b08848e34f514f8a14dfd90ebed26c5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377304904,"uid":"2b08848e34f514f8a14dfd90ebed26c5"},{"type":"content","tag":"Grupo Ibas pede colabora\u00e7\u00e3o da ONU no processo de paz entre Israel e Palestina","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-75749f452b9a860fd4f3548f5ecc744c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377304961,"uid":"75749f452b9a860fd4f3548f5ecc744c"},{"type":"content","tag":"Me Explica: conflito na S\u00edria - Guia do Dia 08\/05\/2013","source":"astolfo","id":"120930","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-ea3952c6c6f0006d140ba61b009a541c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377305050,"uid":"ea3952c6c6f0006d140ba61b009a541c"},{"type":"content","tag":"Relembre: Ministro diz que Dilma recupera popularidade em seis meses","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-b4de2dc0adfba78505a79d10ae8e82dd\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377305511,"uid":"b4de2dc0adfba78505a79d10ae8e82dd"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-3762f9a21667b9502c0254b4695c6500\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377305983,"uid":"3762f9a21667b9502c0254b4695c6500"}]