[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a3691de36ed63659abeb93ab34fe0d3d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371513507,"uid":"a3691de36ed63659abeb93ab34fe0d3d"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes!","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1b10d421ede6b293bf5617b4dd88c16f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371513519,"uid":"1b10d421ede6b293bf5617b4dd88c16f"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-4212019b03f6a735a1bf6a05a6b7e03b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371513642,"uid":"4212019b03f6a735a1bf6a05a6b7e03b"},{"type":"people","tag":"Sobre Maria Cristina Poli","source":"astolfo","id":"1460","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-dd053ccca973da25a60a6590a8c6d6da\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371513663,"uid":"dd053ccca973da25a60a6590a8c6d6da"},{"type":"people","tag":"Sobre Marco Antonio Villa","source":"astolfo","id":"116127","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-ed5a4dd3a3aea3484336b27a127d0d4b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371513702,"uid":"ed5a4dd3a3aea3484336b27a127d0d4b"},{"type":"people","tag":"Sobre Airton Soares","source":"astolfo","id":"116128","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-366c029f06752dde0ac2a43d15465a4d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371513704,"uid":"366c029f06752dde0ac2a43d15465a4d"},{"type":"content","tag":"Dilma: manifesta\u00e7\u00f5es s\u00e3o leg\u00edtimas e pr\u00f3prias da democracia","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-4a2c1c1209ff013bb2eb10812be28331\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371513810,"uid":"4a2c1c1209ff013bb2eb10812be28331"},{"type":"content","tag":"Mercadante defende direito de jovens protestarem e pede menos repress\u00e3o","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-e01037161c58fb632346bc4e389bee41\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371513888,"uid":"e01037161c58fb632346bc4e389bee41"},{"type":"content","tag":"Site oficial do Movimento Passe Livre","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-e49a99fe18f1148289ce0c0f28ed944e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371513961,"uid":"e49a99fe18f1148289ce0c0f28ed944e"},{"type":"content","tag":"Roda Viva entrevista l\u00edderes do Movimento Passe Livre","source":"astolfo","id":"124389","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-11482b81de6cdaf34b7358475bd073a2\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371514282,"uid":"11482b81de6cdaf34b7358475bd073a2"},{"type":"content","tag":"Luz \u00e9 desligada na fachada da C\u00e2mara por causa de protesto","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-c46f697484df24a8ae0b467788dd3e0e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371514568,"uid":"c46f697484df24a8ae0b467788dd3e0e"},{"type":"content","tag":"Jovem cai de viaduto durante manifesta\u00e7\u00e3o em Belo Horizonte","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-bdfcb5d9eeea0209b9d363ad9f5d4f19\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371514680,"uid":"bdfcb5d9eeea0209b9d363ad9f5d4f19"},{"type":"content","tag":"Manifestantes incendeiam carro em frente \u00e0 Alerj e quebram viatura da pol\u00edcia","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-5671465aaebd05e2c7bc98762e8dc615\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371514727,"uid":"5671465aaebd05e2c7bc98762e8dc615"},{"type":"content","tag":"Escritora Tatiana Belinky morre aos 94 anos","source":"astolfo","id":"124574","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-c131b8c3571ad0d16722878a0f271dc4\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371514934,"uid":"c131b8c3571ad0d16722878a0f271dc4"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre a vida da escritora Tatiana belinky","source":"wikipedia","id":"698030","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-c2da7f1107a115d9292c192ad41ac2ab\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371514997,"uid":"c2da7f1107a115d9292c192ad41ac2ab"},{"type":"content","tag":"Assista ao programa Provoca\u00e7\u00f5es, da TV Cultura, com a escritora Tatiana Belinky","source":"astolfo","id":"53398","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-77a7d4cb3f8ffd2c34f13de9c9461335\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371515103,"uid":"77a7d4cb3f8ffd2c34f13de9c9461335"},{"type":"content","tag":"Marcos Mendon\u00e7a \u00e9 o novo presidente da TV Cultura","source":"astolfo","id":"120678","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-e491c6e32ff5994f0f20c24ff4a6eece\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371515370,"uid":"e491c6e32ff5994f0f20c24ff4a6eece"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre Marcos Mendon\u00e7a, o novo diretor-presidente da Funda\u00e7\u00e3o Padre Anchieta","source":"astolfo","id":"124604","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-17a6a4fd4994710d56c8ad43c1bb0fae\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371515451,"uid":"17a6a4fd4994710d56c8ad43c1bb0fae"},{"type":"content","tag":"Sisu tem mais de 1,5 milh\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-687833659fd8c6d242b93d81a9f34df7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371515807,"uid":"687833659fd8c6d242b93d81a9f34df7"},{"type":"content","tag":"Seguran\u00e7a na internet em meio \u00e0 guerra cibern\u00e9tica","source":"astolfo","id":"116073","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-2e73d6cc8fe82f9dc91da1b625d8490c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371515832,"uid":"2e73d6cc8fe82f9dc91da1b625d8490c"},{"type":"content","tag":"Dicas de seguran\u00e7a no uso de cart\u00f5es de cr\u00e9dito","source":"astolfo","id":"121148","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-098ed46dbeadfc1e1dd67d6e50fc0930\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371515951,"uid":"098ed46dbeadfc1e1dd67d6e50fc0930"},{"type":"content","tag":"Em S\u00e3o Paulo, manifesta\u00e7\u00e3o se divide em tr\u00eas e chega \u00e0 Avenida Paulista","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-6299c41f7300ea4e5d358fc8100b6ac3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371516229,"uid":"6299c41f7300ea4e5d358fc8100b6ac3"},{"type":"content","tag":"Jovem cai de viaduto durante manifesta\u00e7\u00e3o em Belo Horizonte","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-d415258de560738f54ba995336a72683\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371516343,"uid":"d415258de560738f54ba995336a72683"},{"type":"content","tag":"G8 est\u00e1 reunido na Irlanda do Norte para definir medidas de incentivo \u00e0 economia e ao com\u00e9rcio","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-f1959bff4abf10855758f87c9de4b3f3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371516866,"uid":"f1959bff4abf10855758f87c9de4b3f3"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura!","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-559e513e8934eeeedf9c18a8eef22dd9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371517119,"uid":"559e513e8934eeeedf9c18a8eef22dd9"}]