[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-91fb793d845af721dd2b79a28813efff\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377903960,"uid":"91fb793d845af721dd2b79a28813efff"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-05d3645cc13e104a6a7b24d49eccc801\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377903961,"uid":"05d3645cc13e104a6a7b24d49eccc801"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-9ba6074f8adb7cf3cd28188b868d5e32\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377907229,"uid":"9ba6074f8adb7cf3cd28188b868d5e32"},{"type":"content","tag":"Sobre Willian Corr\u00eaa","source":"astolfo","id":"140738","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-64aa8fd9892f1e2a18e7b2cb1af0ff62\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377907238,"uid":"64aa8fd9892f1e2a18e7b2cb1af0ff62"},{"type":"content","tag":"Sobre Antonio Corr\u00eaa de Lacerda","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-56bbc46a9942ba05ae990c66be63cc40\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377907297,"uid":"56bbc46a9942ba05ae990c66be63cc40"},{"type":"content","tag":"Sobre Rubens Naves","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-5c4fb434ca4c04e42a99ac2a9a29399a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377907300,"uid":"5c4fb434ca4c04e42a99ac2a9a29399a"},{"type":"content","tag":"Manifestantes que invadiram sede dos Correios em Bras\u00edlia deixam o local","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-cba10d12432b3fee06baf215222653c8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377907483,"uid":"cba10d12432b3fee06baf215222653c8"},{"type":"content","tag":"Rejei\u00e7\u00e3o da cassa\u00e7\u00e3o de Donadon \u00e9 \"incongru\u00eancia constitucional\", diz Barbosa","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-18ac9fa90ee8a174c7341082dcbaecd1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377907589,"uid":"18ac9fa90ee8a174c7341082dcbaecd1"},{"type":"content","tag":"Ministro da Justi\u00e7a \u00e9 convidado a falar sobre demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-ee97aa80d134aee1b87db9caea9c1815\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377907704,"uid":"ee97aa80d134aee1b87db9caea9c1815"},{"type":"content","tag":"Temos muita bala na agulha para moderar a mudan\u00e7a de c\u00e2mbio, diz Mantega","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-9dd650037eb2ceff79bd8984246dff7d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377907708,"uid":"9dd650037eb2ceff79bd8984246dff7d"},{"type":"content","tag":"Mantega diz que Brasil pode crescer 4% a partir de 2014","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-6d794ad01be22155dcdde646d36516ba\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377907710,"uid":"6d794ad01be22155dcdde646d36516ba"},{"type":"content","tag":"Colheita recorde determinou crescimento econ\u00f4mico no segundo trimestre, diz CNA","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-4a4cf275c87454a51a01665071c29956\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377907712,"uid":"4a4cf275c87454a51a01665071c29956"},{"type":"content","tag":"Agropecu\u00e1ria e constru\u00e7\u00e3o civil s\u00e3o destaques da economia no segundo trimestre","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-6a80842c22c83263f5f45c088badb189\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377907718,"uid":"6a80842c22c83263f5f45c088badb189"},{"type":"content","tag":"Economia brasileira cresce 1,5% no segundo trimestre, aponta IBGE","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-dfb16a94a72fd2ac28e91c0cdbc341a3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377907721,"uid":"dfb16a94a72fd2ac28e91c0cdbc341a3"},{"type":"content","tag":"Poupan\u00e7a e Infla\u00e7\u00e3o - Pronto Atendimento 16\/05\/2013","source":"astolfo","id":"121463","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-c627b92376537b229a9b7e9cd3042dc0\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377908048,"uid":"c627b92376537b229a9b7e9cd3042dc0"},{"type":"content","tag":"OIT: mercado de trabalho nos pa\u00edses em desenvolvimento tem evolu\u00e7\u00e3o positiva","source":"astolfo","id":"122793","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b2e49c5bf017219e6164b8387db43d22\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377908573,"uid":"b2e49c5bf017219e6164b8387db43d22"},{"type":"content","tag":"Oper\u00e1rios de obra que desabou em S\u00e3o Paulo dizem que estrutura era fr\u00e1gil","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-8dac653852cf09df5d53dc7a39694d1f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377908892,"uid":"8dac653852cf09df5d53dc7a39694d1f"},{"type":"content","tag":"Mais M\u00e9dicos: MPT quer conhecer conv\u00eanio entre Cuba e Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana da Sa\u00fade","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-1db7afe2b2a3adef06cfc11e76fad460\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377908996,"uid":"1db7afe2b2a3adef06cfc11e76fad460"},{"type":"content","tag":"Fenam quer que Procuradoria-Geral do Trabalho investigue Mais M\u00e9dicos","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-5ce97b7ac92c5b43e0b83b19c788413c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377909037,"uid":"5ce97b7ac92c5b43e0b83b19c788413c"},{"type":"content","tag":"Dicas para conseguir vagas em creches de S\u00e3o Paulo","source":"astolfo","id":"113237","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-57f911ce54d8990721442986ef228018\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377909298,"uid":"57f911ce54d8990721442986ef228018"},{"type":"content","tag":"Obama diz n\u00e3o ter tomado \"decis\u00e3o final\" sobre interven\u00e7\u00e3o militar na S\u00edria","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-e0ceb4608a2c36bccd064fe402de3e60\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377909644,"uid":"e0ceb4608a2c36bccd064fe402de3e60"},{"type":"content","tag":"Morales espera coopera\u00e7\u00e3o de Dilma no caso do asilo a Molina","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-b7655d8f7fda8d7d52846b7797cc2d0f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377909907,"uid":"b7655d8f7fda8d7d52846b7797cc2d0f"},{"type":"content","tag":"Sobre a Uni\u00e3o de Na\u00e7\u00f5es Sul-Americanas (UNASUL)","source":"wikipedia","id":"51061","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-8efb224dd25a1b9cf26a659aa0de3b45\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377909967,"uid":"8efb224dd25a1b9cf26a659aa0de3b45"},{"type":"content","tag":"Suspeitos de matar menino boliviano s\u00e3o achados mortos em cadeia","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-c64df66fa64b068f30d97fca8a04f7c9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377910033,"uid":"c64df66fa64b068f30d97fca8a04f7c9"},{"type":"content","tag":"Mat\u00e9ria de Capa - Monotrilhos","source":"astolfo","id":"65576","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-f181a1cd93f17f68c5310be1496970c5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377910121,"uid":"f181a1cd93f17f68c5310be1496970c5"},{"type":"content","tag":"Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica para al\u00e9m do Esporte","source":"astolfo","id":"57134","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-678f6784d368c15c85329fd0012d0ec5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377910619,"uid":"678f6784d368c15c85329fd0012d0ec5"},{"type":"content","tag":"Quem \u00e9 Cid Gomes","source":"wikipedia","id":"539680","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-d7d234caa890dfc6078630310c933caa\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377910706,"uid":"d7d234caa890dfc6078630310c933caa"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-9ca5057e08391dd28adb23d53026f0d8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1377910709,"uid":"9ca5057e08391dd28adb23d53026f0d8"}]