[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-9694c9e483752346c1aff85366fba28b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373586594,"uid":"9694c9e483752346c1aff85366fba28b"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-7c1f56ac11b3a33cd2e5d82163af1096\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373586596,"uid":"7c1f56ac11b3a33cd2e5d82163af1096"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-4973f72e7c3ebcb7848cc144a0c9922b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373587221,"uid":"4973f72e7c3ebcb7848cc144a0c9922b"},{"type":"content","tag":"Sobre M\u00e1rcia Bongiovanni","source":"astolfo","id":"1793","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-ee2e8ae2c8a09d9c1c11051509369104\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373587226,"uid":"ee2e8ae2c8a09d9c1c11051509369104"},{"type":"content","tag":"Sobre Maristela Basso","source":"astolfo","id":"116417","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-42a42468085aeb0f4b147ac5215354e7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373587257,"uid":"42a42468085aeb0f4b147ac5215354e7"},{"type":"content","tag":"Sobre Fernando Sampaio","source":"astolfo","id":"116419","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-cf5c10b5285cef76e96a63a73d789c85\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373587259,"uid":"cf5c10b5285cef76e96a63a73d789c85"},{"type":"content","tag":"Por melhores condi\u00e7\u00f5es de trabalho, cerca de 1,5 mil pessoas protestam em frente ao Congresso","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-0e273ed37077d1f68964cea30952f6a1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373587399,"uid":"0e273ed37077d1f68964cea30952f6a1"},{"type":"content","tag":"Manifestantes fecham Avenida Paulista nos dois sentidos","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-c6946775a63f44b971b428ed0319eb4b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373587404,"uid":"c6946775a63f44b971b428ed0319eb4b"},{"type":"content","tag":"Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria das pra\u00e7as ao redor do mundo, s\u00edmbolos de luta popular.","source":"astolfo","id":"13444","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d026171a9c0c2a023e23c0c8b5895bbd\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373587408,"uid":"d026171a9c0c2a023e23c0c8b5895bbd"},{"type":"content","tag":"PM entra em confronto com manifestantes no in\u00edcio de passeata no Rio","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-c61d3f6991b33ed0b55364fc919ce1c9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373587413,"uid":"c61d3f6991b33ed0b55364fc919ce1c9"},{"type":"content","tag":"Sobre M\u00e1rcia Bongiovanni","source":"astolfo","id":"1793","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-7c9ea52ae091cb2d5bc693eeaa65a668\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373587497,"uid":"7c9ea52ae091cb2d5bc693eeaa65a668"},{"type":"content","tag":"Sobre Maristela Basso","source":"astolfo","id":"116417","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-2e2489d47f67acd187c37c1541fb5073\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373587513,"uid":"2e2489d47f67acd187c37c1541fb5073"},{"type":"content","tag":"Sobre Fernando Sampaio","source":"astolfo","id":"116419","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b0b6b4ef1016176d5decd466cbc5bdfa\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373587542,"uid":"b0b6b4ef1016176d5decd466cbc5bdfa"},{"type":"content","tag":"\"Os sindicatos sempre foram, s\u00e3o e ser\u00e3o necess\u00e1rios\" diz o Fundador do Sindicato Solidariedade e ganhador do Pr\u00eamio Nobel da Paz em 1983, Lech Walesa","source":"astolfo","id":"46774","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b9976f6a26e7a6492c3f1287abdb667a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373587552,"uid":"b9976f6a26e7a6492c3f1287abdb667a"},{"type":"content","tag":"Policiais e manifestantes voltam a se enfrentar ao final de passeata no Rio","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-348964c0a6d8c1165f84d6c1190d6f47\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373587555,"uid":"348964c0a6d8c1165f84d6c1190d6f47"},{"type":"content","tag":"Petroleiros paralisam parte das opera\u00e7\u00f5es na Bacia de Campos","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-5aaa8a4ca3a4e67e79540a131555d960\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373587557,"uid":"5aaa8a4ca3a4e67e79540a131555d960"},{"type":"content","tag":"Empresas de transportes estimam em R$ 1,5 milh\u00e3o impacto de manifesta\u00e7\u00e3o no faturamento do setor","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-ff96d6d54524e0c71daf2a7db4a5ad68\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373587560,"uid":"ff96d6d54524e0c71daf2a7db4a5ad68"},{"type":"content","tag":"Sem-teto queimam pneus para interditar Rodovia Regis Bittencourt","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-fd3cdb61879ed8e18cad28f5246b2aa9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373587747,"uid":"fd3cdb61879ed8e18cad28f5246b2aa9"},{"type":"content","tag":"Homem \u00e9 atropelado durante bloqueio de rodovia no Rio Grande do Sul","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-b68d920029dc10d25a4ddaa26aa2dda5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373587842,"uid":"b68d920029dc10d25a4ddaa26aa2dda5"},{"type":"content","tag":"Manoel Dias classifica como leg\u00edtimas as manifesta\u00e7\u00f5es de trabalhadores no Dia Nacional de Luta","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-86b33645a0308ad9347898f98d0474e0\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373587891,"uid":"86b33645a0308ad9347898f98d0474e0"},{"type":"content","tag":"Senado aprova regulamenta\u00e7\u00e3o do trabalho dom\u00e9stico","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-b7e9c721fab217a9c515635cf0282d8c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373587928,"uid":"b7e9c721fab217a9c515635cf0282d8c"},{"type":"content","tag":"Briga por poder no sindicato de motoristas j\u00e1 matou 16 em 20 anos","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-b23e36c192c8b6fdf2643357c9a6dd11\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373588162,"uid":"b23e36c192c8b6fdf2643357c9a6dd11"},{"type":"content","tag":"Vetos ao Ato M\u00e9dico s\u00e3o vit\u00f3ria do SUS e da popula\u00e7\u00e3o, avaliam profissionais de sa\u00fade","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-12c6e18feba262e71b87bc5a20cf2e97\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373588513,"uid":"12c6e18feba262e71b87bc5a20cf2e97"},{"type":"content","tag":"Oferta de m\u00e9dicos - Guia do Dia 09\/07\/2013","source":"astolfo","id":"127111","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-234c2416c983978d88cbfb1c13a9401b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373588513,"uid":"234c2416c983978d88cbfb1c13a9401b"},{"type":"content","tag":"CFM diz que vetos s\u00e3o agress\u00e3o e trai\u00e7\u00e3o aos m\u00e9dicos","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-8de5df037aedfb4422223779656647cd\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373588531,"uid":"8de5df037aedfb4422223779656647cd"},{"type":"content","tag":"Primavera \u00c1rabe - Cultura Retr\u00f4 10\/11\/2011","source":"astolfo","id":"44768","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-222f41127b547b8ad015c02caa9251d5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373588892,"uid":"222f41127b547b8ad015c02caa9251d5"},{"type":"content","tag":"FMI ainda n\u00e3o teve contato com novo governo eg\u00edpcio","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-36a1a3c651fa9df08cd9c42f16853dc9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373588895,"uid":"36a1a3c651fa9df08cd9c42f16853dc9"},{"type":"content","tag":"A rela\u00e7\u00e3o da manifesta\u00e7\u00f5es com Charles Chaplin - Metr\u00f3polis 24\/06\/2013","source":"astolfo","id":"125764","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-e67fb3310a2a55cd7c7b05a0c9890bd8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373589320,"uid":"e67fb3310a2a55cd7c7b05a0c9890bd8"},{"type":"content","tag":"Planejamento Financeiro para as f\u00e9rias - Pronto Atendimento 17\/07\/12","source":"astolfo","id":"68794","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-7eaf1375ee83629322bf9959b4dd9450\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373589722,"uid":"7eaf1375ee83629322bf9959b4dd9450"},{"type":"content","tag":"Nutri\u00e7\u00e3o cultural nas f\u00e9rias","source":"astolfo","id":"108678","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-8ad5a08b903a3482fb90cd39b4521be0\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373589724,"uid":"8ad5a08b903a3482fb90cd39b4521be0"},{"type":"content","tag":"Mat\u00e9ria de Capa - EUA Espionagem Digital","source":"astolfo","id":"124833","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-e77763f487dd67bf2c517cd23767aae6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373589920,"uid":"e77763f487dd67bf2c517cd23767aae6"},{"type":"content","tag":"Paulo Bernardo critica centraliza\u00e7\u00e3o da internet nos EUA ao falar sobre espionagem","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-3ddc802cfc11c3baacc325842728395b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373589924,"uid":"3ddc802cfc11c3baacc325842728395b"},{"type":"content","tag":"Ministro suspeita que espionagem n\u00e3o est\u00e1 restrita a metadados e abrange tamb\u00e9m conte\u00fado","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-eb997d271719fd42fa6e8b91f53c0b94\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373589927,"uid":"eb997d271719fd42fa6e8b91f53c0b94"},{"type":"content","tag":"Senado ter\u00e1 CPI para investigar espionagem","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-3548d409f127373a7caa06f647472866\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373589937,"uid":"3548d409f127373a7caa06f647472866"},{"type":"content","tag":"Aumento de 700% faz p\u00e3o se tornar artigo de luxo na Argentina","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-8da2894344adeac28c71b9ef5a32ddda\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373590232,"uid":"8da2894344adeac28c71b9ef5a32ddda"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-199e7dc9d7b00a3f7caf0a603d6662d9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373590757,"uid":"199e7dc9d7b00a3f7caf0a603d6662d9"}]