[{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes!","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-9b70923be2c81cc7ca8c3a69892255dc\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371254302,"uid":"9b70923be2c81cc7ca8c3a69892255dc"},{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-f4f72918f0640dba9be2e59d5930723b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371254596,"uid":"f4f72918f0640dba9be2e59d5930723b"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-026d479a978d4af05ff123daf213c244\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371254603,"uid":"026d479a978d4af05ff123daf213c244"},{"type":"content","tag":"Sobre Maria Cristina Poli","source":"astolfo","id":"1460","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-0a111d93f82f03bd26611af7f017e9f1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371254623,"uid":"0a111d93f82f03bd26611af7f017e9f1"},{"type":"content","tag":"Sobre Luiz Felipe Pond\u00e9","source":"astolfo","id":"115839","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a206c546b14709fe69bdf441bc00dd14\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371254680,"uid":"a206c546b14709fe69bdf441bc00dd14"},{"type":"content","tag":"Sobre Carlos Novaes","source":"astolfo","id":"115840","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-08e1d0deb1ceb54f29d2171c30c02653\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371254681,"uid":"08e1d0deb1ceb54f29d2171c30c02653"},{"type":"content","tag":"Protestos re\u00fanem manifestantes de diferentes perfis em S\u00e3o Paulo","source":"astolfo","id":"124398","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-74b55492916fb0300bdf845af9cc7f6d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371254938,"uid":"74b55492916fb0300bdf845af9cc7f6d"},{"type":"content","tag":"Haddad vai convidar Movimento Passe Livre para explicar aumento da passagem de \u00f4nibus","source":"astolfo","id":"124399","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a32b501c3d1596b8c7344140e6723af3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371255052,"uid":"a32b501c3d1596b8c7344140e6723af3"},{"type":"content","tag":"Alckmin defende a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia no protesto contra aumento de passagem em SP","source":"astolfo","id":"124401","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a5b92aeeef5e6554d628cb1eac80fcaf\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371255757,"uid":"a5b92aeeef5e6554d628cb1eac80fcaf"},{"type":"content","tag":"Primeiro-ministro da Turquia apela para que manifestantes deixem local de protestos","source":"astolfo","id":"124402","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-779098132f91c3b2fca2b92123aa3501\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371256079,"uid":"779098132f91c3b2fca2b92123aa3501"},{"type":"content","tag":"Sobe para quatro n\u00famero de mortos em confrontos na Turquia","source":"astolfo","id":"124403","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-6a1eb1c9cd8a31d219a640a1871bbd5d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371256190,"uid":"6a1eb1c9cd8a31d219a640a1871bbd5d"},{"type":"content","tag":"Manifestantes criticam em S\u00e3o Paulo remo\u00e7\u00f5es de fam\u00edlias por causa de obras para Copa","source":"astolfo","id":"124404","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-29704037f3819a42a569ec0c78ed3e39\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371256532,"uid":"29704037f3819a42a569ec0c78ed3e39"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre Urbanismo e planejamento das cidades","source":"wikipedia","id":"9728","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-4e67d2cbed19405db000a55b485b7559\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371257192,"uid":"4e67d2cbed19405db000a55b485b7559"},{"type":"content","tag":"Redu\u00e7\u00e3o de gastos sociais \u00e9 conto do vig\u00e1rio, diz Dilma","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-679c4e223eec2d412845ae35b167308e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371257486,"uid":"679c4e223eec2d412845ae35b167308e"},{"type":"content","tag":"Dilma: programas de investimento previstos para este ano mant\u00eam transforma\u00e7\u00f5es no pa\u00eds","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-c4bc83c206c0150e3102643772dbaa28\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371257547,"uid":"c4bc83c206c0150e3102643772dbaa28"},{"type":"content","tag":"Confira a nota oficial (em ingl\u00eas) noticiando a vit\u00f3ria dos estudantes brasileiros no concurso da Airbus","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-f3b12ec6d7bdc604d55b6fda54827765\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371258184,"uid":"f3b12ec6d7bdc604d55b6fda54827765"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1c950ad272078180dc02e349080f6ee0\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371258218,"uid":"1c950ad272078180dc02e349080f6ee0"}]