[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-15ab1941e8870d71db3dd22bef0c88a6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371772456,"uid":"15ab1941e8870d71db3dd22bef0c88a6"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-18620da5ceea97a6233ecfca83393a01\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371772458,"uid":"18620da5ceea97a6233ecfca83393a01"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d43eb044f179657eb460ff397df6a798\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371772809,"uid":"d43eb044f179657eb460ff397df6a798"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d43eb044f179657eb460ff397df6a798\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371772908,"uid":"d43eb044f179657eb460ff397df6a798"},{"type":"content","tag":"Sobre Maria Cristina Poli","source":"astolfo","id":"1460","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-873847e83d8a8713c10e00bfebf8ef82\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371772911,"uid":"873847e83d8a8713c10e00bfebf8ef82"},{"type":"content","tag":"Sobre Maristela Basso","source":"astolfo","id":"116417","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-0e3c271f7fe624684e40695a46c0b9a8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371772914,"uid":"0e3c271f7fe624684e40695a46c0b9a8"},{"type":"content","tag":"Sobre Fernando Sampaio","source":"astolfo","id":"116419","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-454d8bd02fdf8968cfffc836810e32e7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371772916,"uid":"454d8bd02fdf8968cfffc836810e32e7"},{"type":"content","tag":"Soci\u00f3logo Bol\u00edvar Lamounier acredita que o amadurecimento das manifesta\u00e7\u00f5es levar\u00e1 a solu\u00e7\u00e3o das quest\u00f5es e que o PEC 37 poder\u00e1 ser descartado","source":"astolfo","id":"124935","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-13fc31c05327b5b152cbb65f628c53e6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371772945,"uid":"13fc31c05327b5b152cbb65f628c53e6"},{"type":"content","tag":"CPI da Copa, PEC 37 e melhorias em servi\u00e7os p\u00fablicos s\u00e3o bandeiras de manifesta\u00e7\u00f5es em Bras\u00edlia","source":"astolfo","id":"125233","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b365149dacb9ffdaa6d8446d1f9300b5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371772963,"uid":"b365149dacb9ffdaa6d8446d1f9300b5"},{"type":"content","tag":"Me Explica: PEC 37 - Guia do Dia 19\/06\/2013","source":"astolfo","id":"124926","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-ab493d1d5e8b5ea0834960ed241caad4\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371773376,"uid":"ab493d1d5e8b5ea0834960ed241caad4"},{"type":"content","tag":"Protesto de hoje em S\u00e3o Paulo ser\u00e1 pelos manifestantes presos, diz Movimento Passe Livre","source":"astolfo","id":"125198","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d1255f4d90bb5f547d0d88a077cca726\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371773419,"uid":"d1255f4d90bb5f547d0d88a077cca726"},{"type":"content","tag":"Protestos no Brasil em 2013","source":"wikipedia","id":"4047238","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1589bdcae559cefef11dd1b1881e185b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371773438,"uid":"1589bdcae559cefef11dd1b1881e185b"},{"type":"content","tag":"O que \u00e9 a PEC 37?","source":"astolfo","id":"121303","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-3d593e4b39f7c21571a15db20c3119e6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371774024,"uid":"3d593e4b39f7c21571a15db20c3119e6"},{"type":"content","tag":"Analistas comparam protestos no Brasil a \u2018Occupy Wall Street\u2019","source":"astolfo","id":"125244","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-6634fab721d92fec2f3c9b6d5348c707\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371774405,"uid":"6634fab721d92fec2f3c9b6d5348c707"},{"type":"content","tag":"Protestos no Brasil ecoam nas comunidades brasileiras no exterior","source":"astolfo","id":"125077","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-370bb3c339ac607ca74269e37bad392f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371774824,"uid":"370bb3c339ac607ca74269e37bad392f"},{"type":"content","tag":"Jornais estrangeiros destacam 'causas vagas' e 'pol\u00edticos \u00e0 prova' no Brasil","source":"astolfo","id":"125094","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-8621b6d09d1ba84b2945b13cfef9842c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371774861,"uid":"8621b6d09d1ba84b2945b13cfef9842c"},{"type":"content","tag":"Mais de 70% dos internautas brasileiros est\u00e3o de acordo com as manifesta\u00e7\u00f5es","source":"astolfo","id":"124730","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-67b1385199650f42b690f5b5b498d78c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371775063,"uid":"67b1385199650f42b690f5b5b498d78c"},{"type":"content","tag":"Idealizador do Fronteiras do Pensamento, Fernando Sch\u00fcller, acredita que as manifesta\u00e7\u00f5es s\u00e3o causadas pela indigna\u00e7\u00e3o popular","source":"astolfo","id":"124700","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-407c09a873513737be227f537182f666\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371775145,"uid":"407c09a873513737be227f537182f666"},{"type":"content","tag":"Interven\u00e7\u00f5es do Banco Central n\u00e3o seguram c\u00e2mbio e d\u00f3lar fecha acima de R$ 2,25","source":"astolfo","id":"125234","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-c708029cbfad37b13b3f63a777e354a9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371775298,"uid":"c708029cbfad37b13b3f63a777e354a9"},{"type":"content","tag":"Dicas para estudar fora","source":"astolfo","id":"125139","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1a86b6e8522e90ac971e2bf70b3f0942\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371775813,"uid":"1a86b6e8522e90ac971e2bf70b3f0942"},{"type":"content","tag":"Correios oferecem n\u00famero para reclama\u00e7\u00e3o, caso n\u00e3o recebam sua encomenda","source":"astolfo","id":"125245","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-32347995ce56896165ed0e5c366dded9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371776425,"uid":"32347995ce56896165ed0e5c366dded9"},{"type":"content","tag":"Fala Doutor - Julia Bertino Moreira: Pol\u00edtica em rela\u00e7\u00e3o aos refugiados no Brasil (1947 \u2013 2010)","source":"astolfo","id":"99905","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-600456f3b923c9ba9d5fcd8a6d389ea1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371776649,"uid":"600456f3b923c9ba9d5fcd8a6d389ea1"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-4ef47b4feea828106ef39fe3e050a87f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371777058,"uid":"4ef47b4feea828106ef39fe3e050a87f"}]