[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369087940\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369093016},{"type":"content","tag":"Seguran\u00e7a na internet em meio \u00e0 guerra cibern\u00e9tica","source":"astolfo","id":"116073","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369089026\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369094452},{"type":"content","tag":"Acesso \u00e0 internet cresce 144%","source":"astolfo","id":"121283","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369088970\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369094453},{"type":"content","tag":"Popula\u00e7\u00e3o de idosos cresce e governo cria centros de atendimento gratuito","source":"astolfo","id":"114235","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369089368\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369094485},{"type":"content","tag":"Veja reportagem especial sobre a internet e o c\u00e9rebro","source":"astolfo","id":"68111","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369089241\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369094501},{"type":"people","tag":"Sobre Maria Cristina Poli","source":"astolfo","id":"1460","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369088785\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369094601},{"type":"content","tag":"Acesso \u00e0 internet cresce mais entre os idosos","source":"astolfo","id":"121489","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369088947\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369094630},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369088809\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369094646},{"type":"content","tag":" Psic\u00f3logo fala sobre o comportamento na Internet ","source":"astolfo","id":"72330","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369089430\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369094666},{"type":"content","tag":"Cresce o n\u00famero de pessoas da terceira idade com acesso \u00e0 internet","source":"astolfo","id":"9740","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369089493\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369094724},{"type":"content","tag":"Sobre Banco Central","source":"wikipedia","id":"104572","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1369090330\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369094821},{"type":"content","tag":"Direito do Consumidor: Bancos ","source":"astolfo","id":"112381","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369090186\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369094832},{"type":"content","tag":"Di\u00e1rio Oficial traz publicada medida sobre pagamentos por celular","source":"astolfo","id":"121500","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369090007\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369094930},{"type":"content","tag":"Procon","source":"wikipedia","id":"723601","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1369095027\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369095029},{"type":"content","tag":"Direito do Consumidor: onde reclamar?","source":"astolfo","id":"115193","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369095082\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369095084},{"type":"content","tag":"Governo quer atingir popula\u00e7\u00e3o sem acesso a bancos com cria\u00e7\u00e3o de regras para pagamentos com celulares","source":"astolfo","id":"121516","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369095348\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369095349},{"type":"content","tag":"O que \u00e9 o Bolsa Fam\u00edlia?","source":"wikipedia","id":"470760","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1369090424\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369095367},{"type":"content","tag":"Como se cadastrar no Bolsa Fam\u00edlia","source":"astolfo","id":"120106","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369090357\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369095378},{"type":"content","tag":"Requisitos para fazer parte do programa Bolsa Fam\u00edlia","source":"astolfo","id":"120101","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369090373\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369095383},{"type":"content","tag":"Sobre Maria do Ros\u00e1rio","source":"wikipedia","id":"1288714","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1369090510\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369095392},{"type":"content","tag":"Boato sobre fim do Bolsa Fam\u00edlia levou benefici\u00e1rios a sacar R$ 152 milh\u00f5es no final de semana","source":"astolfo","id":"121522","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369095572\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369095574},{"type":"content","tag":"Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (Brasil)","source":"wikipedia","id":"82903","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1369090702\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369095895},{"type":"content","tag":"O que \u00e9 o Prouni?","source":"wikipedia","id":"533483","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1369090665\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369095911},{"type":"content","tag":"Morte de crian\u00e7as e adolescentes por homic\u00eddio","source":"astolfo","id":"118125","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369096288\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369096292},{"type":"people","tag":"Guilherme Afif Domingos ","source":"astolfo","id":"120624","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369096404\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369096406},{"type":"content","tag":"Itamaraty confirma morte de tr\u00eas brasileiras em queda de bal\u00e3o na Turquia","source":"astolfo","id":"121523","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369096026\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369096413},{"type":"content","tag":"Capad\u00f3cia","source":"wikipedia","id":"2720647","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1369090907\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369096426},{"type":"content","tag":"43% dos brasileiros enfrentam congestionamento todos os dias","source":"astolfo","id":"2329","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369091257\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369096465},{"type":"content","tag":"\u201cO congestionamento come\u00e7a nas garagens\u201d","source":"astolfo","id":"110829","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369091209\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369096492},{"type":"content","tag":"Como combater o estresse e a ansiedade? ","source":"astolfo","id":"71271","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369091048\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369096543},{"type":"content","tag":"Dicas de exerc\u00edcios no Carro","source":"astolfo","id":"106981","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369091100\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369096589},{"type":"content","tag":"Tr\u00e2nsito 24h por dia","source":"astolfo","id":"116951","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369091003\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369096654},{"type":"content","tag":"Nova classe m\u00e9dia","source":"wikipedia","id":"3490811","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1369091390\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369096839},{"type":"people","tag":"Sobre Marilena Chaui","source":"wikipedia","id":"543465","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1369091364\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369096853},{"type":"content","tag":"Fecomercio apresenta estudo sobre for\u00e7a da classe m\u00e9dia na economia brasileira ","source":"astolfo","id":"55607","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369091523\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369096890},{"type":"content","tag":"O ensino privado cresce com a nova classe m\u00e9dia","source":"astolfo","id":"100976","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369091310\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369096958},{"type":"people","tag":"Joaquim Barbosa","source":"wikipedia","id":"222768","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1369091620\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369097138},{"type":"content","tag":"Em nota, STF diz que Barbosa n\u00e3o teve inten\u00e7\u00e3o de criticar Legislativo","source":"astolfo","id":"121503","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369091802\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369097186},{"type":"content","tag":"Roda Viva entrevista o psiquiatra Ronaldo Laranjeira","source":"astolfo","id":"121355","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369092108\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369097267},{"type":"place","tag":"Iraque","source":"wikipedia","id":"3878","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1369091842\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369097481},{"type":"place","tag":"Bagda","source":"wikipedia","id":"69720","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1369091890\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369097491},{"type":"content","tag":"Xiitas","source":"wikipedia","id":"22247","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1369091923\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369097497},{"type":"content","tag":"Sunitas","source":"wikipedia","id":"22253","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1369091956\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369097500},{"type":"content","tag":"Entenda o conflito na S\u00edria","source":"astolfo","id":"120930","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369092043\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369097611},{"type":"content","tag":"Governo do Estado lan\u00e7a escola para o microempreendedor","source":"astolfo","id":"121473","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369092136\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369097621},{"type":"content","tag":"Em Pernambuco, Dilma inaugura \u00faltimo est\u00e1dio para a Copa das Confedera\u00e7\u00f5es","source":"astolfo","id":"121505","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369092923\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369097721},{"type":"content","tag":"\"Est\u00e1dios da Copa de 2014 estar\u00e3o prontos at\u00e9 dezembro\"","source":"astolfo","id":"117407","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369092257\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369097769},{"type":"content","tag":"Pronatec oferece cursos gratuitos visando \u00e0 Copa 2014","source":"astolfo","id":"119227","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369092230\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369097810},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1369092993\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1369097903}]