[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-0a724d5b862d92dc7ddadf3a3ac614e7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372464087,"uid":"0a724d5b862d92dc7ddadf3a3ac614e7"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-082b3321db5ec8e22d3f22d72f2dd71b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372464095,"uid":"082b3321db5ec8e22d3f22d72f2dd71b"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-eb11f4f9a6d5567338afc1797f5ce47a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372464266,"uid":"eb11f4f9a6d5567338afc1797f5ce47a"},{"type":"content","tag":"Sobre Maria Cristina Poli","source":"astolfo","id":"1460","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-adc5e6d7b1fd105c60e189aff54a090d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372464267,"uid":"adc5e6d7b1fd105c60e189aff54a090d"},{"type":"content","tag":"Sobre Luiz Felipe Pond\u00e9","source":"astolfo","id":"115839","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-bac4d2e66a2b7b2f651e1c7a9d1fa653\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372464298,"uid":"bac4d2e66a2b7b2f651e1c7a9d1fa653"},{"type":"content","tag":"Sobre Carlos Novaes","source":"astolfo","id":"115840","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-2ba37242bc57fe1bb90d0a61111579eb\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372464300,"uid":"2ba37242bc57fe1bb90d0a61111579eb"},{"type":"content","tag":"TREM DE ALTA VELOCIDADE","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-01e6f4b2ac41e565e45914b88bf3d329\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372464316,"uid":"01e6f4b2ac41e565e45914b88bf3d329"},{"type":"content","tag":"Governo muda projeto e trem-bala agora ser\u00e1 obra p\u00fablica","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-f077071c5d037b50b935d03429941337\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372464317,"uid":"f077071c5d037b50b935d03429941337"},{"type":"content","tag":"Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal quer corrigir irregularidades no projeto do trem-bala","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-15c16333c4910817d0e2e0d565cbe866\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372464321,"uid":"15c16333c4910817d0e2e0d565cbe866"},{"type":"content","tag":"JC explica trem bala","source":"astolfo","id":"14508","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-dee7b5e9da4ed75f784315b2dd22555e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372464323,"uid":"dee7b5e9da4ed75f784315b2dd22555e"},{"type":"content","tag":"Cientista pol\u00edtico, Bol\u00edvar Lamounier acredita que o Brasil est\u00e1 se tornando \u201cum pa\u00eds de partido \u00fanico\u201d","source":"astolfo","id":"113126","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1c45da1cbed8b14f1ff4b97d0ed026d3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372464845,"uid":"1c45da1cbed8b14f1ff4b97d0ed026d3"},{"type":"content","tag":"Partido dos Trabalhadores foi fundado em 1980","source":"wikipedia","id":"21954","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-f33a58cfb11edd99552bf8d9100c53d7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372465111,"uid":"f33a58cfb11edd99552bf8d9100c53d7"},{"type":"content","tag":"Crimes violentos em S\u00e3o Paulo - Guia do Dia 21\/05\/2013","source":"astolfo","id":"122323","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-eb985056a540786b9cb38a26e32b5263\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372465287,"uid":"eb985056a540786b9cb38a26e32b5263"},{"type":"content","tag":"Medo de assaltos","source":"astolfo","id":"23262","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-96f046883175958556413e1b0b26ae0b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372465301,"uid":"96f046883175958556413e1b0b26ae0b"},{"type":"content","tag":"Imigra\u00e7\u00e3o Boliviana em S\u00e3o Paulo","source":"astolfo","id":"9020","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-86d49b767764da4c1fc805cbd152d5d0\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372465367,"uid":"86d49b767764da4c1fc805cbd152d5d0"},{"type":"content","tag":"Reportagem sobre a imigra\u00e7\u00e3o boliviana em S\u00e3o Paulo","source":"astolfo","id":"115741","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-37f25cfc756dd2c72591bc1021e6c8f0\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372465397,"uid":"37f25cfc756dd2c72591bc1021e6c8f0"},{"type":"content","tag":"Caso Cesare Battisti","source":"astolfo","id":"13071","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b78af2d546062d1ef0485884b7ed7985\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372465857,"uid":"b78af2d546062d1ef0485884b7ed7985"},{"type":"content","tag":"Alckmin anuncia que ped\u00e1gio em SP n\u00e3o aumenta em 1\u00ba de julho","source":"astolfo","id":"125523","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-122e8cc9f8a2c04e4a32caa9219950b5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372465926,"uid":"122e8cc9f8a2c04e4a32caa9219950b5"},{"type":"content","tag":"Alckmin critica manifesta\u00e7\u00e3o contra aumento de tarifas em S\u00e3o Paulo","source":"astolfo","id":"123896","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-ced40aa7c9e181053089cc659d009ff3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372466037,"uid":"ced40aa7c9e181053089cc659d009ff3"},{"type":"content","tag":"Governo de S\u00e3o Paulo anuncia corte de gastos para custear redu\u00e7\u00e3o de tarifas","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-a23992af1f612ca0e5c4f3b765d88634\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372466041,"uid":"a23992af1f612ca0e5c4f3b765d88634"},{"type":"content","tag":"C\u00e2mara aprova royalties do petr\u00f3leo para educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade","source":"astolfo","id":"125850","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1eb103f186fa12fc259a8f781e65f0a1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372466285,"uid":"1eb103f186fa12fc259a8f781e65f0a1"},{"type":"content","tag":"Por que o MP \u00e9 contra a PEC 37","source":"astolfo","id":"125669","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-7074f18be0bf6de01fd0eb130225bebb\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372466287,"uid":"7074f18be0bf6de01fd0eb130225bebb"},{"type":"content","tag":"Me Explica: plebiscito - Guia do Dia 25\/06\/2013","source":"astolfo","id":"125805","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-8ce6a3d2fbd0db34352e3dbdef108f95\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372466312,"uid":"8ce6a3d2fbd0db34352e3dbdef108f95"},{"type":"content","tag":"Entenda o Plebiscito e a Assembleia Constituinte","source":"astolfo","id":"125687","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-9fade6d245be79ec865b252a949961f7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372466327,"uid":"9fade6d245be79ec865b252a949961f7"},{"type":"content","tag":"Marqueteiro pol\u00edtico brasileiro exporta campanhas vitoriosas","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-ec7cdf09146b116bc78bfac8bbbbc9f6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372466922,"uid":"ec7cdf09146b116bc78bfac8bbbbc9f6"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre o marketing pol\u00edtico","source":"wikipedia","id":"409855","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1fd5a0e462197c5b81daf0a488e16c5b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372466995,"uid":"1fd5a0e462197c5b81daf0a488e16c5b"},{"type":"content","tag":"Poli entrevista Washington Olivetto - 23\/06\/2013","source":"astolfo","id":"125472","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-f4964ff62f07ddbd3882301c7bcd8ab7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372467025,"uid":"f4964ff62f07ddbd3882301c7bcd8ab7"},{"type":"content","tag":"Populismo acabou por ser mais identificado com certos fen\u00f4menos pol\u00edticos t\u00edpicos da Am\u00e9rica Latina","source":"wikipedia","id":"1776666","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-b9cea1ebe068f579e543df44851bd590\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372467173,"uid":"b9cea1ebe068f579e543df44851bd590"},{"type":"content","tag":"Obama chega \u00e0 \u00c1frica do Sul e afasta possibilidade de encontro com Mandela","source":"astolfo","id":"103141","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-da725f1188738aee0822f88797dadb9a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372467321,"uid":"da725f1188738aee0822f88797dadb9a"},{"type":"content","tag":"O uso das redes sociais nas manifesta\u00e7\u00f5es","source":"astolfo","id":"125326","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d99f76558b1eee5cc6e6a7e8aac69c30\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372467449,"uid":"d99f76558b1eee5cc6e6a7e8aac69c30"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-48c74256905587ab413b76a0e539ea25\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372467735,"uid":"48c74256905587ab413b76a0e539ea25"}]