[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-753203432c1c8c8773766f83b68b9faf\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374710051,"uid":"753203432c1c8c8773766f83b68b9faf"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-765581afb964aa802d6171d125ab3091\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374710118,"uid":"765581afb964aa802d6171d125ab3091"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-65f2bb8796762dd11961b3d3a2fdd65c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374710645,"uid":"65f2bb8796762dd11961b3d3a2fdd65c"},{"type":"content","tag":"Sobre M\u00e1rcia Bongiovanni","source":"astolfo","id":"1793","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-5d7f6f10a8996c3f2fd8dbcdaaa289a5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374710658,"uid":"5d7f6f10a8996c3f2fd8dbcdaaa289a5"},{"type":"content","tag":"Sobre Arlene Clemesha","source":"astolfo","id":"116333","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-ede0dab81d368c286b871f768e2e7574\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374710727,"uid":"ede0dab81d368c286b871f768e2e7574"},{"type":"content","tag":"Sobre Ricardo Sennes","source":"astolfo","id":"116330","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b582727350f5817c35b6609eecf61f4d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374710732,"uid":"b582727350f5817c35b6609eecf61f4d"},{"type":"content","tag":"Ap\u00f3s celebra\u00e7\u00e3o, papa se dirige \u00e0 parte externa da bas\u00edlica e aben\u00e7oa milhares de fi\u00e9is","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-999b28aa3ec7ca8bffc878ce7104a1e3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374710758,"uid":"999b28aa3ec7ca8bffc878ce7104a1e3"},{"type":"content","tag":"Peregrinos com defici\u00eancias relatam dificuldades para circular nas ruas do Rio","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-8d847b552389fda862ba6ec4ca13f7a8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374710797,"uid":"8d847b552389fda862ba6ec4ca13f7a8"},{"type":"content","tag":"Cristina Kirchner e Evo Morales participar\u00e3o de missa final da JMJ, diz Santa S\u00e9","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-ae45089832693138da55a7818a03c638\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374710800,"uid":"ae45089832693138da55a7818a03c638"},{"type":"content","tag":"Eventos com o papa Francisco em Copacabana ter\u00e3o esquema especial de sa\u00fade e limpeza","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-9260929a1304358c3a9df14758ac6c88\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374710806,"uid":"9260929a1304358c3a9df14758ac6c88"},{"type":"content","tag":"Paes reconhece falha do Poder P\u00fablico na seguran\u00e7a do papa","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-26b1773ddaf2faed019c075ba7e85280\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374710807,"uid":"26b1773ddaf2faed019c075ba7e85280"},{"type":"content","tag":"Papa Francisco j\u00e1 est\u00e1 de volta ao Rio","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-a864c23acdd9dd9362e17170af79f07c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374710813,"uid":"a864c23acdd9dd9362e17170af79f07c"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre a Teologia da Liberta\u00e7\u00e3o","source":"wikipedia","id":"105233","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-6e2c1f8245071673a9d8c8c298b6f2de\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374711020,"uid":"6e2c1f8245071673a9d8c8c298b6f2de"},{"type":"content","tag":"Dois anos a mais de curso podem virar resid\u00eancia m\u00e9dica","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-056b0f254faeef270913ba834042631c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374711245,"uid":"056b0f254faeef270913ba834042631c"},{"type":"content","tag":"Conselho de Educa\u00e7\u00e3o come\u00e7a a debater regras do Mais M\u00e9dicos","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-316f56c40fae7b18e956ab83d220f817\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374711248,"uid":"316f56c40fae7b18e956ab83d220f817"},{"type":"content","tag":"Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Brasileira pede na Justi\u00e7a anula\u00e7\u00e3o do Programa Mais M\u00e9dicos","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-4d767e1a35d6f35fdd6418edfbcd7203\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374711250,"uid":"4d767e1a35d6f35fdd6418edfbcd7203"},{"type":"content","tag":"Oferta de m\u00e9dicos - Guia do Dia 09\/07\/2013","source":"astolfo","id":"127111","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-02a23a1cc137f64d3cc7df1a2a251af0\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374711252,"uid":"02a23a1cc137f64d3cc7df1a2a251af0"},{"type":"content","tag":"Mat\u00e9ria de Capa - Licen\u00e7a para espionar","source":"astolfo","id":"128017","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-9bafa4a934b49f3bd9149bf860a70792\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374711931,"uid":"9bafa4a934b49f3bd9149bf860a70792"},{"type":"content","tag":"Como cuidar da pele no frio - Pronto Atendimento 14\/05\/12","source":"astolfo","id":"64785","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d2304286a44f97d79375dda9c59324ab\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374711933,"uid":"d2304286a44f97d79375dda9c59324ab"},{"type":"content","tag":"O frio e os riscos ao pulm\u00e3o e ao cora\u00e7\u00e3o","source":"astolfo","id":"11791","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-f3e16806fa1f3cde71dd4e782f21d2e0\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374711934,"uid":"f3e16806fa1f3cde71dd4e782f21d2e0"},{"type":"content","tag":"OIT: mercado de trabalho nos pa\u00edses em desenvolvimento tem evolu\u00e7\u00e3o positiva","source":"astolfo","id":"122793","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-8d61781a19c5b48060bd7644d05485e1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374712342,"uid":"8d61781a19c5b48060bd7644d05485e1"},{"type":"content","tag":"Fala, Doutor - Ramatis Jacino: O negro no mercado de trabalho em S\u00e3o Paulo p\u00f3s-aboli\u00e7\u00e3o - 1912\/1920","source":"astolfo","id":"117354","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-2e66ad4c29efb1ec93305b7807f009af\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374712358,"uid":"2e66ad4c29efb1ec93305b7807f009af"},{"type":"content","tag":"A insustentabilidade dos chamados recursos humanos, as pessoas que integram o mercado de trabalho.","source":"astolfo","id":"58028","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-7c382cbc5bd2365265f388ee4134fc1f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374712390,"uid":"7c382cbc5bd2365265f388ee4134fc1f"},{"type":"content","tag":"Brasil \u00e9 o 69\u00ba em ranking de percep\u00e7\u00e3o da corrup\u00e7\u00e3o","source":"astolfo","id":"104417","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-4b4600d44498e3e78f293a1ed2fa40dd\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374712826,"uid":"4b4600d44498e3e78f293a1ed2fa40dd"},{"type":"content","tag":"\"A corrup\u00e7\u00e3o no Brasil existe h\u00e1 500 anos\"","source":"astolfo","id":"65629","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-8aca46ed8c36815532b779b4c00271c9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374712889,"uid":"8aca46ed8c36815532b779b4c00271c9"},{"type":"content","tag":"Corrup\u00e7\u00e3o Brasil","source":"astolfo","id":"12748","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d3e507730f72cb5186ce420e55f75981\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374712915,"uid":"d3e507730f72cb5186ce420e55f75981"},{"type":"content","tag":"Papa condena liberaliza\u00e7\u00e3o das drogas e diz que enfrentar o tr\u00e1fico exige um desafio da sociedade","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-fc1c09a83d768ea0b1c93023d2258e4d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374713388,"uid":"fc1c09a83d768ea0b1c93023d2258e4d"},{"type":"content","tag":"Combate \u00e0s drogas - Pronto Atendimento 27\/06\/2013","source":"astolfo","id":"126521","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-7ecd5b62d406fb22bceab2d2e3852a69\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374713415,"uid":"7ecd5b62d406fb22bceab2d2e3852a69"},{"type":"content","tag":"Dominguinhos morre aos 72 anos ","source":"astolfo","id":"128660","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-df28c396cfb08e17c3a369e512cdba52\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374713915,"uid":"df28c396cfb08e17c3a369e512cdba52"},{"type":"content","tag":"Corpo de Dominguinhos \u00e9 velado em S\u00e3o Paulo","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-3c4c6c9fae2963dff510afac641b2502\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374713916,"uid":"3c4c6c9fae2963dff510afac641b2502"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-fe0037ca82f91c14a15f1a5fdc1225e6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374714202,"uid":"fe0037ca82f91c14a15f1a5fdc1225e6"}]