[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1d388166c901aa16eaffc88361efe314\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372895605,"uid":"1d388166c901aa16eaffc88361efe314"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-2af247aad27ec6da2a1fc6de84f1ddac\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372895611,"uid":"2af247aad27ec6da2a1fc6de84f1ddac"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-5cdf414684ed068cc0ad5278c2e050d6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372896024,"uid":"5cdf414684ed068cc0ad5278c2e050d6"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-5cdf414684ed068cc0ad5278c2e050d6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372896053,"uid":"5cdf414684ed068cc0ad5278c2e050d6"},{"type":"content","tag":"Sobre Maria Cristina Poli","source":"astolfo","id":"1460","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-4927d93e4db5427b4313c1b3d2bac27a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372896060,"uid":"4927d93e4db5427b4313c1b3d2bac27a"},{"type":"content","tag":"Sobre Vladimir Safatle","source":"astolfo","id":"117307","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-68e637aeb6a9e015d65d2bc687892c25\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372896088,"uid":"68e637aeb6a9e015d65d2bc687892c25"},{"type":"content","tag":"Sobre Ricardo Sennes","source":"astolfo","id":"116330","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-83c1d7d54317ab198aba271053f2546f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372896098,"uid":"83c1d7d54317ab198aba271053f2546f"},{"type":"content","tag":"Ex-detentos erguer\u00e3o o est\u00e1dio do Itaquer\u00e3o","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-916effa2eaf581fea7f4dfc344857d1a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372896119,"uid":"916effa2eaf581fea7f4dfc344857d1a"},{"type":"content","tag":"\u201cA m\u00fasica me salvou, a m\u00fasica venceu o crime\u201d","source":"astolfo","id":"101978","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-6409102fd875988004e172f2f36be3af\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372896143,"uid":"6409102fd875988004e172f2f36be3af"},{"type":"content","tag":"\u201cA m\u00fasica me salvou, a m\u00fasica venceu o crime\u201d","source":"astolfo","id":"101978","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-6409102fd875988004e172f2f36be3af\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372896153,"uid":"6409102fd875988004e172f2f36be3af"},{"type":"content","tag":"Sites disponibilizam vagas de emprego para ex-presidi\u00e1rios","source":"astolfo","id":"126600","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-95a67f4ea88b9df4db7cc68c26e50105\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372896265,"uid":"95a67f4ea88b9df4db7cc68c26e50105"},{"type":"content","tag":"\"O crime organizado est\u00e1 dentro do Estado\"","source":"astolfo","id":"63386","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-e8a849fcdf28f05e63fdf10829995e84\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372896276,"uid":"e8a849fcdf28f05e63fdf10829995e84"},{"type":"content","tag":"Sou da Paz - Guia do Dia 17\/06\/2013","source":"astolfo","id":"124701","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d2d55654b1b84c6cf00a416fc5e86c4d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372896340,"uid":"d2d55654b1b84c6cf00a416fc5e86c4d"},{"type":"content","tag":"Onze pessoas foram presas durante protestos de caminhoneiros, diz Cardozo","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-a8607a5695eaf6ba119aafa0753e9a0b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372896443,"uid":"a8607a5695eaf6ba119aafa0753e9a0b"},{"type":"content","tag":"Primavera \u00c1rabe - Cultura Retr\u00f4 10\/11\/2011","source":"astolfo","id":"44768","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-ec0e494a620715c5ce8ec760716f46aa\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372896592,"uid":"ec0e494a620715c5ce8ec760716f46aa"},{"type":"content","tag":"Militares derrubam presidente do Egito e suspendem Constitui\u00e7\u00e3o","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-0e57215f6a88983a0e9e320b70f50153\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372896600,"uid":"0e57215f6a88983a0e9e320b70f50153"},{"type":"content","tag":"Militares derrubam presidente do Egito e suspendem Constitui\u00e7\u00e3o","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-0e57215f6a88983a0e9e320b70f50153\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372896621,"uid":"0e57215f6a88983a0e9e320b70f50153"},{"type":"content","tag":"Primavera \u00c1rabe - Est\u00fadio Cultura","source":"astolfo","id":"55495","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-ccbd220e6c5367ba5662c5dce4726d41\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372896626,"uid":"ccbd220e6c5367ba5662c5dce4726d41"},{"type":"content","tag":"Especial TV Cultura: Primavera \u00c1rabe","source":"astolfo","id":"8871","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-cc2ffca75e9131dd03aac7c4d12dee86\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372896629,"uid":"cc2ffca75e9131dd03aac7c4d12dee86"},{"type":"content","tag":"Especialista em direito internacional avalia que situa\u00e7\u00e3o do Egito \u00e9 muito preocupante","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-555f734925b6035785e6089c0b5045fe\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372896743,"uid":"555f734925b6035785e6089c0b5045fe"},{"type":"content","tag":"Eike Batista j\u00e1 esteve no Roda Viva. Relembre","source":"astolfo","id":"18928","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-42ccf63ea37503eb613c6aabdc42252a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372897260,"uid":"42ccf63ea37503eb613c6aabdc42252a"},{"type":"content","tag":"Saiba um pouco mais sobre Eike Fuhrken Batista","source":"wikipedia","id":"3270834","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-9d77663cc0b95ceb300b40367838b015\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372897319,"uid":"9d77663cc0b95ceb300b40367838b015"},{"type":"content","tag":"Governo divulga as primeiras 50 propostas para implanta\u00e7\u00e3o de portos privados","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-d424058d9889c13b1511fcb960a00be8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372897753,"uid":"d424058d9889c13b1511fcb960a00be8"},{"type":"content","tag":"Morales passar\u00e1 por Fortaleza para abastecer avi\u00e3o presidencial","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-a996f9bf51ac2cc8069be7471791b75e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372898166,"uid":"a996f9bf51ac2cc8069be7471791b75e"},{"type":"content","tag":"Irm\u00e3 Dorothy estava presente na Amaz\u00f4nia desde a d\u00e9cada de setenta junto aos trabalhadores rurais da Regi\u00e3o do Xingu. ","source":"wikipedia","id":"59425","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-773aab1fd7dbd3044b1ab6a67cb9ea9e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372898541,"uid":"773aab1fd7dbd3044b1ab6a67cb9ea9e"},{"type":"content","tag":"Legaliza\u00e7\u00e3o de imigrantes","source":"astolfo","id":"23212","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-0ba12ed657c497ebc1dfee99f621a88a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372898543,"uid":"0ba12ed657c497ebc1dfee99f621a88a"},{"type":"content","tag":"M\u00e9dicos fazem protestos pelo pa\u00eds","source":"astolfo","id":"126612","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-74058cfb15527ffc7d2a6a3687eb72ec\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372898631,"uid":"74058cfb15527ffc7d2a6a3687eb72ec"},{"type":"content","tag":"Governo negocia \u201cimporta\u00e7\u00e3o\u201d de 6.000 m\u00e9dicos cubanos","source":"astolfo","id":"121597","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-70cc7069d07351e3d53695364708443e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372898804,"uid":"70cc7069d07351e3d53695364708443e"},{"type":"content","tag":"Distrito Federal reajusta sal\u00e1rio dos m\u00e9dicos da rede p\u00fablica","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-5ee66b3cb9e4a8a35279c0698d4ecb82\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372898910,"uid":"5ee66b3cb9e4a8a35279c0698d4ecb82"},{"type":"content","tag":"22% DOS PROFESSORES TRABALHAM EM MAIS DE UMA ESCOLA","source":"astolfo","id":"125196","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-08dfc39cb3e096f70b96ac42004184d7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372899356,"uid":"08dfc39cb3e096f70b96ac42004184d7"},{"type":"content","tag":"Cart\u00e3ozinho Verde - 06\/06\/13 - Neymar no Barcelona ","source":"astolfo","id":"124717","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-616c48c156cfab900f2d7c75787c8abc\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372899548,"uid":"616c48c156cfab900f2d7c75787c8abc"},{"type":"content","tag":"Meu Livro Predileto: Vidas Secas - Graciliano Ramos","source":"astolfo","id":"67932","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-e68c1d7cddf11e01a05f0cde77ec5446\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372899590,"uid":"e68c1d7cddf11e01a05f0cde77ec5446"},{"type":"content","tag":"Miguel Conde fala sobre a Flip + Mostra Bauhaus + Agenda de Exposi\u00e7\u00f5es \u2013 Metr\u00f3polis de Domingo 26\/05\/2013 \u2013 Bloco 1","source":"astolfo","id":"122306","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-90b005e6f896a6b013ca4ce3076dd825\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372899624,"uid":"90b005e6f896a6b013ca4ce3076dd825"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-444954d19c14030588afa07bfd7295c1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372899770,"uid":"444954d19c14030588afa07bfd7295c1"}]