[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-dc3e314625f42f76e206097cb0569718\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371600286,"uid":"dc3e314625f42f76e206097cb0569718"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1a223e35044231b8953b5159293a107e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371600483,"uid":"1a223e35044231b8953b5159293a107e"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura!","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-0eb5efd77a91c7145c68b31eedcfe6c8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371600651,"uid":"0eb5efd77a91c7145c68b31eedcfe6c8"},{"type":"people","tag":"Sobre Maria Cristina Poli","source":"astolfo","id":"1460","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1b0ff7381f20eb904d66e28f22441d31\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371600658,"uid":"1b0ff7381f20eb904d66e28f22441d31"},{"type":"people","tag":"Sobre Mario Sergio Cortella","source":"astolfo","id":"120164","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-e81addb68a1734dd2ed5201d9af8618d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371600725,"uid":"e81addb68a1734dd2ed5201d9af8618d"},{"type":"people","tag":"Sobre S\u00e9rgio Fausto","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-f3f3f33b46e9ccb860b78111669523a8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371600728,"uid":"f3f3f33b46e9ccb860b78111669523a8"},{"type":"content","tag":"Grupo de manifestantes faz cord\u00e3o humano para tentar impedir depreda\u00e7\u00e3o da prefeitura de S\u00e3o Paulo","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-b5ba4af729378aaff4397e7eb0c78ef3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371600828,"uid":"b5ba4af729378aaff4397e7eb0c78ef3"},{"type":"content","tag":"\u00c1reas essenciais perderiam recursos com revoga\u00e7\u00e3o do aumento de tarifas, diz Haddad","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-e8ee9704cf646dc8d5ad518683d7f6da\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371601644,"uid":"e8ee9704cf646dc8d5ad518683d7f6da"},{"type":"content","tag":"Manifestantes se dividem e ocupam Avenida Paulista, frente da prefeitura e Rodovia Raposo Tavares","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-ab7cda2386ebdfefcf578beec57fd564\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371601979,"uid":"ab7cda2386ebdfefcf578beec57fd564"},{"type":"content","tag":"Viol\u00eancia em protesto no Rio leva PM a refor\u00e7ar efetivo para jogo de quinta-feira","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-c5579861990706d05eb99d6e22e7d29a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371602398,"uid":"c5579861990706d05eb99d6e22e7d29a"},{"type":"content","tag":"Prefeito do Rio diz que est\u00e1 disposto a conversar com l\u00edderes de manifesta\u00e7\u00f5es","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-293b2bb0f11ee92f4f6fde866a37a092\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371602456,"uid":"293b2bb0f11ee92f4f6fde866a37a092"},{"type":"content","tag":"Comiss\u00e3o de Direitos Humanos aprova projeto sobre \"cura gay\"","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-6f6efabdcfddb0a46ba13fa673dfb042\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371602806,"uid":"6f6efabdcfddb0a46ba13fa673dfb042"},{"type":"content","tag":"g8 pede que se organize confer\u00eancia de paz sobre a S\u00edria","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-74dfd100677f24419685383b4d4be053\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371603140,"uid":"74dfd100677f24419685383b4d4be053"},{"type":"content","tag":"Conselho de Direitos Humanos recomenda proibi\u00e7\u00e3o do uso de armas de fogo em manifesta\u00e7\u00f5es","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-0e2968e2b57007ca137bdf4fbd1ff9c3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371603303,"uid":"0e2968e2b57007ca137bdf4fbd1ff9c3"}]