[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1c6d53b8faece93171b361dd78603c65\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372117424,"uid":"1c6d53b8faece93171b361dd78603c65"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-deceafbda54361a05519743717d8dcc3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372117706,"uid":"deceafbda54361a05519743717d8dcc3"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-3d7d6c38ebc7b6a681868b9ee57ee4d5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372118447,"uid":"3d7d6c38ebc7b6a681868b9ee57ee4d5"},{"type":"content","tag":"Sobre Maria Cristina Poli","source":"astolfo","id":"1460","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-0733bbad6b26e40016853f17b63da467\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372118527,"uid":"0733bbad6b26e40016853f17b63da467"},{"type":"content","tag":"Sobre Airton Soares","source":"astolfo","id":"116128","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a5ad7f273ab537f6ca16ef408bf76069\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372118538,"uid":"a5ad7f273ab537f6ca16ef408bf76069"},{"type":"content","tag":"Sobre Marco Antonio Villa","source":"astolfo","id":"116127","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-af0f5843c04baffa6d333a801a03f887\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372118539,"uid":"af0f5843c04baffa6d333a801a03f887"},{"type":"content","tag":"Alckmin anuncia que ped\u00e1gio em SP n\u00e3o aumenta em 1\u00ba de julho","source":"astolfo","id":"125523","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-42010e2616ad8c043c4da0ef31d6274d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372118616,"uid":"42010e2616ad8c043c4da0ef31d6274d"},{"type":"content","tag":"Um ped\u00e1gio \u00e9 um direito de passagem pago mediante taxa ao poder p\u00fablico ou a uma concession\u00e1ria","source":"wikipedia","id":"225900","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1220fb8e59d2948d0c6b84ccf63e5265\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372118619,"uid":"1220fb8e59d2948d0c6b84ccf63e5265"},{"type":"content","tag":"Manifestantes continuam acampados pr\u00f3ximo \u00e0 casa de S\u00e9rgio Cabral","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-62614bb8c44ecae2b7ce8020382f0b9b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372118671,"uid":"62614bb8c44ecae2b7ce8020382f0b9b"},{"type":"content","tag":"Arrecada\u00e7\u00e3o federal cresce 5,8% em maio e bate recorde para o m\u00eas","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-cf4081a3f17a0386efb5ce32afb312b0\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372118691,"uid":"cf4081a3f17a0386efb5ce32afb312b0"},{"type":"content","tag":"Dilma anuncia mais R$ 50 bilh\u00f5es para obras de mobilidade urbana","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-c9a377ff86d00f049b275ad846c59ed0\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372118724,"uid":"c9a377ff86d00f049b275ad846c59ed0"},{"type":"content","tag":"Dilma prop\u00f5e Constituinte exclusiva para reforma pol\u00edtica","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-8bf312bcb3fc34753936fa27c52faec7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372118726,"uid":"8bf312bcb3fc34753936fa27c52faec7"},{"type":"content","tag":"Para juristas, convoca\u00e7\u00e3o de Constituinte para debater reforma pol\u00edtica \u00e9 invi\u00e1vel","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-62ceffed86def9819edb59e931425c8d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372118731,"uid":"62ceffed86def9819edb59e931425c8d"},{"type":"content","tag":"Movimento Passe Livre diz que governo n\u00e3o apresentou propostas concretas","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-722588ae6b38309c2a428c06e06e4790\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372118766,"uid":"722588ae6b38309c2a428c06e06e4790"},{"type":"content","tag":"Partidos defendem reforma pol\u00edtica e medidas em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o como resposta a manifesta\u00e7\u00f5es","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-9669014c7f089a8e69cf80061dfb6baf\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372118788,"uid":"9669014c7f089a8e69cf80061dfb6baf"},{"type":"content","tag":"Oposi\u00e7\u00e3o \u00e9 contra Constituinte para reforma pol\u00edtica e diz que Congresso est\u00e1 pronto para tratar do assunto","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-d2b424b92da21fb020c4d488d728b219\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372118944,"uid":"d2b424b92da21fb020c4d488d728b219"},{"type":"content","tag":"Entidades lan\u00e7am campanha por reforma pol\u00edtica e melhoria no servi\u00e7o p\u00fablico","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-c12954587217278f246389af9d32f521\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372119114,"uid":"c12954587217278f246389af9d32f521"},{"type":"content","tag":"OAB-RJ cria comit\u00ea de mobiliza\u00e7\u00e3o pela reforma pol\u00edtica","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-d402f82bd649934e218e7d045d1690b5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372119212,"uid":"d402f82bd649934e218e7d045d1690b5"},{"type":"content","tag":"Bancada do PT no Senado anuncia apoio \u00e0s propostas da presidenta Dilma","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-5600327cac56701d6b630a1f1cc11efd\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372119321,"uid":"5600327cac56701d6b630a1f1cc11efd"},{"type":"content","tag":"Plebiscito \u00e9 uma consulta ao povo antes de uma lei ser constitu\u00edda ","source":"wikipedia","id":"41676","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-e3df7ef0c8d84554513aed41016f4b9a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372119465,"uid":"e3df7ef0c8d84554513aed41016f4b9a"},{"type":"content","tag":"Dilma prop\u00f5e plebiscito para Constituinte da reforma pol\u00edtica","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-11c31a28f04e20bf2911fbdaf8037b0a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372119554,"uid":"11c31a28f04e20bf2911fbdaf8037b0a"},{"type":"content","tag":"Pol\u00edcia usa bombas de efeito moral para dispersar manifestantes no DF","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-ca71de4a6a7098366778455384f61759\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372120026,"uid":"ca71de4a6a7098366778455384f61759"},{"type":"content","tag":"PM ser\u00e1 menos tolerante com viol\u00eancia em manifesta\u00e7\u00f5es no Distrito Federal","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-5e374f05637302389a355921f340773f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372120091,"uid":"5e374f05637302389a355921f340773f"},{"type":"content","tag":"Justi\u00e7a decreta pris\u00e3o preventiva de manifestante detido com dois coquet\u00e9is molotov em passeata no Rio","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-7b88a3b07d00c889e36a532276cc41b7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372120095,"uid":"7b88a3b07d00c889e36a532276cc41b7"},{"type":"content","tag":"Manifesta\u00e7\u00f5es no Brasil surpreenderam a Fifa, diz porta-voz","source":"astolfo","id":"11665","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a35d0dc7a2b4d8d5d1e852f7df7a123f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372120386,"uid":"a35d0dc7a2b4d8d5d1e852f7df7a123f"},{"type":"content","tag":"UFRJ condena viol\u00eancia policial em manifesta\u00e7\u00f5es","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-e1847d136264dad3a0b10f530fe6cf20\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372120598,"uid":"e1847d136264dad3a0b10f530fe6cf20"},{"type":"content","tag":"Motoristas de \u00f4nibus fecham acesso \u00e0 rodovi\u00e1ria da regi\u00e3o central de Bras\u00edlia","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-67009db6788df41f3a61c9fe6e6b29b8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372120601,"uid":"67009db6788df41f3a61c9fe6e6b29b8"},{"type":"content","tag":"Revolu\u00e7\u00e3o Francesa alterou o quadro pol\u00edtico e social da Fran\u00e7a","source":"wikipedia","id":"1672","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-32bb5730fb287761da263a575969d3ad\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372120694,"uid":"32bb5730fb287761da263a575969d3ad"},{"type":"content","tag":"Manifesta\u00e7\u00f5es partem de tr\u00eas pontos de descontentamento e desconforto, diz professor da FGV","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-cb4da7c384d18c499d2fea6a8ffc9816\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372120743,"uid":"cb4da7c384d18c499d2fea6a8ffc9816"},{"type":"content","tag":"MDIC reduz para zero al\u00edquota de importa\u00e7\u00e3o de feij\u00e3o","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-3381a5ff239555724aec6e04dec49a45\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372121127,"uid":"3381a5ff239555724aec6e04dec49a45"},{"type":"content","tag":"Dilma e presidente chin\u00eas conversam sobre a\u00e7\u00e3o conjunta do Brics diante da valoriza\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-b56348e06761e04b9f0f645efb81f8ae\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372121141,"uid":"b56348e06761e04b9f0f645efb81f8ae"},{"type":"content","tag":"Infla\u00e7\u00e3o: brasileiros devem comprar menos e investir mais","source":"astolfo","id":"2401","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d9bfe94b7d1965c54ccd9c8c1e3d5a39\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372121181,"uid":"d9bfe94b7d1965c54ccd9c8c1e3d5a39"},{"type":"content","tag":"Alimentos em queda ajudam a aliviar a infla\u00e7\u00e3o","source":"astolfo","id":"12961","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-55b43984b0a9d7fc466763ed7c7a414b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372121354,"uid":"55b43984b0a9d7fc466763ed7c7a414b"},{"type":"content","tag":"Infla\u00e7\u00e3o recua 0,08 ponto percentual em junho","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-3d54fd01c12b3b90d3e722b9e3998b54\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372121429,"uid":"3d54fd01c12b3b90d3e722b9e3998b54"},{"type":"content","tag":"Jos\u00e9 Serra avalia viol\u00eancia no pa\u00eds","source":"astolfo","id":"18742","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-0fb3da6129cfa6969ae28837ae916dba\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372121486,"uid":"0fb3da6129cfa6969ae28837ae916dba"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre Berlusconi","source":"wikipedia","id":"499615","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-c0c0d918052fe3a59ded5769b0e7e49f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372121710,"uid":"c0c0d918052fe3a59ded5769b0e7e49f"},{"type":"content","tag":"Relembre: Berlusconi ofende Justi\u00e7a","source":"astolfo","id":"23183","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1be2cfdc3efa5a5d2d0d92939baf69a2\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372121714,"uid":"1be2cfdc3efa5a5d2d0d92939baf69a2"},{"type":"content","tag":"Berlusconi \u00e9 condenado a sete anos de pris\u00e3o pelo caso \"Rubygate\"","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-26bae7b93bd816ffc311a65be1be54f2\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372121724,"uid":"26bae7b93bd816ffc311a65be1be54f2"},{"type":"content","tag":"Presidente da \u00c1frica da Sul diz que Mandela piorou no fim de semana","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-dfdfc8f7841e841931e4872cdb26e21e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372121795,"uid":"dfdfc8f7841e841931e4872cdb26e21e"},{"type":"content","tag":"Equador estuda conceder asilo a ex-agente da CIA","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-ef85011957e8f2dd5bddef27c69ef05b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372121873,"uid":"ef85011957e8f2dd5bddef27c69ef05b"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-616abb4b3136dba931ab3bfab5edaa7c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372121934,"uid":"616abb4b3136dba931ab3bfab5edaa7c"}]