[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-5d7bdf01e61c922e628aae9c960ff6bd\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374018792,"uid":"5d7bdf01e61c922e628aae9c960ff6bd"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-adb5555333552ed9e5ce7c194e3b0f21\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374018794,"uid":"adb5555333552ed9e5ce7c194e3b0f21"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d8784cf6309084a74f5c26cae53b7847\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374019217,"uid":"d8784cf6309084a74f5c26cae53b7847"},{"type":"content","tag":"Sobre M\u00e1rcia Bongiovanni","source":"astolfo","id":"1793","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a991c8031ec153c931f6a15df53bcc1f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374019220,"uid":"a991c8031ec153c931f6a15df53bcc1f"},{"type":"content","tag":"Sobre Eduardo Muylaert","source":"astolfo","id":"118532","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-14f75c722b17908cb0d81acb3814b7a2\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374019306,"uid":"14f75c722b17908cb0d81acb3814b7a2"},{"type":"content","tag":"Sobre Paulo Saldiva","source":"astolfo","id":"116236","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-3cb262f05f56372f8c1b23037abc7153\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374019309,"uid":"3cb262f05f56372f8c1b23037abc7153"},{"type":"content","tag":"Provoca\u00e7\u00f5es recebe a funkeira Heloisa Faissol (bloco 1)","source":"astolfo","id":"19977","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-6459ee16754c4adf35ea1b2b617ee552\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374019326,"uid":"6459ee16754c4adf35ea1b2b617ee552"},{"type":"content","tag":"Academias no Brasil","source":"astolfo","id":"23645","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-916aa843942a81574c7bea9b38d309bc\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374019716,"uid":"916aa843942a81574c7bea9b38d309bc"},{"type":"content","tag":"Cirurgia pl\u00e1stica - Guia do Dia 18\/06\/2013","source":"astolfo","id":"124702","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-9efc98e4aac2ba61e98e60d7b11065e1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374019760,"uid":"9efc98e4aac2ba61e98e60d7b11065e1"},{"type":"content","tag":"AIDS - Pronto Atendimento - 30\/11\/2012","source":"astolfo","id":"104100","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-913ac63e5596da444b34f5b342a35d76\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374020103,"uid":"913ac63e5596da444b34f5b342a35d76"},{"type":"content","tag":"Ca\u00e7a \u00e0s bruxas come\u00e7a na Gr\u00e9cia","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-cdd849a2b0b57cfd74c4b0f7b2d1cc90\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374020105,"uid":"cdd849a2b0b57cfd74c4b0f7b2d1cc90"},{"type":"content","tag":"Decreto da Gr\u00e9cia suscita cr\u00edticas de ONG's. Conhe\u00e7a a Human Rights Watch","source":"wikipedia","id":"1107004","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-9fd53f5d3373a4b76298395215552d3d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374020109,"uid":"9fd53f5d3373a4b76298395215552d3d"},{"type":"content","tag":"Desenvolvimento com ajuda da internet - Guia do Dia 24\/04\/2013","source":"astolfo","id":"119464","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-ffabab6afc48d95e6a664fc3a74ae06d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374020731,"uid":"ffabab6afc48d95e6a664fc3a74ae06d"},{"type":"content","tag":"Acesso \u00e0 internet cresce 144%","source":"astolfo","id":"121283","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-ea97a4894579f8c93b1fb2efa546e8fe\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374020733,"uid":"ea97a4894579f8c93b1fb2efa546e8fe"},{"type":"content","tag":"Brasil tem 3\u00aa maior taxa de evas\u00e3o escolar entre 100 pa\u00edses, diz Pnud","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-e09f584a080847c9d697eb4cceb5fe92\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374020867,"uid":"e09f584a080847c9d697eb4cceb5fe92"},{"type":"content","tag":"Abin monitora fatores de risco para Jornada Mundial da Juventude","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-8eeed55ffe19bafd4ee59245a2bc6cfa\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374021166,"uid":"8eeed55ffe19bafd4ee59245a2bc6cfa"},{"type":"content","tag":"Eventos p\u00fablicos com presen\u00e7a do papa equivalem a um show de Natal e dois r\u00e9veillons, diz prefeito","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-cf7d4d864dc6cf8f4f6bf8666b842bb7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374021175,"uid":"cf7d4d864dc6cf8f4f6bf8666b842bb7"},{"type":"content","tag":"Aeroporto do Rio monta espa\u00e7o para receber peregrinos da Jornada Mundial da Juventude","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-b4b84caa97b1dec4546c6fdef698a9a8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374021181,"uid":"b4b84caa97b1dec4546c6fdef698a9a8"},{"type":"content","tag":"Marcha das Vadias coincide com visita do papa Francisco","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-f0100ce5c5ac69551d5d2fed32760aeb\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374021183,"uid":"f0100ce5c5ac69551d5d2fed32760aeb"},{"type":"content","tag":"Protesto contra o Programa Mais M\u00e9dicos fecha parte da Avenida Paulista","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-8611bfaa5092b59ca3be34f80d8370f9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374021725,"uid":"8611bfaa5092b59ca3be34f80d8370f9"},{"type":"content","tag":"Ministro diz que Dilma recupera popularidade em seis meses","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-d153da4562934344c306da3ad65044d1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374022038,"uid":"d153da4562934344c306da3ad65044d1"},{"type":"content","tag":"Lula diz que manifesta\u00e7\u00f5es mostram sociedade em busca de novas conquistas","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-4be918361af5626c6203718e82f0811d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374022664,"uid":"4be918361af5626c6203718e82f0811d"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-4f7814f9eb9e1377d0a1108bc661b25a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374022697,"uid":"4f7814f9eb9e1377d0a1108bc661b25a"}]