[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-67bd4a791e5d3c317c20f5ce0fefc72c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376524335,"uid":"67bd4a791e5d3c317c20f5ce0fefc72c"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-c4d105ad93b1cdde6fead353efa86eb3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376524337,"uid":"c4d105ad93b1cdde6fead353efa86eb3"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-c47c0f27aeb685c5c09f4dc76f935634\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376524807,"uid":"c47c0f27aeb685c5c09f4dc76f935634"},{"type":"content","tag":"Sobre Maria Cristina Poli","source":"astolfo","id":"1460","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d05ee848e1a30e6fd0a472bb2087ced8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376524818,"uid":"d05ee848e1a30e6fd0a472bb2087ced8"},{"type":"content","tag":"Sobre Alexandre Schwartsman","source":"astolfo","id":"116225","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-f19d1994dde23e7d3cc002c7e7594105\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376524900,"uid":"f19d1994dde23e7d3cc002c7e7594105"},{"type":"content","tag":"Sobre Eduardo Muylaert","source":"astolfo","id":"118532","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-952a1587a275847dc128d7c7d10538cb\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376524902,"uid":"952a1587a275847dc128d7c7d10538cb"},{"type":"content","tag":"PM estima em mil n\u00famero de manifestantes em protesto contra desvio de recursos no metr\u00f4 paulistano","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-45af73776f9832aefb88a17464670873\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376524919,"uid":"45af73776f9832aefb88a17464670873"},{"type":"content","tag":"Tr\u00eas manifestantes s\u00e3o presos por depreda\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-80ca6efa299953bafbc93d555178fe51\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376524989,"uid":"80ca6efa299953bafbc93d555178fe51"},{"type":"content","tag":"PM usa bombas de g\u00e1s para dispersar manifestantes perto do Pal\u00e1cio Guanabara","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-e277bb03fce1a8c5898642717517afae\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376525067,"uid":"e277bb03fce1a8c5898642717517afae"},{"type":"content","tag":"Alesp vai convidar secret\u00e1rio de Transportes para falar sobre den\u00fancias de cartel","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-9a4149e3543ab480de90644bde459094\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376525122,"uid":"9a4149e3543ab480de90644bde459094"},{"type":"content","tag":"Em greve, profissionais de educa\u00e7\u00e3o do Rio fazem ato em frente ao Pal\u00e1cio da Cidade","source":"astolfo","id":"125326","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-683f8d159704a190e6e7bb6b6c4a16d9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376525413,"uid":"683f8d159704a190e6e7bb6b6c4a16d9"},{"type":"content","tag":"C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o e projeto dos royalties segue para san\u00e7\u00e3o presidencial","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-bd7bb34a71d68eb9b4f5136e59729cdf\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376525492,"uid":"bd7bb34a71d68eb9b4f5136e59729cdf"},{"type":"content","tag":"Caso de Amarildo n\u00e3o \u00e9 isolado, afirma diretor do Rio de Paz","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-592936a3503884574a45eaaa8a186d34\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376525844,"uid":"592936a3503884574a45eaaa8a186d34"},{"type":"content","tag":"Justi\u00e7a Militar no Brasil","source":"wikipedia","id":"206593","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-0ba5a9e104dd84d5315371386747cb46\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376526088,"uid":"0ba5a9e104dd84d5315371386747cb46"},{"type":"content","tag":"STF nega recursos de quatro condenados no mensal\u00e3o e mant\u00e9m penas","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-91e8637f327165ff115219286eca3150\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376526213,"uid":"91e8637f327165ff115219286eca3150"},{"type":"content","tag":"\"Eu n\u00e3o desviei recursos, eu n\u00e3o roubei, n\u00e3o superfaturei\", diz Cassol em discurso no Senado","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-ddd83d4812a06868b18d64e3463f2ca1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376526252,"uid":"ddd83d4812a06868b18d64e3463f2ca1"},{"type":"content","tag":"Mensal\u00e3o: STF mant\u00e9m pena do ex-deputado Jos\u00e9 Borba","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-8f01a5642219bf0fed39954851bf4fd7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376526295,"uid":"8f01a5642219bf0fed39954851bf4fd7"},{"type":"content","tag":"Carvalho espera que julgamento de recursos do mensal\u00e3o corrija injusti\u00e7as","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-0f2b7f86c9a5d6c3b9e2006c9ad5f928\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376526328,"uid":"0f2b7f86c9a5d6c3b9e2006c9ad5f928"},{"type":"content","tag":"Especial Julgamento do Mensal\u00e3o - Joaquim Falc\u00e3o","source":"astolfo","id":"98990","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-196eef8aa8681ea05622e45000da217d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376526360,"uid":"196eef8aa8681ea05622e45000da217d"},{"type":"content","tag":"STF rejeita recurso de Valdemar Costa Neto","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-555d247b0fd43604bfab840cee35afbf\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376526439,"uid":"555d247b0fd43604bfab840cee35afbf"},{"type":"content","tag":"Brasil condena viol\u00eancia no Egito e defende di\u00e1logo e respeito aos direitos humanos","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-6029d1b39e4daf5026f931ebf6dfaa95\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376526523,"uid":"6029d1b39e4daf5026f931ebf6dfaa95"},{"type":"content","tag":"Primavera \u00c1rabe - Cultura Retr\u00f4 10\/11\/2011","source":"astolfo","id":"44768","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-67976e5fc562dc571dee17c51a5e75a1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376526602,"uid":"67976e5fc562dc571dee17c51a5e75a1"},{"type":"content","tag":"Israelenses e palestinos retomam negocia\u00e7\u00f5es","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-a1be516e466bf8f37494777d7ab743dd\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376526714,"uid":"a1be516e466bf8f37494777d7ab743dd"},{"type":"content","tag":"Kerry nega que assentamentos afetem busca por acordo entre Israel e Palestina","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-e32414da7ba0e779e7d22fa03fa940b1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376526751,"uid":"e32414da7ba0e779e7d22fa03fa940b1"},{"type":"content","tag":"Em setembro, 358 m\u00e9dicos estrangeiros come\u00e7am a trabalhar no Brasil","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-4a89dfafbc48fd84ef14b4df9fcd1e52\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376526975,"uid":"4a89dfafbc48fd84ef14b4df9fcd1e52"},{"type":"content","tag":"Profissionais selecionados no Mais M\u00e9dicos correspondem a 10,5% da demanda dos munic\u00edpios","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-e8f7103215a4f9a1f7c7a29d8a246d90\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376527009,"uid":"e8f7103215a4f9a1f7c7a29d8a246d90"},{"type":"content","tag":"Para Haddad, carro deve ajudar a custear transporte p\u00fablico","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-f33909f2b6a2c13976c0e20fb066c942\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376527189,"uid":"f33909f2b6a2c13976c0e20fb066c942"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-9e4876135057a3ce3eb1a923b155a757\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1376528354,"uid":"9e4876135057a3ce3eb1a923b155a757"}]