[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-66c14bf27ddf21c47aa941d458a06363\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371685958,"uid":"66c14bf27ddf21c47aa941d458a06363"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-fb85ad260e1558ac8a061820eb1ff76e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371685964,"uid":"fb85ad260e1558ac8a061820eb1ff76e"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-eb3b76fb133cfaf2e59b2901353d9195\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371686510,"uid":"eb3b76fb133cfaf2e59b2901353d9195"},{"type":"content","tag":"Sobre Maria Cristina Poli","source":"astolfo","id":"1460","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-448383f7d1b3676142b0352383d0acb4\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371686516,"uid":"448383f7d1b3676142b0352383d0acb4"},{"type":"content","tag":"Sobre Arlene Clemesha","source":"astolfo","id":"116333","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b057c152d3535751f4adb9bcfed2cf28\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371686601,"uid":"b057c152d3535751f4adb9bcfed2cf28"},{"type":"content","tag":"Sobre Ricardo Sennes","source":"astolfo","id":"116330","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-7acc41dab152af04ea12bd2861c44921\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371686606,"uid":"7acc41dab152af04ea12bd2861c44921"},{"type":"content","tag":"Tarifa de transporte p\u00fablico \u00e9 reduzida para R$ 3","source":"astolfo","id":"125046","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-bca4766c5e48ba2ca137f8ea062237fb\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371686652,"uid":"bca4766c5e48ba2ca137f8ea062237fb"},{"type":"content","tag":"Ap\u00f3s redu\u00e7\u00e3o das tarifas do transporte p\u00fablico, S\u00e3o Paulo vive noite de manifesta\u00e7\u00f5es","source":"astolfo","id":"125081","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a04c6f82b18851318410c22d97380ef7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371686733,"uid":"a04c6f82b18851318410c22d97380ef7"},{"type":"content","tag":"Decis\u00e3o sobre baixar tarifa \u00e9 pol\u00edtica, diz Haddad","source":"astolfo","id":"124865","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-5d4d6a25f3701e3d1c81219f0437c268\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371686839,"uid":"5d4d6a25f3701e3d1c81219f0437c268"},{"type":"content","tag":"Tarifa zero reduziria gasto com transporte individual, diz Erundina","source":"astolfo","id":"124860","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-498a8ee7440f4ab4b15ac865c7fdc536\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371686953,"uid":"498a8ee7440f4ab4b15ac865c7fdc536"},{"type":"content","tag":"Protesto em Niter\u00f3i causa interdi\u00e7\u00e3o da ponte","source":"astolfo","id":"125090","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-e9575d51cb41fd9be13f8c503ab15999\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371687170,"uid":"e9575d51cb41fd9be13f8c503ab15999"},{"type":"content","tag":"Em S\u00e3o Paulo, 47 s\u00e3o presos por saques e depreda\u00e7\u00f5es","source":"astolfo","id":"125016","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-fbe6285f8f7a9c93ff94531aca1dd642\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371687231,"uid":"fbe6285f8f7a9c93ff94531aca1dd642"},{"type":"content","tag":"Protesto em S\u00e3o Paulo: 29 lojas foram depredadas ou saqueadas","source":"astolfo","id":"125018","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-97af72be1c36252188086730d38c510a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371687262,"uid":"97af72be1c36252188086730d38c510a"},{"type":"content","tag":"BID indica necessidade de reformas tribut\u00e1rias na Am\u00e9rica Latina e no Caribe","source":"astolfo","id":"121065","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-56f27799d968435dba0fd2013708d6b0\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371687561,"uid":"56f27799d968435dba0fd2013708d6b0"},{"type":"content","tag":"Cientista pol\u00edtico Bol\u00edvar Lamounier afirma ter medo que a tentativa de reforma administrativa piore a situa\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica nacional","source":"astolfo","id":"119182","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-27b624c9226c04c999ba415e3ea41568\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371687625,"uid":"27b624c9226c04c999ba415e3ea41568"},{"type":"content","tag":"Em protesto, brasilienses pedem tarifa zero para transporte coletivo","source":"astolfo","id":"125078","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-2efbba7fb0d11eb703d7767a35c61cd5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371688032,"uid":"2efbba7fb0d11eb703d7767a35c61cd5"},{"type":"content","tag":"Protestos no Brasil ecoam nas comunidades brasileiras no exterior","source":"astolfo","id":"125077","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b84a802f1d54845c6cf42c4f1bb23003\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371688041,"uid":"b84a802f1d54845c6cf42c4f1bb23003"},{"type":"content","tag":"Jornais estrangeiros destacam 'causas vagas' e 'pol\u00edticos \u00e0 prova' no Brasil","source":"astolfo","id":"125094","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1e6d8efb7f629233c684e60fa16f867d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371688645,"uid":"1e6d8efb7f629233c684e60fa16f867d"},{"type":"content","tag":"Governo lan\u00e7a Bolsa-Copa para ministros e oficiais","source":"astolfo","id":"125095","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-6ba6bd8e811f903af2e7737b83ad4a62\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371689042,"uid":"6ba6bd8e811f903af2e7737b83ad4a62"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre o decreto N\u00ba 8.028, de 14 de junho de 2013","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-9c9e2fe6ceccd2dd9274f98678a2c229\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371689185,"uid":"9c9e2fe6ceccd2dd9274f98678a2c229"},{"type":"content","tag":"Alunos do 1\u00ba ao 3\u00ba ano do ensino b\u00e1sico far\u00e3o Avalia\u00e7\u00e3o Nacional da Alfabetiza\u00e7\u00e3o","source":"astolfo","id":"124632","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1285acc3ee33949b14cad6cfe62a949b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371689478,"uid":"1285acc3ee33949b14cad6cfe62a949b"},{"type":"content","tag":"Protesto no Castel\u00e3o tem saques e vandalismo a carro de emissora de televis\u00e3o","source":"astolfo","id":"125093","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-f331b7969e273f184b1bd2a6b3dedd48\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371689813,"uid":"f331b7969e273f184b1bd2a6b3dedd48"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-762eff9cd052b780ac320a34c622f121\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371690084,"uid":"762eff9cd052b780ac320a34c622f121"}]