[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368219584\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368225094},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368221928\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368229497},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368221950\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368230415},{"type":"people","tag":"Sobre Maria Cristina Poli","source":"astolfo","id":"1460","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368221966\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368230421},{"type":"people","tag":"Sobre Luiz Felipe Pond\u00e9","source":"astolfo","id":"115839","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368222195\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368230496},{"type":"people","tag":"Sobre Carlos Novaes","source":"astolfo","id":"115840","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368222219\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368230499},{"type":"people","tag":"Carlos Alberto Brilhante Ustra","source":"wikipedia","id":"659872","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368222680\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368230522},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre a Comiss\u00e3o da Verdade","source":"astolfo","id":"120622","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368222284\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368230531},{"type":"content","tag":"Entenda a Comiss\u00e3o da Verdade","source":"astolfo","id":"63385","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368222582\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368230561},{"type":"content","tag":"Confira a s\u00e9rie de reportagens do JC sobre a CNV","source":"astolfo","id":"72650","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368222496\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368230596},{"type":"content","tag":"JC explica: Comiss\u00e3o da Verdade investiga Panair do Brasil","source":"astolfo","id":"120620","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368222331\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368230650},{"type":"content","tag":"Doi-codi","source":"wikipedia","id":"755078","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368230671\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368230673},{"type":"content","tag":"Sobre a Ditadura Militar Brasileira","source":"wikipedia","id":"2221850","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368230794\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368230797},{"type":"content","tag":"A ditadura militar e seus fantasmas","source":"astolfo","id":"59196","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368230904\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368230909},{"type":"content","tag":"Livro re\u00fane obras de resist\u00eancia \u00e0 ditadura","source":"astolfo","id":"100554","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368231152\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368231154},{"type":"content","tag":"Entenda a Lei da anistia ","source":"wikipedia","id":"2007189","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368231194\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368231196},{"type":"content","tag":"3.078 brasileiros est\u00e3o presos no exterior","source":"astolfo","id":"120559","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368222765\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368231357},{"type":"content","tag":"Relembre a trag\u00e9dia no est\u00e1dio de Oruro, na Bol\u00edvia","source":"astolfo","id":"116430","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368222805\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368231410},{"type":"place","tag":"Sobre Orlando","source":"wikipedia","id":"29208","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368222945\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368231440},{"type":"content","tag":"QSS! estreia dia 13!","source":"astolfo","id":"120318","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368223099\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368231716},{"type":"content","tag":"Quem Sabe, Sabe! alia conhecimento e tecnologia ","source":"astolfo","id":"120349","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368223164\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368231747},{"type":"content","tag":"Baixe o app do Quem Sabe, Sabe!","source":"astolfo","id":"120375","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368223199\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368231942},{"type":"content","tag":"Planos de sa\u00fade lideram reclama\u00e7\u00f5es no Idec h\u00e1 11 anos","source":"astolfo","id":"120621","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368223276\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368232221},{"type":"content","tag":"Sobre a Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar","source":"wikipedia","id":"1459362","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368223453\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368232255},{"type":"content","tag":"Operadoras de planos de sa\u00fade ter\u00e3o que justificar n\u00e3o cobertura por escrito","source":"astolfo","id":"118617","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368223316\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368232284},{"type":"content","tag":"Veja quais s\u00e3o os direitos dos consumidores","source":"astolfo","id":"117502","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368223393\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368232327},{"type":"content","tag":"D\u00favidas sobre o Plano de Sa\u00fade","source":"astolfo","id":"119679","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368232442\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368232443},{"type":"content","tag":"Sistema \u00fanico de sa\u00fade","source":"wikipedia","id":"265632","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368232615\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368232617},{"type":"content","tag":"Programa capacita professores da rede estadual","source":"astolfo","id":"107175","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368223682\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368232689},{"type":"place","tag":"Sobre Bangladesh","source":"wikipedia","id":"3959","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368223740\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368232716},{"type":"place","tag":"Sobre Luzi\u00e2nia","source":"wikipedia","id":"31022","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368223798\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368233036},{"type":"content","tag":"Transportadoras de leite do RS s\u00e3o investigadas","source":"astolfo","id":"120455","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368223847\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368233058},{"type":"content","tag":"Mapa apreende dois lotes de 28 mil litros de leite cru","source":"astolfo","id":"120627","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368226312\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368233065},{"type":"content","tag":"Jornal da Cultura explica o esquema PC Farias","source":"astolfo","id":"120110","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368224158\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368233093},{"type":"content","tag":"Sobre o caso Richthofen","source":"wikipedia","id":"453481","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368233206\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368233209},{"type":"content","tag":"Sobre a Pol\u00edcia Federal","source":"wikipedia","id":"57004","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368224280\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368233264},{"type":"content","tag":"Brasil \u00e9 o 69\u00ba em ranking de percep\u00e7\u00e3o da corrup\u00e7\u00e3o","source":"astolfo","id":"104417","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368224322\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368233269},{"type":"content","tag":"Biblioteca digital dos casos de corrup\u00e7\u00e3o","source":"astolfo","id":"104059","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368224392\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368233292},{"type":"people","tag":"Sobre Guilherme Afif Domingos","source":"wikipedia","id":"485341","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368224475\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368233304},{"type":"content","tag":"Secretaria da Micro e Pequena Empresa","source":"wikipedia","id":"3962775","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368224506\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368233311},{"type":"content","tag":"Guilherme Afif Domingos assume Secretaria da Micro e Pequena Empresa","source":"astolfo","id":"120624","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368224442\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368233319},{"type":"content","tag":"TV Cultura estreia miniss\u00e9rie sobre brasileiros que estudam nos EUA","source":"astolfo","id":"120581","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368224622\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368233676},{"type":"content","tag":"Veja mais sobre o Maracan\u00e3","source":"wikipedia","id":"219972","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368224667\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368233927},{"type":"people","tag":"Quem \u00e9 Eike Batista","source":"wikipedia","id":"283961","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368224706\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368233934},{"type":"content","tag":"Veja mais sobre o tumblr S\u00e3o Paulo Honesta","source":"astolfo","id":"120030","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368224818\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368233970},{"type":"content","tag":"Entenda como funciona o BoicotaSP","source":"astolfo","id":"118796","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368224961\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368234000},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368225071\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368234178}]