[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d41e1d53ef7408632eca7a6d3d13f2d3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371858898,"uid":"d41e1d53ef7408632eca7a6d3d13f2d3"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-ce806a444d8b4caf47f79bf0097e1057\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371858902,"uid":"ce806a444d8b4caf47f79bf0097e1057"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d561e16b56d16f992cd789eedefdde62\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371860334,"uid":"d561e16b56d16f992cd789eedefdde62"},{"type":"content","tag":"Sobre Maria Cristina Poli","source":"astolfo","id":"1460","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-9e34019f6386eb44463d77d662e8edc3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371860348,"uid":"9e34019f6386eb44463d77d662e8edc3"},{"type":"content","tag":"Sobre Luiz Felipe Pond\u00e9","source":"astolfo","id":"115839","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-08d4a5ea089c9b142b3a84d9d6938296\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371860409,"uid":"08d4a5ea089c9b142b3a84d9d6938296"},{"type":"content","tag":"Sobre Carlos Novaes","source":"astolfo","id":"115840","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b0622f79ad72bee38e705324a177e62c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371860443,"uid":"b0622f79ad72bee38e705324a177e62c"},{"type":"content","tag":"Dilma Rousseff faz pronunciamento em cadeia nacional de r\u00e1dio e TV","source":"astolfo","id":"125420","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-f57035f8e7feda88935bc7ee9528f472\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371860447,"uid":"f57035f8e7feda88935bc7ee9528f472"},{"type":"content","tag":"Dilma se re\u00fane com Lula em S\u00e3o Paulo","source":"astolfo","id":"125418","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d90cfafd3be9c9934aa9da320916f96a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371860451,"uid":"d90cfafd3be9c9934aa9da320916f96a"},{"type":"content","tag":"Por causa de manifesta\u00e7\u00f5es, presidenta Dilma adia viagem ao Jap\u00e3o","source":"astolfo","id":"125417","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-708a84c6e9d5bb8b8e3fcceb193a8994\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371860453,"uid":"708a84c6e9d5bb8b8e3fcceb193a8994"},{"type":"content","tag":"Rom\u00e1rio apoia protestos e diz que Fifa manda hoje no pa\u00eds; veja v\u00eddeo","source":"astolfo","id":"125424","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b76d46cee96d3978bb63d9ebbe8cbba7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371860460,"uid":"b76d46cee96d3978bb63d9ebbe8cbba7"},{"type":"content","tag":"O uso das redes sociais nas manifesta\u00e7\u00f5es","source":"astolfo","id":"125326","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-c2328457e2834384e1abb6f5154e1c2e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371860619,"uid":"c2328457e2834384e1abb6f5154e1c2e"},{"type":"content","tag":"Protesto contra 'cura gay' re\u00fane 1.000 em S\u00e3o Paulo","source":"astolfo","id":"125425","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a1fb7e6535579bd6b4f3b1ead091eac6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371860651,"uid":"a1fb7e6535579bd6b4f3b1ead091eac6"},{"type":"content","tag":"Manifesta\u00e7\u00f5es bloqueiam av. Paulista e acessos a aeroportos em SP","source":"astolfo","id":"125427","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-52b5ee931fd204dee6f7df111d5c0712\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371860784,"uid":"52b5ee931fd204dee6f7df111d5c0712"},{"type":"content","tag":"Senado aprova projeto de lei do Ato M\u00e9dico","source":"astolfo","id":"125428","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-474ce4d20c50ac46d61cbd48ed55507a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371861110,"uid":"474ce4d20c50ac46d61cbd48ed55507a"},{"type":"content","tag":"SP ter\u00e1 ato contra projeto que retira investiga\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico","source":"astolfo","id":"125429","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-cab15a15b2244b848eedadd8140d662e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371861358,"uid":"cab15a15b2244b848eedadd8140d662e"},{"type":"content","tag":"55% dos paulistanos reprovam atua\u00e7\u00e3o de Dilma diante dos protestos","source":"astolfo","id":"125423","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-dea5e2da6b9fb708a5dda7a1125d3777\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371861528,"uid":"dea5e2da6b9fb708a5dda7a1125d3777"},{"type":"content","tag":"Patriota diz que atos de vandalismo n\u00e3o podem se repetir","source":"astolfo","id":"125430","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-efd0842dc68d27eb89b20b9a0e553e43\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371862216,"uid":"efd0842dc68d27eb89b20b9a0e553e43"},{"type":"content","tag":"Veja na \u00edntegra a nota da prefeitura de SP sobre depreda\u00e7\u00e3o do Edif\u00edcio Matarazzo","source":"astolfo","id":"125431","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-cf431b20c7fca973c19505b771f33c15\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371862502,"uid":"cf431b20c7fca973c19505b771f33c15"},{"type":"content","tag":"Felip\u00e3o defende governo e diz que pa\u00eds n\u00e3o vai mudar em um dia","source":"astolfo","id":"125426","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-0a1025551e1ad9e8e43ba98289b4bd75\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371863530,"uid":"0a1025551e1ad9e8e43ba98289b4bd75"},{"type":"content","tag":"Fifa nega inten\u00e7\u00e3o de cancelar Copa das Confedera\u00e7\u00f5es","source":"astolfo","id":"125421","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-78b027fcd7fb5bd8966d6c3d05831827\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371864003,"uid":"78b027fcd7fb5bd8966d6c3d05831827"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-20befe25c05a9af76fd398297166efb0\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371864100,"uid":"20befe25c05a9af76fd398297166efb0"}]