[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-bf292e95362c3391c103d10bd845c5f5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371167315,"uid":"bf292e95362c3391c103d10bd845c5f5"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-5d701cd8b964b799c4dc8841c2e0a3c4\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371167316,"uid":"5d701cd8b964b799c4dc8841c2e0a3c4"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-095f59a1ba055bbd9441648e188607c8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371168471,"uid":"095f59a1ba055bbd9441648e188607c8"},{"type":"content","tag":"Sobre Maria Cristina Poli","source":"astolfo","id":"1460","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-aea9b6aefe230ae1a02b742be9aeb70a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371168474,"uid":"aea9b6aefe230ae1a02b742be9aeb70a"},{"type":"content","tag":"Sobre Maristela Basso","source":"astolfo","id":"116417","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-5c4246acb0929d73c2f4c59f95f4bc26\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371168548,"uid":"5c4246acb0929d73c2f4c59f95f4bc26"},{"type":"content","tag":"Sobre Vladimir Safatle","source":"astolfo","id":"117307","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-03c82d56c5b2f811e5e849863090a899\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371168555,"uid":"03c82d56c5b2f811e5e849863090a899"},{"type":"content","tag":"Pol\u00edcia Federal acompanha protestos em S\u00e3o Paulo","source":"astolfo","id":"124152","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a2b2e4db380bf42338dab3e1f4e42244\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371168596,"uid":"a2b2e4db380bf42338dab3e1f4e42244"},{"type":"content","tag":"Ministro da Justi\u00e7a solicita informa\u00e7\u00f5es da PF sobre manifesta\u00e7\u00f5es em S\u00e3o Paulo e no Rio de Janeiro","source":"astolfo","id":"124158","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-7f91d3900ee79d3a7f24b7e51c5e4485\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371168815,"uid":"7f91d3900ee79d3a7f24b7e51c5e4485"},{"type":"content","tag":"Movimento Passe Livre luta pela desmercantiliza\u00e7\u00e3o do transporte coletivo e pela ado\u00e7\u00e3o da Tarifa Zero","source":"wikipedia","id":"1232276","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-950c9f6ec74b5ed709c355f288fe21d7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371168920,"uid":"950c9f6ec74b5ed709c355f288fe21d7"},{"type":"content","tag":"Alckmin critica manifesta\u00e7\u00e3o contra aumento de tarifas em S\u00e3o Paulo","source":"astolfo","id":"123896","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-bf411864197f62f153754fa43b9927f9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371169022,"uid":"bf411864197f62f153754fa43b9927f9"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre Mahmoud Ahmadinejad","source":"wikipedia","id":"205600","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-ad2d377bc6e4199b5b6ae7092c198921\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371169807,"uid":"ad2d377bc6e4199b5b6ae7092c198921"},{"type":"content","tag":"Ferrovi\u00e1rios de S\u00e3o Paulo decidem encerrar greve","source":"astolfo","id":"124161","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-ed6e9380f3d81cae6fdab38ccad188a4\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371170111,"uid":"ed6e9380f3d81cae6fdab38ccad188a4"},{"type":"content","tag":"Companhia de Engenharia de Tr\u00e1fego (CET) pede para que motoristas evitem a regi\u00e3o da Paulista","source":"astolfo","id":"124162","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-0a25f0f762774a0ca2d165263a80cae0\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371170400,"uid":"0a25f0f762774a0ca2d165263a80cae0"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre Eike Batista","source":"wikipedia","id":"283961","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-d8d2c58d27a4e9fcd14ef6dc31650059\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371170586,"uid":"d8d2c58d27a4e9fcd14ef6dc31650059"},{"type":"content","tag":"Hotel Gl\u00f3ria sempre abrigou grandes artistas do cinema, cantores, pol\u00edticos e chefes de Estado","source":"wikipedia","id":"2554491","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-03ac2b7e38bd11f5e181c7ba87d9993b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371170647,"uid":"03ac2b7e38bd11f5e181c7ba87d9993b"},{"type":"content","tag":"BNDES \u00e9 o principal instrumento de financiamento de longo prazo para a realiza\u00e7\u00e3o de investimentos em todos os segmentos da economia","source":"astolfo","id":"124163","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a83c91da73702b72128b8d46fbd7915c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371171060,"uid":"a83c91da73702b72128b8d46fbd7915c"},{"type":"content","tag":"Obesidade e c\u00e2ncer de mama","source":"astolfo","id":"124032","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-8244114350256dfac09c13fe8d05fcd7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371171298,"uid":"8244114350256dfac09c13fe8d05fcd7"},{"type":"content","tag":"40% dos jovens acima do peso abandonam o tratamento de sa\u00fade - Est\u00fadio Cultura","source":"astolfo","id":"98074","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-20239c05ec8d5719c08b32d8394d1239\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371171309,"uid":"20239c05ec8d5719c08b32d8394d1239"},{"type":"content","tag":"Copa das confedera\u00e7\u00f5es \u00e9 um torneio de futebol organizado pela FIFA entre sele\u00e7\u00f5es nacionais a cada quatro anos","source":"wikipedia","id":"233336","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-a1cc30f5c79e53a6b74d44d9459363f0\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371172024,"uid":"a1cc30f5c79e53a6b74d44d9459363f0"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1a7e7d7ccd132c4ab71918101d50ad7a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1371172232,"uid":"1a7e7d7ccd132c4ab71918101d50ad7a"}]