[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1366662186\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366662235},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1366669576\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366674952},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1366669585\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366675235},{"type":"people","tag":"Sobre Maria Cristina Poli","source":"astolfo","id":"1460","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1366669622\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366675307},{"type":"people","tag":"Sobre Airton Soares","source":"astolfo","id":"116128","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1366669645\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366675312},{"type":"people","tag":"Sobre Marco Antonio Villa","source":"astolfo","id":"116127","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1366669634\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366675317},{"type":"content","tag":"Acesse o BoicotaSP","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-1366669957\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366675387},{"type":"content","tag":"Conhe\u00e7a a p\u00e1gina do BoicotaSP no Facebook","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-1366670003\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366675402},{"type":"content","tag":"Entenda como funciona o BoicotaSP","source":"astolfo","id":"118796","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1366670076\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366675419},{"type":"content","tag":"O que \u00e9 a PROTESTE","source":"wikipedia","id":"1145723","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1366670057\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366675471},{"type":"content","tag":"Relembre o Caso Eliza Samudio","source":"wikipedia","id":"2809660","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1366670501\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366675710},{"type":"content","tag":"Relembre o Massacre do Carandiru","source":"wikipedia","id":"1490457","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1366670695\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366675725},{"type":"content","tag":"O que aconteceu no Caso Richthofen","source":"wikipedia","id":"453481","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1366670746\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366675786},{"type":"content","tag":"O que s\u00e3o Crimes hediondos","source":"wikipedia","id":"464016","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1366670974\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366675796},{"type":"content","tag":"Relembre o esc\u00e2ndalo do Mensal\u00e3o","source":"wikipedia","id":"3658710","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1366671012\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366676085},{"type":"people","tag":"Quem \u00e9 Jos\u00e9 Dirceu","source":"wikipedia","id":"104944","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1366676170\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366676171},{"type":"content","tag":"Mais sobre a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado de S\u00e3o Paulo","source":"wikipedia","id":"3080184","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1366671251\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366676747},{"type":"content","tag":"Veja onde e como justificar a aus\u00eancia nas elei\u00e7\u00f5es","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-1366672029\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366676778},{"type":"content","tag":"Confira a lista de sites no Procon","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-1366672261\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366676807},{"type":"content","tag":"O que \u00e9 a Serasa","source":"wikipedia","id":"1272257","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1366672398\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366676851},{"type":"content","tag":"Saiba o que muda com a PEC das dom\u00e9sticas","source":"astolfo","id":"116186","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1366676881\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366677039},{"type":"content","tag":"Como funciona a Coleta seletiva","source":"wikipedia","id":"558526","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1366672420\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366677142},{"type":"content","tag":"O que \u00e9 um Aterro sanit\u00e1rio","source":"wikipedia","id":"95295","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1366677138\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366677211},{"type":"content","tag":"Fernando Haddad quer aumentar para 10% a coleta seletiva","source":"astolfo","id":"117998","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1366672487\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366677227},{"type":"content","tag":"O descarte adequado do lixo","source":"astolfo","id":"118714","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1366672464\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366677265},{"type":"content","tag":"Mais sobre o lixo eletr\u00f4nico","source":"wikipedia","id":"565822","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1366672860\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366677296},{"type":"content","tag":"ABRELPE e MP promovem campanha para coleta de lixo eletr\u00f4nico","source":"astolfo","id":"118790","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1366673770\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366677392},{"type":"content","tag":"Mad Men estreia na TV Cultura dia 24 de abril","source":"astolfo","id":"115835","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1366672896\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366677924},{"type":"content","tag":"Mad Men: a Era de Ouro da publicidade","source":"astolfo","id":"115884","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1366672905\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366677935},{"type":"content","tag":"Veja a hist\u00f3ria dos direitos das mulheres","source":"wikipedia","id":"3905450","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1366672958\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366677946},{"type":"content","tag":"Veja o que aconteceu na Maratona de Boston de 2013","source":"wikipedia","id":"3978636","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1366673019\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366677962},{"type":"people","tag":"Quem \u00e9 Horacio Cartes","source":"wikipedia","id":"3982788","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1366673077\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366678337},{"type":"place","tag":"Conhe\u00e7a o Paraguai","source":"wikipedia","id":"4769","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1366673058\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366678351},{"type":"content","tag":"O que \u00e9 o Mercosul","source":"wikipedia","id":"2037588","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1366673123\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366678373},{"type":"content","tag":"Mais sobre o Maracan\u00e3","source":"wikipedia","id":"219972","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1366673208\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366678520},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre o Parque Aqu\u00e1tico J\u00falio Delamare","source":"wikipedia","id":"1108540","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1366673176\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366678546},{"type":"content","tag":"Cesar Cielo quer a preserva\u00e7\u00e3o do Complexo Aqu\u00e1tico Julio Delamare","source":"astolfo","id":"18141","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1366673285\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366678597},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1366673482\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1366678907}]