[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-76a55fa18142567c362d8878b11e1dca\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373067934,"uid":"76a55fa18142567c362d8878b11e1dca"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-07bf7ade6683ae7e6a75081cc9404680\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373067935,"uid":"07bf7ade6683ae7e6a75081cc9404680"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-cb98ccda1b1bf428fae3653bac3808fe\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373069117,"uid":"cb98ccda1b1bf428fae3653bac3808fe"},{"type":"content","tag":"Sobre Carlos Novaes","source":"astolfo","id":"115840","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-e30b77bcf089473eb5e4131b1ed3b7f4\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373069187,"uid":"e30b77bcf089473eb5e4131b1ed3b7f4"},{"type":"content","tag":"Imposto de Renda e Infla\u00e7\u00e3o - Pronto Atendimento 25\/04\/2013","source":"astolfo","id":"119424","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a40acd505f7015fc7024b5371fcb0f26\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373069203,"uid":"a40acd505f7015fc7024b5371fcb0f26"},{"type":"content","tag":"Papo de Padoca: Infla\u00e7\u00e3o - Guia do Dia 17\/04\/2013","source":"astolfo","id":"120046","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-40b9a86365f0c3b4e30d01ccb61b8cda\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373069208,"uid":"40b9a86365f0c3b4e30d01ccb61b8cda"},{"type":"content","tag":"JC explica infla\u00e7\u00e3o","source":"astolfo","id":"14213","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1c52378afaa649aca0e6365f9111857a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373069236,"uid":"1c52378afaa649aca0e6365f9111857a"},{"type":"content","tag":"Infla\u00e7\u00e3o puxa inadimpl\u00eancia e vendas ao menor patamar em 16 meses, diz SPC Brasil","source":"astolfo","id":"126013","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-4ed4ae92ef30ac435631ee86d59731a5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373069354,"uid":"4ed4ae92ef30ac435631ee86d59731a5"},{"type":"content","tag":"Desemprego no Brasil segue em 5,8% em maio e rendimento cai","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-69779823ef4fb53857394bcc1ed9d73d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373069519,"uid":"69779823ef4fb53857394bcc1ed9d73d"},{"type":"content","tag":"Veja abaixo as condi\u00e7\u00f5es das rodovias ","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-f89e522093d87eaa8b7c1e4a69d3344d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373069599,"uid":"f89e522093d87eaa8b7c1e4a69d3344d"},{"type":"content","tag":"Quase 100% das prefeituras est\u00e3o na internet mas servi\u00e7os oferecidos via web ainda s\u00e3o muito raros","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-5248741af5906df8d4fbec08a28ccee6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373069964,"uid":"5248741af5906df8d4fbec08a28ccee6"},{"type":"content","tag":"N\u00e3o h\u00e1 data definida para an\u00fancio de novos cortes no Or\u00e7amento, diz Mantega","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-b5f208824a2b7bf6107b0ec2ceaf49aa\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373070312,"uid":"b5f208824a2b7bf6107b0ec2ceaf49aa"},{"type":"content","tag":"Renan diz que vai devolver R$ 32 mil por uso de avi\u00e3o da FAB","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-65210db91d158437d915ffc0a5fdf22b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373070563,"uid":"65210db91d158437d915ffc0a5fdf22b"},{"type":"content","tag":"Cientista pol\u00edtico Marco Aur\u00e9lio Nogueira afirma que a elei\u00e7\u00e3o de Renan Calheiros desconsidera a opini\u00e3o p\u00fablica","source":"astolfo","id":"111408","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-e2031a751b9fc36632ec76421507bfdb\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373070578,"uid":"e2031a751b9fc36632ec76421507bfdb"},{"type":"content","tag":"Ministro da Previd\u00eancia vai ressarcir custos por usar avi\u00e3o da FAB para ir \u00e0 final da Copa das Confedera\u00e7\u00f5es","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-219791e2044bb60c4ad0f3cc5b8e18bf\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373070640,"uid":"219791e2044bb60c4ad0f3cc5b8e18bf"},{"type":"content","tag":"Leia o decreto sobre transporte a\u00e9reo no pa\u00eds de autoridades em aeronave do comando da aeronautica","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-72bed1e282c2a7df05d036a35577f8e3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373070792,"uid":"72bed1e282c2a7df05d036a35577f8e3"},{"type":"content","tag":"FAB diz que Renan e Henrique Alves alegaram que viagens seriam a servi\u00e7o","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-163bd0b1a213a344acfc7cc586ce8903\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373070886,"uid":"163bd0b1a213a344acfc7cc586ce8903"},{"type":"content","tag":"Especial TV Cultura: Primavera \u00c1rabe","source":"astolfo","id":"8871","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-592a79d57264add4e20cb943b0eec522\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373071225,"uid":"592a79d57264add4e20cb943b0eec522"},{"type":"content","tag":"L\u00edder religioso garante mobiliza\u00e7\u00e3o \u201cde milh\u00f5es\u201d de apoiadores de Mursi","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-fc7a0830acde1201d693685c268aa29e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373071230,"uid":"fc7a0830acde1201d693685c268aa29e"},{"type":"content","tag":"Ex\u00e9rcito do Egito decreta estado de emerg\u00eancia em \u00e1reas amea\u00e7adas por ataques","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-c4f194cfb10ceadc8c2dbb633cb14c1c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373071238,"uid":"c4f194cfb10ceadc8c2dbb633cb14c1c"},{"type":"content","tag":"Embaixador do Egito nega golpe de Estado no pa\u00eds","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-7293a10d4b4f7f7562c6359a58782289\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373071243,"uid":"7293a10d4b4f7f7562c6359a58782289"},{"type":"content","tag":"Cabral defende a\u00e7\u00e3o da PM contra manifestantes que protestam pr\u00f3ximo a sua casa","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-93bfc87a14ca443d18225cce6cc39c05\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373071684,"uid":"93bfc87a14ca443d18225cce6cc39c05"},{"type":"content","tag":"STJ mant\u00e9m liberdade de envolvidos no inc\u00eandio da Boate Kiss","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-920d1772b4395a04810c2dbaa9916efc\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373071725,"uid":"920d1772b4395a04810c2dbaa9916efc"},{"type":"content","tag":"Estado de S\u00e3o Paulo far\u00e1 concurso para selecionar 59 mil professore","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-1cf40e36ed99caa388742956654d3428\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373071830,"uid":"1cf40e36ed99caa388742956654d3428"},{"type":"content","tag":"FLIP 2013: S\u00e9rgio Miceli fala sobre Graciliano Ramos - Metr\u00f3polis 02\/07\/2013","source":"astolfo","id":"126639","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-8676031c05b9f8a38036d4505b7e25fe\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373072089,"uid":"8676031c05b9f8a38036d4505b7e25fe"},{"type":"content","tag":"Graciliano Ramos \u00e9 tema na FLIP","source":"astolfo","id":"126790","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-9a96f16f410b27840675334e4308b22f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373072110,"uid":"9a96f16f410b27840675334e4308b22f"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre Nelson Mandela","source":"wikipedia","id":"21160","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-a62ee19653c977b1fdf8c6f04208b822\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373072358,"uid":"a62ee19653c977b1fdf8c6f04208b822"},{"type":"content","tag":"Papa Francisco autoriza canoniza\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Paulo 2\u00ba e Jo\u00e3o 23","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-a07ff44bb8001f3498445ec63c64c931\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373072359,"uid":"a07ff44bb8001f3498445ec63c64c931"},{"type":"content","tag":"O te\u00f3logo Leonardo Boff fala sobre o futuro da Igreja e a escolha do novo Papa ","source":"astolfo","id":"115149","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-ae730ce34ba4cfd63fa5589bafcbcdde\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373072460,"uid":"ae730ce34ba4cfd63fa5589bafcbcdde"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-dce1bd9f2129856b9613afdeab30d609\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373072578,"uid":"dce1bd9f2129856b9613afdeab30d609"}]