[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-7321a8344cefd515a772695eab89f7cd\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372722896,"uid":"7321a8344cefd515a772695eab89f7cd"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-939136fb3ea62693505d5c59c5af2b3c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372722905,"uid":"939136fb3ea62693505d5c59c5af2b3c"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d555a679b9a0f3b51b059ea398c8386b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372723217,"uid":"d555a679b9a0f3b51b059ea398c8386b"},{"type":"content","tag":"Sobre Maria Cristina Poli","source":"astolfo","id":"1460","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-7f899f718025596cfe0dfc939f404dcf\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372723219,"uid":"7f899f718025596cfe0dfc939f404dcf"},{"type":"content","tag":"Sobre Marco Antonio Villa","source":"astolfo","id":"116127","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-6365bbabed4df07d0af7a9bb7a203adc\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372723302,"uid":"6365bbabed4df07d0af7a9bb7a203adc"},{"type":"content","tag":"Sobre Airton Soares","source":"astolfo","id":"116128","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-2be8416aa9d3966c52b1c4dc6863315c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372723304,"uid":"2be8416aa9d3966c52b1c4dc6863315c"},{"type":"content","tag":"Dilma re\u00fane equipe ministerial na Granja do Torto","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-61db4a8200c1bccceab335c47bf1f51b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372723319,"uid":"61db4a8200c1bccceab335c47bf1f51b"},{"type":"content","tag":"Me Explica: plebiscito - Guia do Dia 25\/06\/2013","source":"astolfo","id":"125805","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-eb0935e4bac7fc5d6ee940a588f8483f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372723324,"uid":"eb0935e4bac7fc5d6ee940a588f8483f"},{"type":"content","tag":"Entenda o Plebiscito e a Assembleia Constituinte","source":"astolfo","id":"125687","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-e94cef3fce7bdd15078f5842733db5f4\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372723330,"uid":"e94cef3fce7bdd15078f5842733db5f4"},{"type":"content","tag":"Diretor da escola de direito da FGV, Oscar Vilhena afirma que um plebiscito com muitas perguntas pode se tornar invi\u00e1vel","source":"astolfo","id":"126006","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1b2db6b32104d570ffc066bbff6a250f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372723333,"uid":"1b2db6b32104d570ffc066bbff6a250f"},{"type":"content","tag":"Reforma pol\u00edtica incluir\u00e1 financiamento de campanha e sistema de voto, diz presidenta","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-1d9f5eed83855b75dd980d71912b3052\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372723379,"uid":"1d9f5eed83855b75dd980d71912b3052"},{"type":"content","tag":"Dilma diz que governo pode ampliar investimentos em mobilidade urbana e transporte p\u00fablico","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-0992c6a9c63aefc782ea4b36bf269ae2\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372723414,"uid":"0992c6a9c63aefc782ea4b36bf269ae2"},{"type":"content","tag":"Reforma pol\u00edtica incluir\u00e1 financiamento de campanha e sistema de voto, diz presidenta","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-1d9f5eed83855b75dd980d71912b3052\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372723441,"uid":"1d9f5eed83855b75dd980d71912b3052"},{"type":"content","tag":"Dilma diz que seu governo \u00e9 \"padr\u00e3o Felip\u00e3o\"","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-bfbab89bb93e2da3f59f104953c57e5d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372723549,"uid":"bfbab89bb93e2da3f59f104953c57e5d"},{"type":"content","tag":"Dilma garante que mudan\u00e7as ser\u00e3o feitas com responsabilidade","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-c3bb88ff9c09d31101c609bbfadedba0\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372723742,"uid":"c3bb88ff9c09d31101c609bbfadedba0"},{"type":"content","tag":"Referendo \u00e9 um instrumento da democracia semidireta","source":"wikipedia","id":"104011","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-bab4243141ca1602c379529b5f7de540\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372723777,"uid":"bab4243141ca1602c379529b5f7de540"},{"type":"content","tag":"Diego Rocha Freitas Campos \u00e9 suspeito de matar o menino boliviano, na \u00faltima sexta-feira (28). Veja o retrato falado do foragido divulgado pela pol\u00edcia","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-39e2744e058f9840707eda10151b4c78\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372723895,"uid":"39e2744e058f9840707eda10151b4c78"},{"type":"content","tag":"Ap\u00f3s morte de Brayan, ministra vai debater situa\u00e7\u00e3o de bolivianos no pa\u00eds","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-9478950564c49505433258fb09e6f85b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372723919,"uid":"9478950564c49505433258fb09e6f85b"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre sa\u00edda tempor\u00e1ria de presos","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-397da5e4518435174ab8074a4685db37\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372724101,"uid":"397da5e4518435174ab8074a4685db37"},{"type":"content","tag":"Em S\u00e3o Paulo, as sa\u00eddas tempor\u00e1rias de presos s\u00e3o regulamentadas pelo Juiz Corregedor. Veja as datas","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-09537bad3fa091ea374e7bdb3eb05def\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372724173,"uid":"09537bad3fa091ea374e7bdb3eb05def"},{"type":"content","tag":"Imigra\u00e7\u00e3o Boliviana Em S\u00e3o Paulo","source":"astolfo","id":"6216","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-cb4689b66c386ab40a9a91baeb9ba3f1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372724243,"uid":"cb4689b66c386ab40a9a91baeb9ba3f1"},{"type":"content","tag":"Imigra\u00e7\u00e3o Boliviana em S\u00e3o Paulo","source":"astolfo","id":"9020","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-f86c45f9470f187de08051d798e2c7cf\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372724335,"uid":"f86c45f9470f187de08051d798e2c7cf"},{"type":"content","tag":"Meninas de 10 e 11 anos receber\u00e3o vacina contra HPV no in\u00edcio do ano letivo de 2014","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-2d99b51271dd1ce3fc8376c25fa61907\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372724455,"uid":"2d99b51271dd1ce3fc8376c25fa61907"},{"type":"content","tag":"Pesquisa mostra que principal causa de c\u00e2ncer de colo de \u00fatero \u00e9 ainda maior nos homens.","source":"astolfo","id":"13733","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-fe5aef7517bbc868f816774ac8455991\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372724458,"uid":"fe5aef7517bbc868f816774ac8455991"},{"type":"content","tag":"Uni\u00e3o aguarda informa\u00e7\u00f5es da Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal para decidir a\u00e7\u00f5es judiciais","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-e916c2d5a5bbcd9d8971bf61ea368fa8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372724639,"uid":"e916c2d5a5bbcd9d8971bf61ea368fa8"},{"type":"content","tag":"Veja quais s\u00e3o os tr\u00eas novos perfis de pacotes","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-f8180227591aeaf591d09a9caa6fa46a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372724850,"uid":"f8180227591aeaf591d09a9caa6fa46a"},{"type":"content","tag":"Evite transtornos na portabilidade de cr\u00e9dito","source":"astolfo","id":"126384","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-f2a6d4ef0a0b155896c482d0f119b930\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372724874,"uid":"f2a6d4ef0a0b155896c482d0f119b930"},{"type":"content","tag":"Institui\u00e7\u00f5es financeiras esperam por mais infla\u00e7\u00e3o e taxa Selic a 9,25% ao ano, no final de 2013","source":"astolfo","id":"58153","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-2d8cf9ad7311c3c4a6e07e9d21dfa157\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372725280,"uid":"2d8cf9ad7311c3c4a6e07e9d21dfa157"},{"type":"content","tag":"Ex\u00e9rcito do Egito d\u00e1 prazo para que reivindica\u00e7\u00f5es sejam atendidas","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-0682fa36e65d59e194082aa5c587fcd1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372725481,"uid":"0682fa36e65d59e194082aa5c587fcd1"},{"type":"content","tag":"FNDC colhe assinaturas para projeto popular de regulamenta\u00e7\u00e3o da m\u00eddia","source":"astolfo","id":"125811","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b6e0f23f05a13edd4a5f891c7ce82fcd\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372725708,"uid":"b6e0f23f05a13edd4a5f891c7ce82fcd"},{"type":"content","tag":"Liberdade de imprensa","source":"astolfo","id":"12516","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-911391298eab869efce2965871c91710\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372725839,"uid":"911391298eab869efce2965871c91710"},{"type":"content","tag":"Fernando Henrique Cardoso no Roda Viva","source":"astolfo","id":"126215","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-6a713a528e61c369d6eea3cc0015c420\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372726063,"uid":"6a713a528e61c369d6eea3cc0015c420"},{"type":"content","tag":"FHC \u00e9 eleito para a Academia Brasileira de Letras","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-8a42e0372cdfee94a9dbbf0438de02ff\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372726065,"uid":"8a42e0372cdfee94a9dbbf0438de02ff"},{"type":"content","tag":"Uni\u00e3o Europeia cobra dos EUA investiga\u00e7\u00f5es sobre suspeita de espionagem","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-7be18a056c00cbdc055181d5cc952512\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372726170,"uid":"7be18a056c00cbdc055181d5cc952512"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre extradi\u00e7\u00e3o","source":"wikipedia","id":"484424","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-74d183e730ce2f3a4336d9515f7a297b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372726236,"uid":"74d183e730ce2f3a4336d9515f7a297b"},{"type":"content","tag":"Finalistas da Copa das Confedera\u00e7\u00f5es homenagearam Nelson Mandela","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-164e9ae1363df2f348e573b1dee0206a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372726415,"uid":"164e9ae1363df2f348e573b1dee0206a"},{"type":"content","tag":"Problemas de acesso a est\u00e1dios estar\u00e3o resolvidos antes da Copa, promete ministro Aldo Rebelo","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-121b33c397a4ad7ba6512324d1f96464\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372726573,"uid":"121b33c397a4ad7ba6512324d1f96464"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-23391888a6394e11a53a67d900faa302\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372726736,"uid":"23391888a6394e11a53a67d900faa302"}]