[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1e0a66e0f9afe4e5b0dc33083de032df\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372205020,"uid":"1e0a66e0f9afe4e5b0dc33083de032df"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d9731d65f1766e0d4ec3c194afd0a9ff\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372205021,"uid":"d9731d65f1766e0d4ec3c194afd0a9ff"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-bbf94e2173375a0f48391c7601a28efa\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372205266,"uid":"bbf94e2173375a0f48391c7601a28efa"},{"type":"content","tag":"Sobre Maria Cristina Poli","source":"astolfo","id":"1460","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d4ddd8384ec9901fb407b4c0e9e159bc\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372205287,"uid":"d4ddd8384ec9901fb407b4c0e9e159bc"},{"type":"content","tag":"Sobre Paulo Saldiva","source":"astolfo","id":"116236","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-40d47d2561d3921dedf70d5ee0baeb98\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372205351,"uid":"40d47d2561d3921dedf70d5ee0baeb98"},{"type":"content","tag":"Sobre Eduardo Muylaert","source":"astolfo","id":"118532","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-fe6cc202c4c45c50a70063b402000e07\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372205366,"uid":"fe6cc202c4c45c50a70063b402000e07"},{"type":"content","tag":"Convocar Constituinte para reforma pol\u00edtica \u00e9 \"risco institucional\", avalia OAB","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-7d6ba6dcee5ddd50ccc77973339ad6d8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372205373,"uid":"7d6ba6dcee5ddd50ccc77973339ad6d8"},{"type":"content","tag":"Constituinte para reforma pol\u00edtica \u00e9 apenas uma das propostas em estudo, diz Cardozo","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-3fbcd484410901d8f05ebc200005aca6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372205380,"uid":"3fbcd484410901d8f05ebc200005aca6"},{"type":"content","tag":"Governo descarta Constituinte exclusiva e diz que plebiscito ter\u00e1 perguntas diretas sobre reforma pol\u00edtica","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-081d57d165643e7a3b9953d47f50b679\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372205471,"uid":"081d57d165643e7a3b9953d47f50b679"},{"type":"content","tag":"Barroso: pa\u00eds precisa desesperadamente de reforma pol\u00edtica","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-ba278c1658dfa516c89f24c00722a181\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372205484,"uid":"ba278c1658dfa516c89f24c00722a181"},{"type":"content","tag":"Presidente do Senado pede que Dilma ou\u00e7a oposi\u00e7\u00e3o e detalhe proposta de reforma pol\u00edtica","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-8116c1923abf4c79d384b3cf99778c5f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372205548,"uid":"8116c1923abf4c79d384b3cf99778c5f"},{"type":"content","tag":"Entenda o Plebiscito e a Assembleia Constituinte","source":"astolfo","id":"125687","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-91e79f97f7a4451ce2e21a084dce4ae2\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372205572,"uid":"91e79f97f7a4451ce2e21a084dce4ae2"},{"type":"content","tag":"Planos de sa\u00fade aumentaram at\u00e9 538% entre 2005 e 2013, diz Idec","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-57b58cf8afd2129f303ed88dfaadff74\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372205792,"uid":"57b58cf8afd2129f303ed88dfaadff74"},{"type":"content","tag":"Recesso pode ser suspenso se medidas que atendem a demandas populares n\u00e3o forem votadas","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-7a51e629ce4617dbdda454cb482e0a2e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372205994,"uid":"7a51e629ce4617dbdda454cb482e0a2e"},{"type":"content","tag":"Governo vai criar 35 mil vagas para m\u00e9dicos no SUS at\u00e9 2015","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-a5042a8f6cf745ae554c084ca3b38fcd\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372206236,"uid":"a5042a8f6cf745ae554c084ca3b38fcd"},{"type":"content","tag":"Por que o MP \u00e9 contra a PEC 37","source":"astolfo","id":"125669","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b2bdaf5584c6603728b18226cbfcc38d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372206240,"uid":"b2bdaf5584c6603728b18226cbfcc38d"},{"type":"content","tag":"O que \u00e9 a PEC 37?","source":"astolfo","id":"121303","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-9e963948b1558ee9054b8b3bd6d1e366\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372206242,"uid":"9e963948b1558ee9054b8b3bd6d1e366"},{"type":"content","tag":"C\u00e2mara come\u00e7a sess\u00e3o extraordin\u00e1ria para votar rejei\u00e7\u00e3o da PEC 37","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-ae283c13d9c5d5b438b4fe43e105747c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372206246,"uid":"ae283c13d9c5d5b438b4fe43e105747c"},{"type":"content","tag":"Soci\u00f3logo Bol\u00edvar Lamounier acredita que o amadurecimento das manifesta\u00e7\u00f5es levar\u00e1 a solu\u00e7\u00e3o das quest\u00f5es e que o PEC 37 poder\u00e1 ser descartado","source":"astolfo","id":"124935","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-782823aadba85319a4e7924d476dc5b7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372206345,"uid":"782823aadba85319a4e7924d476dc5b7"},{"type":"content","tag":"Alckmin apresenta projetos a movimentos sociais","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-cee613e5a44d6be37dcb95654edacfef\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372206460,"uid":"cee613e5a44d6be37dcb95654edacfef"},{"type":"content","tag":"Drogas - Est\u00fadio Cultura","source":"astolfo","id":"47011","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-f731cf1ed1216e0cc7ffb9330c345450\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372206871,"uid":"f731cf1ed1216e0cc7ffb9330c345450"},{"type":"content","tag":"Droga prejudica lares","source":"astolfo","id":"14720","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d46e6f4e63f6320a964e6c6271061792\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372206939,"uid":"d46e6f4e63f6320a964e6c6271061792"},{"type":"content","tag":"Brasil \u00e9 o pa\u00eds com menor gasto por aluno no ensino m\u00e9dio entre 32 na\u00e7\u00f5es","source":"astolfo","id":"11596","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-966fd863fcab3da058542691670edbff\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372207359,"uid":"966fd863fcab3da058542691670edbff"},{"type":"content","tag":"Moradores de favela protestam contra a\u00e7\u00e3o policial que resultou em nove mortes","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-c61761da665e474775f3569ac7afb314\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372207521,"uid":"c61761da665e474775f3569ac7afb314"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre o Ato Institucional N\u00famero Cinco","source":"wikipedia","id":"35498","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-d77ad61b434471a128d7d2bb27358c3b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372207569,"uid":"d77ad61b434471a128d7d2bb27358c3b"},{"type":"content","tag":"Presidente do Supremo critica partidos e defende participa\u00e7\u00e3o popular direta","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-b022e61bdf63869260b5849fdc4f37e4\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372207754,"uid":"b022e61bdf63869260b5849fdc4f37e4"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre Edward Snowden","source":"wikipedia","id":"4041930","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-d78820d41f246a803246a241f74c33cc\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372207990,"uid":"d78820d41f246a803246a241f74c33cc"},{"type":"content","tag":"Mat\u00e9ria de Capa - EUA Espionagem Digital","source":"astolfo","id":"124833","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-e4becfa6a9dd53500c327cfc18219765\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372208065,"uid":"e4becfa6a9dd53500c327cfc18219765"},{"type":"content","tag":"Pol\u00edcia Militar espera 50 mil pessoas na Esplanada nesta quarta-feira","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-08145ea906ac96eb94fbfdd706242dba\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372208201,"uid":"08145ea906ac96eb94fbfdd706242dba"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d8c2a10d6eb14a316c3d3949e09e1c1c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1372208515,"uid":"d8c2a10d6eb14a316c3d3949e09e1c1c"}]