[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-788afb87663271d5afb94e8657fa1b27\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373932432,"uid":"788afb87663271d5afb94e8657fa1b27"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-e4354ed887be3c992ab453ee8b194b64\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373932761,"uid":"e4354ed887be3c992ab453ee8b194b64"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-35429e42099225ada00b7f4786c9d885\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373932808,"uid":"35429e42099225ada00b7f4786c9d885"},{"type":"content","tag":"Sobre M\u00e1rcia Bongiovanni","source":"astolfo","id":"1793","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-13b002b40a5b1603265b3912b617eca9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373932891,"uid":"13b002b40a5b1603265b3912b617eca9"},{"type":"content","tag":"Sobre Airton Soares","source":"astolfo","id":"116128","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b21b67e57cae99f2fb944e74f9ac4d19\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373932892,"uid":"b21b67e57cae99f2fb944e74f9ac4d19"},{"type":"content","tag":"Sobre Marco Antonio Villa","source":"astolfo","id":"116127","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-210ffeea7c307ebb565ec431d92c5d6b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373932894,"uid":"210ffeea7c307ebb565ec431d92c5d6b"},{"type":"content","tag":"Regulamenta\u00e7\u00e3o cart\u00e3o de cr\u00e9dito","source":"astolfo","id":"12450","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d08f1df6609ed8d56a945cd7b5ea1239\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373933146,"uid":"d08f1df6609ed8d56a945cd7b5ea1239"},{"type":"content","tag":"Cobran\u00e7a indevida de cart\u00e3o de cr\u00e9dito?","source":"astolfo","id":"56562","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-0f7db8600d5651d1332a2f6624850cfd\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373933148,"uid":"0f7db8600d5651d1332a2f6624850cfd"},{"type":"content","tag":"PIB real - Brasil (2008-2012)","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-46d76d81d7987ea5df8246c1e9acf677\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373933303,"uid":"46d76d81d7987ea5df8246c1e9acf677"},{"type":"content","tag":"Ap\u00f3s pris\u00f5es, delegado-geral anuncia reestrutura\u00e7\u00e3o do Denarc em SP","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-fc7b8bb60ea94083e752f99072b3b58f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373933387,"uid":"fc7b8bb60ea94083e752f99072b3b58f"},{"type":"content","tag":"Denarc foi criado em 24 de setembro de 1987, como um departamento da Pol\u00edcia Civil do Estado de S\u00e3o Paulo","source":"wikipedia","id":"754989","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-e070a2b759b9051c72484027d0d90408\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373933591,"uid":"e070a2b759b9051c72484027d0d90408"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre o Projeto Elei\u00e7\u00f5es Limpas ","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-f729c05186175d227457e697fd2249e1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373933824,"uid":"f729c05186175d227457e697fd2249e1"},{"type":"content","tag":"Baixo crescimento e pre\u00e7os em alta fazem Brasil viver estagna\u00e7\u00e3o, dizem especialistas","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-eaf657cfd1bb6fe3786abc212fe7a2ee\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373933856,"uid":"eaf657cfd1bb6fe3786abc212fe7a2ee"},{"type":"content","tag":"O que muda com as Elei\u00e7\u00f5es Limpas?","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-f5e644235639372b0108c960fbc10b11\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373934247,"uid":"f5e644235639372b0108c960fbc10b11"},{"type":"content","tag":"Autores da Lei Ficha Limpa convidam voc\u00ea para apoiar e assinar o projeto. Leia o manifesto","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-4cdd4a95a3763515e34f71d1d3f54a0e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373934250,"uid":"4cdd4a95a3763515e34f71d1d3f54a0e"},{"type":"content","tag":"PT ter\u00e1 duas vagas no grupo sobre reforma pol\u00edtica, diz presidente da C\u00e2mara","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-037eb1d80af2b0aa001d14ae621bc4e1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373934263,"uid":"037eb1d80af2b0aa001d14ae621bc4e1"},{"type":"content","tag":"Em 2010, no programa Roda Viva, Dilma Rousseff defende uma Reforma Pol\u00edtica","source":"astolfo","id":"18776","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-be2e9309a5034afde8c13386af3c78d6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373934287,"uid":"be2e9309a5034afde8c13386af3c78d6"},{"type":"content","tag":"Balan\u00e7a comercial tem d\u00e9ficit de US$ 619 milh\u00f5es na segunda semana de julho","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-c3904d435fb4f426088aad3940419ce6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373934342,"uid":"c3904d435fb4f426088aad3940419ce6"},{"type":"content","tag":"Professor titular de direito da USP, Miguel Reale Junior acredita que para a popula\u00e7\u00e3o, a reforma pol\u00edtica est\u00e1 ligada a uma reforma moral","source":"astolfo","id":"125796","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-268ac55f644ac3561a60833fd87f3b73\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373934349,"uid":"268ac55f644ac3561a60833fd87f3b73"},{"type":"content","tag":"Termo caixa dois refere-se a recursos financeiros n\u00e3o contabilizados e n\u00e3o declarados aos \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o competentes","source":"wikipedia","id":"620527","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-e9c28fd589d6b7b7232ad3da5a9800c1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373934517,"uid":"e9c28fd589d6b7b7232ad3da5a9800c1"},{"type":"content","tag":"Minist\u00e9rio P\u00fablico responsabiliza bombeiros por alvar\u00e1 da Boate Kiss","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-d26bd9c97158f2d7ffb805533808f169\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373935393,"uid":"d26bd9c97158f2d7ffb805533808f169"},{"type":"content","tag":"Especialista comenta o inc\u00eandio na boate Kiss","source":"astolfo","id":"114961","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-64b6cabfacd10594fa67fd36d53a6f4a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373935396,"uid":"64b6cabfacd10594fa67fd36d53a6f4a"},{"type":"content","tag":"Saiba quem \u00e9 o governador Cid Gomes","source":"wikipedia","id":"539680","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-b926a874edcc1fcee050c6503f766835\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373935480,"uid":"b926a874edcc1fcee050c6503f766835"},{"type":"content","tag":"Milhares de congoleses fogem para Uganda ap\u00f3s ataque rebelde","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-e7299ab207c7e98221b7a097e0d3f529\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373935638,"uid":"e7299ab207c7e98221b7a097e0d3f529"},{"type":"content","tag":"Papam\u00f3vel j\u00e1 est\u00e1 no Rio de Janeiro","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-05bf5bf93eaf15d77e903b6c2730295e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373936055,"uid":"05bf5bf93eaf15d77e903b6c2730295e"},{"type":"content","tag":"Dilma se re\u00fane com cantoras e bispas evang\u00e9licas","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-7839a28a6571cd177533aae194e535be\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373936068,"uid":"7839a28a6571cd177533aae194e535be"},{"type":"content","tag":"Jovens cat\u00f3licos come\u00e7am a chegar ao Rio para a Jornada Mundial da Juventude","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-18bd52168bf49c1c2f33c04e4015787b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373936071,"uid":"18bd52168bf49c1c2f33c04e4015787b"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-706cb4cd0a7ac988e3b5e42493401f10\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373938420,"uid":"706cb4cd0a7ac988e3b5e42493401f10"}]