[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d0f873cc5dbe93e4b2df2fee596b5151\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374277936,"uid":"d0f873cc5dbe93e4b2df2fee596b5151"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-c800f032310366ee1c6cbe91b555aa50\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374277938,"uid":"c800f032310366ee1c6cbe91b555aa50"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1b338bcd5afad61cc998d32c070a808f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374278394,"uid":"1b338bcd5afad61cc998d32c070a808f"},{"type":"content","tag":"Sobre Carlos Novaes","source":"astolfo","id":"115840","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-4af65a65d2df2676cfbf102c6161d2c7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374278472,"uid":"4af65a65d2df2676cfbf102c6161d2c7"},{"type":"content","tag":"Sobre Ant\u00f4nio Corr\u00eaa de Lacerda","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-370ba777c92ccf40f0f329989dcdf9aa\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374278476,"uid":"370ba777c92ccf40f0f329989dcdf9aa"},{"type":"content","tag":"Cabral: comiss\u00e3o que investigar\u00e1 vandalismo em manifesta\u00e7\u00f5es \u00e9 resposta \u00e0 sociedade","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-08bb48eb3ed1283784db94cfcb80883e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374278496,"uid":"08bb48eb3ed1283784db94cfcb80883e"},{"type":"content","tag":"Clima de fraternidade e carinho vai desestimular protestos, diz Cabral","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-c2449a1154c76019d75a18cee23dd8fd\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374278506,"uid":"c2449a1154c76019d75a18cee23dd8fd"},{"type":"content","tag":"Moradores de comunidades do Rio fazem vig\u00edlia em frente ao pr\u00e9dio do Minist\u00e9rio da Fazenda","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-d88d1c956a372954b27248d6d938c9d9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374278751,"uid":"d88d1c956a372954b27248d6d938c9d9"},{"type":"content","tag":"II Confer\u00eancia Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena","source":"astolfo","id":"127645","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-63eb16e9d5b28c70a94cefde708deea4\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374278911,"uid":"63eb16e9d5b28c70a94cefde708deea4"},{"type":"content","tag":"Educa\u00e7\u00e3o Brasileira  - Elvira Souza Lima e Francisca Paula Toledo Monteiro","source":"astolfo","id":"127446","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-32063afd0bba0f13afaff61acd745bb4\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374278913,"uid":"32063afd0bba0f13afaff61acd745bb4"},{"type":"content","tag":"Especialista defende medidas de m\u00e9dio e longo prazo para melhorar a educa\u00e7\u00e3o no pa\u00eds","source":"astolfo","id":"126415","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-79b346c9b38115ae74090807c3122ad1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374278918,"uid":"79b346c9b38115ae74090807c3122ad1"},{"type":"content","tag":"E se todo dinheiro da Copa fosse investido em educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica?","source":"astolfo","id":"125252","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-30251e5c7bf61f0a52d99ca4e2e6162c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374278921,"uid":"30251e5c7bf61f0a52d99ca4e2e6162c"},{"type":"content","tag":"C\u00e2mara aprova royalties do petr\u00f3leo para educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade","source":"astolfo","id":"125850","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-133b2b74ee0936e33101a2f0e2b1bc06\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374278926,"uid":"133b2b74ee0936e33101a2f0e2b1bc06"},{"type":"content","tag":"Multiletramentos: Desafios para a educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica","source":"astolfo","id":"124748","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a5bf8df8db4ba3609f5f1ac3d20a241b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374278930,"uid":"a5bf8df8db4ba3609f5f1ac3d20a241b"},{"type":"content","tag":"Entidades p\u00fablicas e privadas pedem reforma do ensino m\u00e9dio","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-ebf291adf8ec962d8a802f4a98b66598\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374278933,"uid":"ebf291adf8ec962d8a802f4a98b66598"},{"type":"content","tag":"Com greve de m\u00e9dicos, moradores de Caraguatatuba t\u00eam que buscar hospitais das cidades vizinhas","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-57df7f3e6e9d684e34c642b5cacf030c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374279629,"uid":"57df7f3e6e9d684e34c642b5cacf030c"},{"type":"content","tag":"Governo conduz de forma \"autorit\u00e1ria e precipitada\" debate do Mais M\u00e9dicos, diz Unicamp","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-d2ffb2db5fa961d17284b0f4a7fa2f31\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374279631,"uid":"d2ffb2db5fa961d17284b0f4a7fa2f31"},{"type":"content","tag":"Faculdade de Medicina da USP se posiciona contra Mais M\u00e9dicos","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-efe4d5f9342ce451ad2284c9f08d9ca7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374279634,"uid":"efe4d5f9342ce451ad2284c9f08d9ca7"},{"type":"content","tag":"Em rea\u00e7\u00e3o ao Mais M\u00e9dicos, entidades m\u00e9dicas abandonam comiss\u00f5es do governo","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-403c7701aa5f2705537e05fd2d42cf0a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374279636,"uid":"403c7701aa5f2705537e05fd2d42cf0a"},{"type":"content","tag":"Presidente do Instituto Crian\u00e7a \u00e9 Vida, Dr. Miguel Srougi, diz que a contrata\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos estrangeiros \u00e9 um modo demag\u00f3gico de conseguir o apoio da popula\u00e7\u00e3o","source":"astolfo","id":"126894","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-73eb67c165965db9531415d0d4c3694f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374279645,"uid":"73eb67c165965db9531415d0d4c3694f"},{"type":"content","tag":"Infla\u00e7\u00e3o oficial recua na pr\u00e9via de julho e fica em 0,07%","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-7cb22b117a85b255dccb077fd75e90f7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374279964,"uid":"7cb22b117a85b255dccb077fd75e90f7"},{"type":"content","tag":"Lista dos principais \u00edndices de infla\u00e7\u00e3o do Brasil","source":"wikipedia","id":"218991","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-0dc1d724eddb3ffa12f7e6243ffa4792\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374279968,"uid":"0dc1d724eddb3ffa12f7e6243ffa4792"},{"type":"content","tag":"\u00cdndice de Pre\u00e7os ao Consumidor (IPC), que representa 30% do \u00edndice geral, subiu 0,01%, ante 0,38%. principal contribui\u00e7\u00e3o para a alta menor veio dos alimentos","source":"astolfo","id":"120626","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b2d6050fe77c4e0fba4b51b18ad9c967\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374279979,"uid":"b2d6050fe77c4e0fba4b51b18ad9c967"},{"type":"content","tag":"Fala, Doutor - Ana Paula Bortoletto : Impacto do Programa Bolsa Fam\u00edlia sobre a aquisi\u00e7\u00e3o de alimentos em fam\u00edlias brasileiras de baixa renda","source":"astolfo","id":"125130","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-135a7329a14df27b606937a4be9c3430\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374279983,"uid":"135a7329a14df27b606937a4be9c3430"},{"type":"content","tag":"Veja os valores dos ingressos da Copa do Mundo 2014","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-6a15945959abb25f96fafc07b0949511\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374280861,"uid":"6a15945959abb25f96fafc07b0949511"},{"type":"content","tag":"Gastos de estrangeiros na Copa das Confedera\u00e7\u00f5es superam as expectativas","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-489004ab3efbeb332fb11f660bc35e03\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374280906,"uid":"489004ab3efbeb332fb11f660bc35e03"},{"type":"content","tag":"Belo Monte, uma usina pol\u00eamica | Os ribeirinhos","source":"astolfo","id":"69488","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-f81109b3e84ec2c40404f54178c5e6fe\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374280945,"uid":"f81109b3e84ec2c40404f54178c5e6fe"},{"type":"content","tag":"Especial: Belo Monte, uma usina pol\u00eamica","source":"astolfo","id":"111416","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-f1e4fdef5c43dcc9bb3f5669e5d6058d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374280947,"uid":"f1e4fdef5c43dcc9bb3f5669e5d6058d"},{"type":"content","tag":"For\u00e7a Nacional de Seguran\u00e7a ficar\u00e1 por mais 180 dias em Belo Monte","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-11e9f274edbd88c94807de55a2eef0af\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374280949,"uid":"11e9f274edbd88c94807de55a2eef0af"},{"type":"content","tag":"Projeto de minera\u00e7\u00e3o ao lado de Belo Monte est\u00e1 prestes a receber licen\u00e7a ambiental","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-794dda40a04181787e3ff1886ad9a1b5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374280953,"uid":"794dda40a04181787e3ff1886ad9a1b5"},{"type":"content","tag":"Acompanhe o andamento do processo de licenciamento da Belo Sun Minera\u00e7\u00e3o Ltda","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-03aa2f0e5c9bdb4d21414ad068e0614c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374280955,"uid":"03aa2f0e5c9bdb4d21414ad068e0614c"},{"type":"content","tag":"Exposi\u00e7\u00e3o no Forte de Copacabana conta a hist\u00f3ria da constru\u00e7\u00e3o do Cristo Redentor","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-a6a41746047605ff7157ac4de1db4cae\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374281767,"uid":"a6a41746047605ff7157ac4de1db4cae"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-cc94a295deff8329baf67056124b7898\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374281996,"uid":"cc94a295deff8329baf67056124b7898"}]