[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-6f870f8c6d18328d098cab3e40d2dd6b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375833252,"uid":"6f870f8c6d18328d098cab3e40d2dd6b"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-9be0cb8d3eb7c8b543d1f8c666cc76ea\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375833253,"uid":"9be0cb8d3eb7c8b543d1f8c666cc76ea"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-51135f93ba6ed50f9d2d3cbb93c626c8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375833607,"uid":"51135f93ba6ed50f9d2d3cbb93c626c8"},{"type":"content","tag":"Sobre Maria Cristina Poli","source":"astolfo","id":"1460","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-d697da45d522e3e2a227c3c2b0ffe770\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375833623,"uid":"d697da45d522e3e2a227c3c2b0ffe770"},{"type":"content","tag":"Sobre Eduardo Muylaert","source":"astolfo","id":"118532","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-4479af60ed53ecd14f0c9367a8669764\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375833705,"uid":"4479af60ed53ecd14f0c9367a8669764"},{"type":"content","tag":"Sobre Paulo Saldiva","source":"astolfo","id":"116236","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1b550c08656ae83abba11b0f199aeff6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375833709,"uid":"1b550c08656ae83abba11b0f199aeff6"},{"type":"content","tag":"Ruas sem ilumina\u00e7\u00e3o? Saiba como agir","source":"astolfo","id":"131439","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-68f4af00403a907c8cb34d26b962ce25\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375833725,"uid":"68f4af00403a907c8cb34d26b962ce25"},{"type":"content","tag":"Estudante revelou a colega que queria matar os pais, diz pol\u00edcia","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-c66dcd0e71ad9c633981e4b886e33cfb\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375834189,"uid":"c66dcd0e71ad9c633981e4b886e33cfb"},{"type":"content","tag":"Filho de PMs mortos usava imagem de personagem assassino em rede social","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-110b94f329f830ec4f41aef89e493f71\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375834299,"uid":"110b94f329f830ec4f41aef89e493f71"},{"type":"content","tag":"Inscritos no Mais M\u00e9dicos atendem a 6% da demanda dos munic\u00edpios","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-90852366f202a9d02f8b72c54ebf1d11\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375834621,"uid":"90852366f202a9d02f8b72c54ebf1d11"},{"type":"content","tag":"Secret\u00e1rio diz que Programa Mais M\u00e9dicos \u00e9 fundamental para melhorar sa\u00fade ind\u00edgena","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-8d32c1445af5987c79a874d0ae9c02db\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375834712,"uid":"8d32c1445af5987c79a874d0ae9c02db"},{"type":"content","tag":"Novo comandante da PM do Rio suspende anistia a policiais","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-d246acd2f6a982f51813165ac09c3a33\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375834857,"uid":"d246acd2f6a982f51813165ac09c3a33"},{"type":"content","tag":"Entidades do campo cobram menos burocracia e mais agilidade do governo","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-a750b04c298d754a8b23a36f5829c543\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375835002,"uid":"a750b04c298d754a8b23a36f5829c543"},{"type":"content","tag":"Distrito Federal poder\u00e1 premiar quem denunciar corrup\u00e7\u00e3o","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-adddc78aa05504c83c228e97c6c7fd08\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375835088,"uid":"adddc78aa05504c83c228e97c6c7fd08"},{"type":"content","tag":"\"A corrup\u00e7\u00e3o no Brasil existe h\u00e1 500 anos\"","source":"astolfo","id":"65629","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-3a64780ea462f1e0fbe82bdeceed269d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375835295,"uid":"3a64780ea462f1e0fbe82bdeceed269d"},{"type":"content","tag":"Brasil \u00e9 o 69\u00ba em ranking de percep\u00e7\u00e3o da corrup\u00e7\u00e3o","source":"astolfo","id":"104417","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-482788d055e2f78cb1d39446d6d70570\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375835299,"uid":"482788d055e2f78cb1d39446d6d70570"},{"type":"content","tag":"A\u00e9cio Neves apresenta conjunto de propostas para atender demandas das manifesta\u00e7\u00f5es","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-b4261c8e59c5b8b6b08438693948665c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375835304,"uid":"b4261c8e59c5b8b6b08438693948665c"},{"type":"content","tag":"Roda Viva 2010: Relembre A\u00e9cio Neves no programa","source":"astolfo","id":"19087","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-6beab3dffde18a98cc2962eb12a82842\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375835370,"uid":"6beab3dffde18a98cc2962eb12a82842"},{"type":"content","tag":"Professor titular de direito da USP, Miguel Reale Junior acredita que para a popula\u00e7\u00e3o, a reforma pol\u00edtica est\u00e1 ligada a uma reforma moral","source":"astolfo","id":"125796","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-54df04839426bf1ed00f0502a4897b14\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375835414,"uid":"54df04839426bf1ed00f0502a4897b14"},{"type":"content","tag":"Relembre: Jos\u00e9 Alencar comenta sobre a reforma pol\u00edtica","source":"astolfo","id":"17837","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-69ba694dd4dc3c9c702e49f1aa6392d3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375835458,"uid":"69ba694dd4dc3c9c702e49f1aa6392d3"},{"type":"content","tag":"Marceneiro acha obra de arte no lixo da USP","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-2122806372b8d4584c1369c343c90db8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375835764,"uid":"2122806372b8d4584c1369c343c90db8"},{"type":"content","tag":"Os benef\u00edcios da vitamina D","source":"astolfo","id":"131459","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-ec8ede63e4bc1fe1d5fceca641a7563d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375836352,"uid":"ec8ede63e4bc1fe1d5fceca641a7563d"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-01180af39ed0285e2802565534316f16\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375837092,"uid":"01180af39ed0285e2802565534316f16"}]