[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-39fb9a796ffab55f840eea6d2c75cfff\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375487771,"uid":"39fb9a796ffab55f840eea6d2c75cfff"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-466c66e21c9cb4abb3dd6ac3cc43c5a4\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375487772,"uid":"466c66e21c9cb4abb3dd6ac3cc43c5a4"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b859665417ddae52c5f26016480a9f69\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375488013,"uid":"b859665417ddae52c5f26016480a9f69"},{"type":"content","tag":"Sobre Maria Cristina Poli","source":"astolfo","id":"1460","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-33077ffb690039c10430a600dbeb00fc\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375488017,"uid":"33077ffb690039c10430a600dbeb00fc"},{"type":"content","tag":"Sobre Albertina Duarte","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-e059b19ad964181f791bb2af4730b4e1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375488094,"uid":"e059b19ad964181f791bb2af4730b4e1"},{"type":"content","tag":"Sobre Carlos Novaes","source":"astolfo","id":"115840","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a3bc8759f9236ecd588182a991ae3be2\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375488098,"uid":"a3bc8759f9236ecd588182a991ae3be2"},{"type":"content","tag":"Papo de Padoca: planejamento financeiro - Guia do Dia 24\/04\/2013","source":"astolfo","id":"119455","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-eca091bea8b147d163758d3c762ec32c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375488113,"uid":"eca091bea8b147d163758d3c762ec32c"},{"type":"content","tag":"Mais de 5 mil crian\u00e7as esperam uma fam\u00edlia","source":"astolfo","id":"116163","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-9a9f441cf8137a5c7f8f3cc9a32e3fa7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375488131,"uid":"9a9f441cf8137a5c7f8f3cc9a32e3fa7"},{"type":"content","tag":"Gravidez na adolesc\u00eancia - Pronto Atendimento 02\/10\/2012","source":"astolfo","id":"105274","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-811cd0e0428b3229e7404c64d6ced133\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375488490,"uid":"811cd0e0428b3229e7404c64d6ced133"},{"type":"content","tag":"Jairo Bauer aponta que a gravidez na adolesc\u00eancia \u00e9 um problema de sa\u00fade p\u00fablica","source":"astolfo","id":"17858","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a574417b16f4b931d5832002c4b6a9a0\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375488510,"uid":"a574417b16f4b931d5832002c4b6a9a0"},{"type":"content","tag":"Novos n\u00fameros sobre gravidez na adolesc\u00eancia","source":"astolfo","id":"107342","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a9a046ac85b896c7094757d4a972902c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375488533,"uid":"a9a046ac85b896c7094757d4a972902c"},{"type":"content","tag":"Brasil ocupa 91\u00ba lugar em ranking da ONU sobre expectativa de vida","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-020842911a09715c1ce88ae3a30df2b1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375488703,"uid":"020842911a09715c1ce88ae3a30df2b1"},{"type":"content","tag":"Obesidade infantil ","source":"astolfo","id":"119423","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-2ec79ff0fc8985a0682ff6aeee36fd35\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375488829,"uid":"2ec79ff0fc8985a0682ff6aeee36fd35"},{"type":"content","tag":"Uma em cada quatro crian\u00e7as \u00e9 obesa","source":"astolfo","id":"118604","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-ea6ed675f853c7cf1530a5cd58377dae\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375488832,"uid":"ea6ed675f853c7cf1530a5cd58377dae"},{"type":"content","tag":"Combate \u00e0 obesidade - Est\u00fadio Cultura","source":"astolfo","id":"56113","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-0eb45bd157cc6cdd0f7b932b52593b8a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375488836,"uid":"0eb45bd157cc6cdd0f7b932b52593b8a"},{"type":"content","tag":"Tratamento contra obesidade","source":"astolfo","id":"23252","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a1af9cadf02194b9ec6b323440faf3e0\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375488838,"uid":"a1af9cadf02194b9ec6b323440faf3e0"},{"type":"content","tag":"Centro de Controle de Zoonoses de S\u00e3o Paulo aposta em uma Campanha para incentivar a ado\u00e7\u00e3o de c\u00e3es e gatos, abandonados nas ruas da cidade","source":"astolfo","id":"27147","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-2802165ca6b41d8d74182cc606e30b7c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375489361,"uid":"2802165ca6b41d8d74182cc606e30b7c"},{"type":"content","tag":"Estados Unidos v\u00e3o fechar embaixadas no domingo no Oriente M\u00e9dio por quest\u00f5es de seguran\u00e7a","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-2ad32c8c963e59d0ad8afb67d3109d20\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375489502,"uid":"2ad32c8c963e59d0ad8afb67d3109d20"},{"type":"content","tag":"Patriota participar\u00e1 da posse do novo presidente do Ir\u00e3","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-0821013bbd9f995e626e43da915ca418\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375489547,"uid":"0821013bbd9f995e626e43da915ca418"},{"type":"content","tag":"Mat\u00e9ria de Capa - EUA Espionagem Digital","source":"astolfo","id":"124833","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-fd1b6d160a6eb2906f139048314c9787\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375489549,"uid":"fd1b6d160a6eb2906f139048314c9787"},{"type":"content","tag":"Embaixador dos Estados Unidos discutiu novo status de Snowden com a R\u00fassia","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-5b08d43be44fd04910228de3ac534559\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375489551,"uid":"5b08d43be44fd04910228de3ac534559"},{"type":"content","tag":"Edward Snowden recebe asilo da R\u00fassia, depois de fazer novas revela\u00e7\u00f5es","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-32d6769bd95d4b5a5ffc2da05c54d7d5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375489637,"uid":"32d6769bd95d4b5a5ffc2da05c54d7d5"},{"type":"content","tag":"Boletim m\u00e9dico informa que Sarney est\u00e1 consciente e respira sem aparelhos","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-d0a99ce1a2be1a794d0cabec5d2ae23c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375489768,"uid":"d0a99ce1a2be1a794d0cabec5d2ae23c"},{"type":"content","tag":"Siemens diz que governo de S\u00e3o Paulo deu aval a cartel no metr\u00f4","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-f0b9414116f90c140188839423a9d278\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375489886,"uid":"f0b9414116f90c140188839423a9d278"},{"type":"content","tag":"Carrapato - Reporter ECO 22\/05\/2011","source":"astolfo","id":"3365","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-fed03c9f4e123fd5089e0af79b4f4012\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375490085,"uid":"fed03c9f4e123fd5089e0af79b4f4012"},{"type":"content","tag":"Delegado respons\u00e1vel por caso do Amarildo ouve policiais militares da UPP","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-65c92e965c81445cb2e39a00160d881b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375490558,"uid":"65c92e965c81445cb2e39a00160d881b"},{"type":"content","tag":"Ministra defende que investiga\u00e7\u00e3o do caso Amarildo foque na a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-a812a4f1a9d2e46ea35e4a0d640028e0\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375490597,"uid":"a812a4f1a9d2e46ea35e4a0d640028e0"},{"type":"content","tag":"GPS de carro que transportou Amarildo estava desligado, diz Pol\u00edcia Civil","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-73bcf43aefd3a045a69d1d0fb92aa3e1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375490633,"uid":"73bcf43aefd3a045a69d1d0fb92aa3e1"},{"type":"content","tag":"Beltrame diz que pol\u00edcia pode reconstituir trajeto do pedreiro Amarildo","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-fa0f526b0461c65024adb21dd62cf516\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375490676,"uid":"fa0f526b0461c65024adb21dd62cf516"},{"type":"content","tag":"Protesto em S\u00e3o Paulo contra o desaparecimento de Amarildo termina com tr\u00eas presos","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-0ce6ff38d69a7d2971d0cd26548805df\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375490717,"uid":"0ce6ff38d69a7d2971d0cd26548805df"},{"type":"content","tag":"Ap\u00f3s goleada, Neymar se diz triste pelos ex-companheiros santistas","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-b2da0932e3d856b374fb2ecf5306072b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375491127,"uid":"b2da0932e3d856b374fb2ecf5306072b"},{"type":"content","tag":"Musical \"Billy Elliot\" estreia hoje em SP","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-c09f813f60c50a4926bddbab5084705f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375491304,"uid":"c09f813f60c50a4926bddbab5084705f"},{"type":"content","tag":"Saiba sobre o filme Billy Elliot","source":"wikipedia","id":"207521","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-aa2908f058bbfef5be7d2bbf6aa95e09\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375491360,"uid":"aa2908f058bbfef5be7d2bbf6aa95e09"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-4dd5a25f0bbd946d9f924897a29b1b83\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375491544,"uid":"4dd5a25f0bbd946d9f924897a29b1b83"}]