[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-17a8b16bec9f332c356013c446f7469a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375140839,"uid":"17a8b16bec9f332c356013c446f7469a"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-427e688583d8aa20d5a2cc068a60ab5d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375140841,"uid":"427e688583d8aa20d5a2cc068a60ab5d"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1baf85891e2469ff31bf6de864480484\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375142407,"uid":"1baf85891e2469ff31bf6de864480484"},{"type":"content","tag":"Sobre Maria Cristina Poli","source":"astolfo","id":"1460","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-0fe491161cb7a1b4e99c4c0d39e197cd\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375142425,"uid":"0fe491161cb7a1b4e99c4c0d39e197cd"},{"type":"content","tag":"Sobre Marco Antonio Villa","source":"astolfo","id":"116127","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-5fafba5ab38d5c345e66df49e6bc7d21\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375142499,"uid":"5fafba5ab38d5c345e66df49e6bc7d21"},{"type":"content","tag":"Sobre Airton Soares","source":"astolfo","id":"116128","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-e16c4167a51b5f3368ea64f223b5e48a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375142504,"uid":"e16c4167a51b5f3368ea64f223b5e48a"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre arma n\u00e3o-letal","source":"wikipedia","id":"828573","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-c0562af4499c703723d283a141478297\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375142573,"uid":"c0562af4499c703723d283a141478297"},{"type":"content","tag":"Jornada da Juventude injetou R$ 1,2 bilh\u00e3o na economia do Rio","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-c9bb30cf92069bb45f4ca9361c719170\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375142986,"uid":"c9bb30cf92069bb45f4ca9361c719170"},{"type":"content","tag":"Papa condena \"lobby gay\" no Vaticano","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-85f3cbc9d0866d5382957e08888729e6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375143013,"uid":"85f3cbc9d0866d5382957e08888729e6"},{"type":"content","tag":"Entidades de defesa de homossexuais consideram avan\u00e7o declara\u00e7\u00e3o do papa Francisco","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-8df21332815b28540fae1ca9a1820caa\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375143020,"uid":"8df21332815b28540fae1ca9a1820caa"},{"type":"content","tag":"Francisco agradece aos brasileiros, pede ora\u00e7\u00f5es e diz at\u00e9 breve","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-a1b256593c122a62687e637016b48261\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375143148,"uid":"a1b256593c122a62687e637016b48261"},{"type":"content","tag":"Decreto de desapropria\u00e7\u00e3o do Campo da F\u00e9 deve ser publicado amanh\u00e3","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-1bdd6e7554a231b4e4808b72f91ae489\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375143378,"uid":"1bdd6e7554a231b4e4808b72f91ae489"},{"type":"content","tag":"Julgamento do Massacre do Carandiru segue com v\u00eddeos de depoimentos de testemunhas ouvidas em abril","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-38f390e7ada1e8ffac60846a012a9a22\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375143548,"uid":"38f390e7ada1e8ffac60846a012a9a22"},{"type":"content","tag":"Parentes de v\u00edtimas de viol\u00eancia recebem apoio em centro de refer\u00eancia de S\u00e3o Paulo","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-845c03d26bcafe0bc2a0ce5f3269d196\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375143648,"uid":"845c03d26bcafe0bc2a0ce5f3269d196"},{"type":"content","tag":"\u00cdndice de munic\u00edpios brasileiros com IDHM m\u00e9dio e alto chega a 74%","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-5f66a506b3ad62249bd0f311d56187e3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375143781,"uid":"5f66a506b3ad62249bd0f311d56187e3"},{"type":"content","tag":"Mercadante: educa\u00e7\u00e3o teve maior peso na melhora do \u00cdndice de Desenvolvimento Humano Municipal","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-2a57dc691c5b32f24c443465d1bfb413\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375143799,"uid":"2a57dc691c5b32f24c443465d1bfb413"},{"type":"content","tag":"Evolu\u00e7\u00e3o do IDHM mostra \"progresso impressionante\" do Brasil, diz representante da ONU","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-ac66f6caef5185eb3d22768e98be839d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375143803,"uid":"ac66f6caef5185eb3d22768e98be839d"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre o \u00cdndice de Desenvolvimento Humano (IDH)","source":"wikipedia","id":"1044","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-a295d31f891b7d40ff30df3f85144621\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375143918,"uid":"a295d31f891b7d40ff30df3f85144621"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre os BRICS","source":"wikipedia","id":"212020","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-23ab76d2d72b12fa6d3e57135de9f575\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375144152,"uid":"23ab76d2d72b12fa6d3e57135de9f575"},{"type":"content","tag":"Cadastro Positivo entra em vigor no dia 1\u00ba de agosto","source":"astolfo","id":"130621","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a59dc72ced4a8e8490b4a2234bc4b0e6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375144581,"uid":"a59dc72ced4a8e8490b4a2234bc4b0e6"},{"type":"content","tag":"Palestinos relativizam retomada do di\u00e1logo com israelenses","source":"astolfo","id":"103299","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-4dcee4e79c6fa95d774126be4c7cef3e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375145034,"uid":"4dcee4e79c6fa95d774126be4c7cef3e"},{"type":"content","tag":"Israel aprova liberta\u00e7\u00e3o de 104 palestinos para dar in\u00edcio a negocia\u00e7\u00f5es de paz","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-8e08458f71b23342cb3a56d3bcfd1e95\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375145043,"uid":"8e08458f71b23342cb3a56d3bcfd1e95"},{"type":"content","tag":"Israel e Palestina retomam o di\u00e1logo dia 30, ap\u00f3s tr\u00eas anos de interrup\u00e7\u00e3o","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-3efebea1b70029e29a987becc05b694a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375145046,"uid":"3efebea1b70029e29a987becc05b694a"},{"type":"content","tag":"Chefe da Pol\u00edtica Externa da Uni\u00e3o Europeia re\u00fane-se com ElBaradei","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-c98a1736f491ea9a24785686a2174e92\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375145150,"uid":"c98a1736f491ea9a24785686a2174e92"},{"type":"content","tag":"Itamaraty reconhece morte de segundo brasileiro em acidente de trem na Espanha","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-6cd75434de6be74dde05b316549d022c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375145224,"uid":"6cd75434de6be74dde05b316549d022c"},{"type":"content","tag":"Sarney segue internado em S\u00e3o Lu\u00eds com infec\u00e7\u00e3o respirat\u00f3ria","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-876e2f2fa393c069a0577cc4a351c48d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375145535,"uid":"876e2f2fa393c069a0577cc4a351c48d"},{"type":"content","tag":"Sarney recebe cuidados m\u00e9dicos em apartamento de hospital em S\u00e3o Lu\u00eds","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-e743775f2464b85385307c7724ef5f0f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375145543,"uid":"e743775f2464b85385307c7724ef5f0f"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-68c6378dc56b1c61984a136a505cc1cf\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375145922,"uid":"68c6378dc56b1c61984a136a505cc1cf"}]