[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834586\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368834588},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834069\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368835273},{"type":"people","tag":"Sobre Maria Cristina Poli","source":"astolfo","id":"1460","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834081\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368835288},{"type":"people","tag":"Sobre Carlos Novaes","source":"astolfo","id":"115840","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834125\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368835379},{"type":"content","tag":"Quanto ganham os senadores e deputados federais","source":"astolfo","id":"121299","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834140\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368835420},{"type":"content","tag":"Justi\u00e7a determina fim do aux\u00edlio-moradia para deputados de S\u00e3o Paulo","source":"astolfo","id":"120831","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834155\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368835458},{"type":"content","tag":"Abono salarial: 1,2 milh\u00e3o de pessoas ainda n\u00e3o sacaram o benef\u00edcio","source":"astolfo","id":"121363","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834166\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368835508},{"type":"people","tag":"Sobre Luiz Felipe Pond\u00e9","source":"astolfo","id":"115839","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368835740\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368835744},{"type":"content","tag":"10 motivos contra a PEC da Impunidade","source":"astolfo","id":"121309","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834212\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368835767},{"type":"content","tag":"Minist\u00e9rio P\u00fablico do Brasil","source":"wikipedia","id":"143357","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368835633\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368835794},{"type":"content","tag":"Grupo de trabalho defender\u00e1 consenso no papel de investiga\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia e do MP","source":"astolfo","id":"121383","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834229\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368835821},{"type":"content","tag":"O que \u00e9 a PEC 37?","source":"astolfo","id":"121303","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834191\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368835873},{"type":"content","tag":"Brasil \u00e9 o 69\u00ba em ranking de percep\u00e7\u00e3o da corrup\u00e7\u00e3o","source":"astolfo","id":"104417","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368835955\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368835961},{"type":"content","tag":"Chuvas deixam dois rios em est\u00e1gio de alerta m\u00e1ximo na Baixada Fluminense e na regi\u00e3o serrana","source":"astolfo","id":"121384","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834277\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368836118},{"type":"content","tag":"Virada Cultural 2013 ter\u00e1 esquema especial de transporte p\u00fablico","source":"astolfo","id":"121402","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834967\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368836191},{"type":"content","tag":"Confira a programa\u00e7\u00e3o da Virada ","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-1368836295\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368836299},{"type":"content","tag":"Veja mais sobre a Virada Cultural 2013","source":"astolfo","id":"121286","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368835004\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368836367},{"type":"content","tag":"N\u00famero de casamentos de homossexuais aumenta quase quatro vezes ap\u00f3s nova norma de cart\u00f3rios","source":"astolfo","id":"121285","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834291\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368836570},{"type":"content","tag":"Legisla\u00e7\u00e3o sobre a homossexualidade no mundo","source":"wikipedia","id":"133980","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368834318\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368836655},{"type":"content","tag":"Casamento entre pessoas do mesmo sexo","source":"wikipedia","id":"118063","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368836780\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368836782},{"type":"content","tag":"Casais homoafetivos enfrentam dificuldade para registrar casamento civil no Rio de Janeiro","source":"astolfo","id":"121407","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368836896\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368836898},{"type":"content","tag":"Sobre a Guerra Civil S\u00edria","source":"astolfo","id":"119177","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834629\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368836913},{"type":"content","tag":"Entenda o conflito na S\u00edria ","source":"astolfo","id":"120930","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834654\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368836933},{"type":"place","tag":"L\u00edbano","source":"wikipedia","id":"3920","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368836961\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368836963},{"type":"place","tag":"Jord\u00e2nia","source":"wikipedia","id":"3918","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368836993\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368837004},{"type":"content","tag":"Governo de Pinochet","source":"wikipedia","id":"649653","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368834705\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368837097},{"type":"content","tag":"Educa\u00e7\u00e3o no Chile","source":"wikipedia","id":"2185066","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368834762\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368837123},{"type":"content","tag":"Mobiliza\u00e7\u00e3o estudantil no Chile em 2011-2012","source":"wikipedia","id":"3313730","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368837174\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368837191},{"type":"people","tag":"Antonio Sk\u00e1rmeta","source":"wikipedia","id":"654709","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368834744\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368837221},{"type":"content","tag":"Ex-ditador argentino morre aos 87 anos","source":"astolfo","id":"121398","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834778\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368837325},{"type":"people","tag":"Jorge Rafael Videla","source":"wikipedia","id":"179062","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368837416\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368837417},{"type":"content","tag":"Revolu\u00e7\u00e3o Argentina","source":"wikipedia","id":"360190","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368837522\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368837523},{"type":"content","tag":"Bruno Paes Manso fala sobre o n\u00famero de homic\u00eddios em SP","source":"astolfo","id":"116120","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834797\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368837813},{"type":"content","tag":"Morte de crian\u00e7as e adolescentes por homic\u00eddio","source":"astolfo","id":"118125","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834807\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368837826},{"type":"content","tag":"O que \u00e9 a MP dos Portos","source":"astolfo","id":"121164","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834922\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368837979},{"type":"content","tag":"Portos receber\u00e3o mais de R$ 50 bilh\u00f5es em investimentos, estima Abdib","source":"astolfo","id":"121367","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834950\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368838010},{"type":"content","tag":"Aprova\u00e7\u00e3o da MP dos Portos \u00e9 \u201cmais um passo\u201d para uma economia competitiva, diz Firjan","source":"astolfo","id":"121365","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834935\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368838090},{"type":"content","tag":"Desempregados podem ter isen\u00e7\u00e3o de tarifa; veja como","source":"astolfo","id":"121406","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368835022\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368838530},{"type":"content","tag":"Deputado \u00e9 a favor de regime diferenciado para licen\u00e7as ambientais do pr\u00e9-sal","source":"astolfo","id":"102194","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834852\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368838561},{"type":"content","tag":"Im\u00f3vel na planta x im\u00f3vel usado","source":"astolfo","id":"117577","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834888\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368838579},{"type":"content","tag":"Direito Imobili\u00e1rio","source":"astolfo","id":"120864","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368834875\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368838602},{"type":"place","tag":"Santos","source":"wikipedia","id":"7266","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368838750\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368838755},{"type":"content","tag":"Plano Diretor Municipal","source":"wikipedia","id":"2097301","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1368838825\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368838828},{"type":"content","tag":"Veja reportagem especial sobre Petr\u00f3leo","source":"astolfo","id":"102279","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368838237\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368838833},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-1368835038\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1368838869}]