[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-0ab1754cf8ce2d2a8092c882434d6c87\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374190913,"uid":"0ab1754cf8ce2d2a8092c882434d6c87"},{"type":"content","tag":"O Jornal da Cultura come\u00e7a em instantes","source":"astolfo","id":"116129","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-738d795c22cd70687ab7f1bf00c2750c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374190916,"uid":"738d795c22cd70687ab7f1bf00c2750c"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"116131","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-27d36087a41b59b80034d0c125263281\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374192012,"uid":"27d36087a41b59b80034d0c125263281"},{"type":"content","tag":"Sobre M\u00e1rcia Bongiovanni","source":"astolfo","id":"1793","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-3527eacd714c96171775d03b33a54947\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374192016,"uid":"3527eacd714c96171775d03b33a54947"},{"type":"content","tag":"Sobre Maristela Basso","source":"astolfo","id":"116417","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-426ca6b8d6ffca383920b308de24e62b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374192101,"uid":"426ca6b8d6ffca383920b308de24e62b"},{"type":"content","tag":"Sobre Ricardo Sennes","source":"astolfo","id":"116330","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-ca5225befc2120230684da702c9bedd7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374192103,"uid":"ca5225befc2120230684da702c9bedd7"},{"type":"content","tag":"A cada dois dias, morre pelo menos um ciclista em SP","source":"astolfo","id":"119802","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-04e2e82f35cd573aca1a171e2ec8f4fd\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374192127,"uid":"04e2e82f35cd573aca1a171e2ec8f4fd"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre Mecatr\u00f4nica","source":"wikipedia","id":"46625","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-0f28f51ca23d808a89388d22afb45345\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374192165,"uid":"0f28f51ca23d808a89388d22afb45345"},{"type":"content","tag":"Serasa Experian  \u00e9 uma empresa de an\u00e1lises e informa\u00e7\u00f5es para decis\u00f5es de cr\u00e9dito e apoio a neg\u00f3cios","source":"wikipedia","id":"1272257","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-76ddef40be149eb38c0faa16f88fc3ce\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374192489,"uid":"76ddef40be149eb38c0faa16f88fc3ce"},{"type":"content","tag":"Multas Serasa","source":"astolfo","id":"14310","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-3468f66d43ad9fa78edb47268221dbcd\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374192493,"uid":"3468f66d43ad9fa78edb47268221dbcd"},{"type":"content","tag":"Serasa fal\u00eancias","source":"astolfo","id":"13012","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-29fa2c527187fc25331ccc542dfb8c4f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374192494,"uid":"29fa2c527187fc25331ccc542dfb8c4f"},{"type":"content","tag":"Governo monitora redes sociais para identificar protestos na Jornada da Juventude","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-37f23ecb69557b942544b88c5990ba26\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374192974,"uid":"37f23ecb69557b942544b88c5990ba26"},{"type":"content","tag":"N\u00famero recorde de jovens vai apresentar dan\u00e7a coreografada para o papa em Guaratiba","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-0cd997ab23bb77c90610638159d8627b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374192979,"uid":"0cd997ab23bb77c90610638159d8627b"},{"type":"content","tag":"Peregrinos elogiam beleza do Rio, mas apontam dificuldades no dia a dia","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-3f92626b381d4d1cba7562bceccdc483\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374192981,"uid":"3f92626b381d4d1cba7562bceccdc483"},{"type":"content","tag":"Abert condena vandalismo contra sede da Globo e picha\u00e7\u00e3o em carro do SBT","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-2ee0dd73c1e8b884f1b0bd0f57637d66\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374193038,"uid":"2ee0dd73c1e8b884f1b0bd0f57637d66"},{"type":"content","tag":"Peregrinos da JMJ participam de mutir\u00e3o de pintura no Morro Santa Marta, no Rio","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-9e6ecbf647eeff6ec2e2bb9c7635eae8\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374193066,"uid":"9e6ecbf647eeff6ec2e2bb9c7635eae8"},{"type":"content","tag":"Papa ter\u00e1 um esquema de seguran\u00e7a de 14 mil pessoas em sua visita ao Rio","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-05fa20e52daaa4d49efac021404dcecf\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374193168,"uid":"05fa20e52daaa4d49efac021404dcecf"},{"type":"content","tag":"Termina em confronto manifesta\u00e7\u00e3o perto da resid\u00eancia do governador S\u00e9rgio Cabral","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-28bb62e344296090df13cc423b17045f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374193277,"uid":"28bb62e344296090df13cc423b17045f"},{"type":"content","tag":"Cabral convoca reuni\u00f5es de emerg\u00eancia para tratar de manifesta\u00e7\u00f5es no Rio de Janeiro","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-f258a71d8453702260b5e50040f77bae\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374193342,"uid":"f258a71d8453702260b5e50040f77bae"},{"type":"content","tag":"Grupos de manifestantes ser\u00e3o barrados no Campus Fidei, em Guaratiba","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-357536ad122b2dd43d03f2137afced87\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374193422,"uid":"357536ad122b2dd43d03f2137afced87"},{"type":"content","tag":"Roda Viva 2010: Dilma Rousseff fala sobre governabilidade. relembre","source":"astolfo","id":"18772","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-55794f160777a5d9c1f480ef456469f9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374193570,"uid":"55794f160777a5d9c1f480ef456469f9"},{"type":"content","tag":"Roda Viva 2010: Dilma Rousseff fala sobre seu relacionamento o presidente Lula","source":"astolfo","id":"18774","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-80de668bc6ce77ca64884601f1e50d87\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374193572,"uid":"80de668bc6ce77ca64884601f1e50d87"},{"type":"content","tag":"Presidente do STF suspende novos tribunais e alega erro do Legislativo","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-586fd7f6ecbb71c3f3c85239882799ef\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374193611,"uid":"586fd7f6ecbb71c3f3c85239882799ef"},{"type":"content","tag":"Minist\u00e9rio  \u00e9 um dos departamentos superiores em que se articula a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica de um pa\u00eds ","source":"wikipedia","id":"481358","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-8bc514c07ae3d652dda19c7d91118619\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374193616,"uid":"8bc514c07ae3d652dda19c7d91118619"},{"type":"content","tag":"Minist\u00e9rios Governo Dilma","source":"astolfo","id":"12753","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-7c0fbc338950b7a176114c406a54f6b1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374193618,"uid":"7c0fbc338950b7a176114c406a54f6b1"},{"type":"content","tag":"Governo se prepara para vota\u00e7\u00f5es pol\u00eamicas no Congresso a partir de agosto, diz Ideli","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-4f3c497cbd7ae805ac78d079e6ce9880\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374193686,"uid":"4f3c497cbd7ae805ac78d079e6ce9880"},{"type":"content","tag":"55% dos paulistanos reprovam atua\u00e7\u00e3o de Dilma diante dos protestos","source":"astolfo","id":"125423","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-997855858e3eedf6371979aa263fbe8d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374193688,"uid":"997855858e3eedf6371979aa263fbe8d"},{"type":"content","tag":"Mantega \u00e9 quem comanda a economia, diz Dilma","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-8014d01b0ed8da1357a8e4f8c291d015\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374193691,"uid":"8014d01b0ed8da1357a8e4f8c291d015"},{"type":"content","tag":"Quem \u00e9 Vladimir Putin?","source":"wikipedia","id":"46046","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-f5023603988cc75182fd7dbc6fa2f45b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374194093,"uid":"f5023603988cc75182fd7dbc6fa2f45b"},{"type":"content","tag":"Mandela est\u00e1 melhor de sa\u00fade, diz o governo da \u00c1frica do Sul","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-deb71954b6a529c7ddff75a95f3a6a63\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374194097,"uid":"deb71954b6a529c7ddff75a95f3a6a63"},{"type":"content","tag":"Obama homenageia Mandela destacando seu exemplo de coragem e humildade","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-09f3828f3a22aed8e8760a652afa9d20\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374194099,"uid":"09f3828f3a22aed8e8760a652afa9d20"},{"type":"content","tag":"Mandela Day \u00e9 comemorado com festa em comunidade de baixa renda no Rio","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-fd02af75ae14b980aae0d8326871c63f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374194102,"uid":"fd02af75ae14b980aae0d8326871c63f"},{"type":"content","tag":"Manifesta\u00e7\u00e3o lembra morte de MC Daleste e pede reconhecimento do funk como express\u00e3o cultural","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-9035737bb8cef939280b83d67aa92f47\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374194549,"uid":"9035737bb8cef939280b83d67aa92f47"},{"type":"content","tag":"INGRESSO DE CINEMA NO BRASIL \u00c9 UM DOS MAIS CAROS DO MUNDO, APONTA PESQUISA DA ESCOLA DE ECONOMIA DE S\u00c3O PAULO","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-0acd28d37c8f221c06d0e8fa2af304c9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374194780,"uid":"0acd28d37c8f221c06d0e8fa2af304c9"},{"type":"content","tag":"Vale-cultura dever\u00e1 entrar em vigor a partir de setembro, diz ministra","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-72e50d1bc25f4f87742e6fd111a7f70a\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374194845,"uid":"72e50d1bc25f4f87742e6fd111a7f70a"},{"type":"content","tag":"Lei Rouanet  institui politicas p\u00fablicas para a cultura nacional, como o PRONAC - Programa Nacional de Apoio \u00e0 Cultura","source":"astolfo","id":"16305","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b4e65a97df5ff0b3be1e11b0030e6ec4\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374195055,"uid":"b4e65a97df5ff0b3be1e11b0030e6ec4"},{"type":"content","tag":"Cartaozinho Verde com o Goleiro C\u00e1ssio do Corinthians","source":"astolfo","id":"106587","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-79fa5db41adbf15c92a5b3de27e838ac\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374195320,"uid":"79fa5db41adbf15c92a5b3de27e838ac"},{"type":"content","tag":"Quem disse que futebol n\u00e3o tem tudo a ver com disciplina, garra e determina\u00e7\u00e3o?","source":"astolfo","id":"117363","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-f808bcf75e6d81c09077fc2ecda74f44\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374195373,"uid":"f808bcf75e6d81c09077fc2ecda74f44"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Jornal da Cultura","source":"astolfo","id":"115842","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-ca09a34f38d7873529de496d5e4866bd\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374195611,"uid":"ca09a34f38d7873529de496d5e4866bd"}]