[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-505e70bff74fe2b4d4db1fc59abb33a5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375141398,"uid":"505e70bff74fe2b4d4db1fc59abb33a5"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Roda Viva","source":"astolfo","id":"119625","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-99d56d4a97c4562fb7031a0793a34766\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375146015,"uid":"99d56d4a97c4562fb7031a0793a34766"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre Ana Moser","source":"wikipedia","id":"153824","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-1d5198414433d0b7a9295ee72ec095ee\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375146127,"uid":"1d5198414433d0b7a9295ee72ec095ee"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre Ra\u00ed","source":"wikipedia","id":"169153","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-874b7d82cf041a8a57b79803bb91fe71\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375146129,"uid":"874b7d82cf041a8a57b79803bb91fe71"},{"type":"content","tag":"Minist\u00e9rio do Esporte do Brasil foi criado em 1995 pelo ent\u00e3o presidente Fernando Henrique Cardoso","source":"wikipedia","id":"486389","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-2f1196235b2e7b649778e5a71b3128a6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375146592,"uid":"2f1196235b2e7b649778e5a71b3128a6"},{"type":"content","tag":"Conhe\u00e7a a p\u00e1gina do Facebook do \"Atletas pelo Brasil\"","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-7a7b7983834e43eb8bcf0cbebe8896c5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375146823,"uid":"7a7b7983834e43eb8bcf0cbebe8896c5"},{"type":"content","tag":"Atletas ol\u00edmpicos fazem novo protesto contra demoli\u00e7\u00e3o do Parque Julio de Lamare","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-da2dcf9d623f5d15058b8d32f2641944\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375146982,"uid":"da2dcf9d623f5d15058b8d32f2641944"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre a Lei Pel\u00e9","source":"wikipedia","id":"1681667","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-eac5067fea073040ed2d64c2786d69dc\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375147606,"uid":"eac5067fea073040ed2d64c2786d69dc"},{"type":"content","tag":"Depois de 15 anos, governo regulamenta Lei Pel\u00e9","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-79dff58d1e8d7d4d882749b8f8226960\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375147860,"uid":"79dff58d1e8d7d4d882749b8f8226960"},{"type":"content","tag":"Associa\u00e7\u00f5es, federa\u00e7\u00f5es e confedera\u00e7\u00f5es esportivas","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-dc6461a3bb3b61c6da2e515138d3efe7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375148022,"uid":"dc6461a3bb3b61c6da2e515138d3efe7"},{"type":"content","tag":"Ato pede que equipamentos esportivos no entorno do Maracan\u00e3 n\u00e3o sejam demolidos","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-0df97fece9b539ebdc6142d647fb0daf\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375148308,"uid":"0df97fece9b539ebdc6142d647fb0daf"},{"type":"content","tag":"C\u00e2mara avan\u00e7a em projetos importantes, mas pauta das ruas ainda \u00e9 extensa","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-eaf2ef3544d3eedc6143e8044396493f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375148414,"uid":"eaf2ef3544d3eedc6143e8044396493f"},{"type":"content","tag":"Pedagogia Unesp - Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica para Todos","source":"astolfo","id":"57102","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-5d02107c3e6c7298a7c44f2ade2d17bb\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375148543,"uid":"5d02107c3e6c7298a7c44f2ade2d17bb"},{"type":"content","tag":"Proposta Curricular - Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica","source":"astolfo","id":"49447","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-4785f501824b94d930f04d9a69ff9cbc\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375148626,"uid":"4785f501824b94d930f04d9a69ff9cbc"},{"type":"content","tag":"Did\u00e1tica da Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica: Avalia\u00e7\u00e3o","source":"astolfo","id":"57119","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-37ddb1f227204414b171a65e2ed27b5d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375148688,"uid":"37ddb1f227204414b171a65e2ed27b5d"},{"type":"content","tag":"Pesquisa relaciona obesidade infantil a tempo que as crian\u00e7as permanecem na frente da TV","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-97b6b2f5fc03fdbc0ee867e3eb368c86\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375149527,"uid":"97b6b2f5fc03fdbc0ee867e3eb368c86"},{"type":"content","tag":"Aldo manifesta otimismo com destina\u00e7\u00e3o dos est\u00e1dios ap\u00f3s a Copa do Mundo","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-d36a38bfd4dbf13f981232a06980c678\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375150032,"uid":"d36a38bfd4dbf13f981232a06980c678"},{"type":"content","tag":"Rom\u00e1rio apoia protestos e diz que Fifa manda hoje no pa\u00eds; veja v\u00eddeo","source":"astolfo","id":"125424","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-4231cd18d5de6cd9b5d047c34cd4056c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375150103,"uid":"4231cd18d5de6cd9b5d047c34cd4056c"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre a Funda\u00e7\u00e3o Gol de Letra","source":"wikipedia","id":"1603398","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-b4124d2ec0c2bcb421f4f27ac821b6fb\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375150610,"uid":"b4124d2ec0c2bcb421f4f27ac821b6fb"},{"type":"content","tag":"Direitos humanos no Brasil","source":"wikipedia","id":"2328156","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-b0ac4f0bd824e37dfd7f9e5d2bd24f85\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375150948,"uid":"b0ac4f0bd824e37dfd7f9e5d2bd24f85"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Roda Viva","source":"astolfo","id":"119628","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-338de82013e0be43a801cd9e4a52a7d6\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1375151262,"uid":"338de82013e0be43a801cd9e4a52a7d6"}]