[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-f88d7a56533915bbf145151fc3b751b5\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373331588,"uid":"f88d7a56533915bbf145151fc3b751b5"},{"type":"content","tag":"Slavoj Zizek - Entrelinhas 19\/06\/2011","source":"astolfo","id":"4839","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-e74d6c0fc45ad46a5382266e1903e16c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373331591,"uid":"e74d6c0fc45ad46a5382266e1903e16c"},{"type":"content","tag":"Leia artigo feito por Slavoj Zizek: Contra os direitos humanos","source":"astolfo","id":"102514","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-202186a065dcb0dcf5c94902394841ab\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373332076,"uid":"202186a065dcb0dcf5c94902394841ab"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre Georg Wilhelm Friedrich Hegel","source":"wikipedia","id":"38893","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-a4a4421e3e023d1024d00f6cf36d8a1d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373332183,"uid":"a4a4421e3e023d1024d00f6cf36d8a1d"},{"type":"content","tag":" marxismo cultural \u00e9 o conjunto de ideias surgidas como forma de subvers\u00e3o contra os valores ocidentais","source":"wikipedia","id":"2819856","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-a6ec8727eeb20c1f921b12eff3f90b8c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373332418,"uid":"a6ec8727eeb20c1f921b12eff3f90b8c"},{"type":"content","tag":" sistemas metaf\u00edsicos, em sua forma cl\u00e1ssica, tratam de problemas centrais da filosofia te\u00f3rica","source":"wikipedia","id":"19223","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-4aed9a07e7f633bf8dea1ac8408f18b9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373332672,"uid":"4aed9a07e7f633bf8dea1ac8408f18b9"},{"type":"content","tag":"\u201cA grande frustra\u00e7\u00e3o do prolet\u00e1rio \u00e9 n\u00e3o ter participado da festa do capitalismo\u201d diz o escritor mineiro Luiz Ruffato","source":"astolfo","id":"45222","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-5f4e320958c42d3e3412141cb2d3bb82\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373332881,"uid":"5f4e320958c42d3e3412141cb2d3bb82"},{"type":"content","tag":"Os Sistemas Asi\u00e1ticos: A China - Partes 1 e 2","source":"astolfo","id":"123115","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-c189bbfcfa95c58d4c57a382e564fcb1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373332996,"uid":"c189bbfcfa95c58d4c57a382e564fcb1"},{"type":"content","tag":"Hegel e a raz\u00e3o dial\u00e9tica como justificadora do drama hist\u00f3rico, partes 1 e 2","source":"astolfo","id":"69532","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a9bcb13951734a1adbb36146e8a872fd\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373333103,"uid":"a9bcb13951734a1adbb36146e8a872fd"},{"type":"content","tag":"Havana facilita a sa\u00edda de cubanos para o exterior - Est\u00fadio Cultura","source":"astolfo","id":"98319","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-b6fcfdf3f878131ff2b1aad32af489c7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373334214,"uid":"b6fcfdf3f878131ff2b1aad32af489c7"},{"type":"content","tag":"A \u00c9tica Protestante e o Esp\u00edrito do Capitalismo","source":"wikipedia","id":"9658","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-8095725d196d703b1a024904a08c34b9\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373334609,"uid":"8095725d196d703b1a024904a08c34b9"},{"type":"content","tag":"Estado de bem-estar social \u00e9 um tipo de organiza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e econ\u00f4mica que coloca o Estado como agente da promo\u00e7\u00e3o (protetor e defensor) social e organizador da economia","source":"wikipedia","id":"534234","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-55640cb04b3467bcd4d7a5c94a31916c\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373336159,"uid":"55640cb04b3467bcd4d7a5c94a31916c"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Roda Viva","source":"astolfo","id":"119628","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-11c6c0958d36f6d588c2e825af038a86\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1373336857,"uid":"11c6c0958d36f6d588c2e825af038a86"}]