[{"type":"content","tag":"Sobre a segunda tela","source":"astolfo","id":"116224","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-3be5ada621243fc3974f1789eae019cd\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374541189,"uid":"3be5ada621243fc3974f1789eae019cd"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre Dom Ang\u00e9lico Sandalo Bernardino","source":"wikipedia","id":"331459","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-02c89b22cb653f289655548a95b537fd\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374541242,"uid":"02c89b22cb653f289655548a95b537fd"},{"type":"content","tag":"Est\u00e1 no ar o Roda Viva","source":"astolfo","id":"119625","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-a87b8af86df5ce4367de812ee56c4ae7\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374541295,"uid":"a87b8af86df5ce4367de812ee56c4ae7"},{"type":"content","tag":"saiba mais sobre Jornada Mundial da Juventude","source":"wikipedia","id":"151079","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-731c81909f200bc0212fe2fcd40941d1\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374542748,"uid":"731c81909f200bc0212fe2fcd40941d1"},{"type":"content","tag":"Papa e povo t\u00eam encontro fraterno no centro do Rio","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-c3ccdc04b503ef12485109e7e87ab45d\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374542754,"uid":"c3ccdc04b503ef12485109e7e87ab45d"},{"type":"content","tag":"Mat\u00e9ria de Capa - Papa Francisco","source":"astolfo","id":"115229","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-9734d4beddfff45cce4dc60ff576ab52\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374542755,"uid":"9734d4beddfff45cce4dc60ff576ab52"},{"type":"content","tag":"Cobrado para reagir a den\u00fancias de pedofilia e desvios de recursos, papa responde com a\u00e7\u00f5es","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-1deb3fe1c4b36fdaa17a283a8b768d50\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374543767,"uid":"1deb3fe1c4b36fdaa17a283a8b768d50"},{"type":"content","tag":"Fran\u00e7a aprova casamento e ado\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as por casais homossexuais","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-05d01efd35a90162517cbf89ed2abf39\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374543768,"uid":"05d01efd35a90162517cbf89ed2abf39"},{"type":"content","tag":"CNBB critica decis\u00e3o da Justi\u00e7a de reconhecer uni\u00e3o civil de pessoas do mesmo sexo","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-fd4e2a23550434bdda2f562f2e783f8b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374544041,"uid":"fd4e2a23550434bdda2f562f2e783f8b"},{"type":"content","tag":"Reduzir a maioridade penal \u00e9 maquiar o problema da viol\u00eancia, diz CNBB","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-9e8a765617bdf265dedabaf2f15cddd3\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374544179,"uid":"9e8a765617bdf265dedabaf2f15cddd3"},{"type":"content","tag":"Saiba mais sobre a Confer\u00eancia Nacional dos Bispos do Brasil","source":"wikipedia","id":"111875","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/wikipedia-39fd7cf3f353008fe1e945385226473e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374544798,"uid":"39fd7cf3f353008fe1e945385226473e"},{"type":"content","tag":"Religi\u00f5es de matriz africana aguardam convite para encontro com o papa Francisco","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-58d397636590ca93d6fc1a54f2fe7e5b\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374545210,"uid":"58d397636590ca93d6fc1a54f2fe7e5b"},{"type":"content","tag":"Feira divulga roteiros do turismo religioso","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-06645dec0eb191a15466aaa9917bb090\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374545965,"uid":"06645dec0eb191a15466aaa9917bb090"},{"type":"content","tag":"Conhe\u00e7a a agenda do papa Francisco no Brasil","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-cd6eb860bf6dd38ca4f0dc5076d5d09e\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374546072,"uid":"cd6eb860bf6dd38ca4f0dc5076d5d09e"},{"type":"content","tag":"Morrer de fome constitui um verdadeiro esc\u00e2ndalo, diz papa Francisco","source":"mannual","id":"","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/mannual-7c2899a1f728aefcfbd665ec965c6e0f\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374546145,"uid":"7c2899a1f728aefcfbd665ec965c6e0f"},{"type":"content","tag":"Obrigado por acompanhar o Roda Viva","source":"astolfo","id":"119628","url":"http:\/\/cmais.com.br\/segundatela\/contents\/astolfo-88fd1362b77e8c01b86155eda0182141\/index.html","banned":false,"sent":true,"handler":1374546600,"uid":"88fd1362b77e8c01b86155eda0182141"}]